【颱風追擊】1822號熱帶氣旋 山竹 MANGKHUT（26W）#34

颱風追擊：熱帶氣旋 山竹

1822號熱帶氣旋 山竹 MANGKHUT (26W)
來源：泰國
意義：一種水果

【註】 發出颱風追擊帖，表示有熱帶氣旋在南海或西北太平洋一帶形成。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要張貼未經證實的風暴消息、使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在帖文上。謝謝。 以下圖片會自動更新，直至熱帶氣旋消散。
氣象台專頁現已登場

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤熱帶氣旋路徑圖

▲香港天文台(HKO)

▲ 日本氣象廳 (JMA)

▲ 聯合颱風警報中心 (JTWC)

▲各機構綜合預測

◤颱風追擊必備資訊

◆ 香港天文台 (HKO)：
◆ 日本氣象廳 (JMA)：
◆ 中央氣象台 (CMA)：
◆ 中央氣象局 (CWB)：
◆ 韓國氣象廳 (KMA)：
◆ 聯合颱風警報中心 (JTWC)：
◆ 美國海軍實驗中心 (NRL)：

◇ 認識熱帶氣旋：
◇ 熱帶氣旋實時資料：
◇ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

【註】 以下圖片會自動更新

▲ 衛星雲圖

▲ 水汽圖

▲ 熱帶系統分佈

渦度、風切、輻合輻散及駛流圖的自動更新圖已收起，欲查閲者請自行打開

▲ 浪高／浪向

▲ 海水溫度

▲ 熱帶氣旋會怎麼走？

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港分區氣溫／濕度／能見度

▲ 本港風向及風速／最高陣風／海平面氣壓

▲ 珠江口天氣雷達／閃電定位

live 左留名

FFS-美國全球預報系統(GFS)的俗稱，諷刺其計算結果如同FF，但近一年預報準確度有所提升
馮瑞權-澳門氣象局前局長
風水權-馮瑞權俗稱
風水靜，神婆靜，作法靜，巫婆靜-前任澳門氣象局副局長梁嘉靜俗稱，現為首席顧問高級技術員，一度停職4個月。
赤的疑惑-高登氣象台台長
七長官/7長官-製作氣象台警報gif會員
Rose-製作高登風格天氣警告圖的會員，其作品並不授予連登使用
楊振權副庭長-Baroclinic於高登的最新名字
桜の抹茶刺身-連登氣象post負責人1
道地檸檬綠茶-連登氣象post負責人2
雪菜肉絲炆米-連登颱風航空交通post負責人
夏天冬天夏天(#45439)-有一定氣象知識但經常發表與氣溫相關煩膠言論的會員。
逝去的不回來(#162037)-夏天冬天夏天的新AC，經常派膠乞膠，事跡罄竹難書。
一個地球人-連登中仔細分析颱風走向及其他高空氣象圖的高質會員
當榴蓮遇上芒果-連登中另一位氣象知識豐富的高質會員
李棟旭-連登中製作大量有趣的氣象post相關改圖的會員（包括以上四幅術語圖）
南珠隻狗-連登中氣象知識亦較豐富的會員
伊甸園菜肉餃-伊甸園市長在連登的最新名字
XXXXXX堅豎-土豆在連登的分身
力場J-貼出李首富照片並提醒各巴絲記得準時返工的會員
DH-direct hit 本港一百公里內掠過
中出-風暴中心直接橫過本港
貓5- cat5 五級颱風的英文簡稱
五隻貓-同上，有cat1-5
醉警-酷熱天氣警告誤字
南海之王-氣象迷對香港天文台的尊稱，指其對南海熱帶氣旋預測表現良好，但只限接近廣東沿岸的南海部份，因此又被稱為南海北部之王
STNR-滯留不動
N0.1-向北移0.1度，/E/S/W（東/南/西）同理
8中X-天文台指定8個測風站中有X個達標
login-登陸，源於cctvb錯將″登陸″打成″登錄″
login password-由上引申之術語，意指登陸地
近岸爆發-熱帶氣旋在靠近沿岸時急劇增強，令沿岸地區威脅大增
0號觀望訊號-香港傳媒於熱帶氣旋仍末形成時，已大肆吹奏香港會打風；又或熱帶氣旋已形成，但並非採取接近本港之路徑，傳媒卻仍吹奏有機會打風。此詞用於諷刺傳媒猶如代替天文台發出熱帶氣旋警告訊號
(香港)暴雨走廊-指大嶼山東北起，經荃青葵，擴展至沙田大埔一段，因西南水汽易受此一帶地型抬升影響較易有暴雨。靈感來自美國「龍捲風走廊」。以下為經典例子。

上圖為一分鐘風速標準，轉化至十分鐘標準（hko,jma標準）請乘0.93
chan ho.jpg-副檔名可以改為任意三個不同英文字，為伊甸園市長愛用圖片，即下圖

下圖為兩登氣象台提及峴港時愛用cap圖

全港庇護中心list

本次限定術語

牛肉-百里嘉27W花名，緣於係山竹之後
毒撚-27W百里嘉另一花名，因為wfc佢
芒果－山竹26W既花名，緣於

另外

麻煩問飛唔飛得果d係下面個post擺低:
日期
時間
航空公司
Flight number
起點
終點

[ATC]熱帶氣旋與航空交通集中討論區#2

日本颱風[飛燕]災後重建區與新颱風[山竹]討論區

旅遊或航班以外叫春請到

超級颱風山竹討論區

最後

周日話題﹕海燕到飛燕 住在「福地」的人的警告

香港是福地

大埔好撚大風呀屌

馬鞍山又黎

大風左好耐

打風屌女，一世人要試一次

荃灣冇咩料到

波狗現場圖片

係 好撚恐怖

為左大家可以正常討論, 寫左個tampermonkey block script

用browser 裝 tampermonkey, 然後去上面條 link 裝 script

有冇巴打影到大埔林村河氾濫未？

想問幾時會無咁當風？放工想返屋企呀屌

。

近岸爆發 好過冇

我諗林村河會浸到上車路

淡友

咁先cat 3
美國d cat 5係咩威力
好恐怖

而家應該叫晒媽咪要攬攬

青衣細風左好多

水浸仲麻煩
依家個水位急升緊

有日本人係TST玩命做LIVE

好想聽日變公假
屋企啲善後要搞搞佢

對面屋條on9仲開住門囉

吹到聽到笛聲

仲有冇機會增強？

耳仔由唔舒服變左痛

可唔可以快d 轉風

向東北好驚驚呀

烏溪沙碼頭好似有人被困 (未經證實)

頂唔緊啦 頂唔緊啦

屌
cctvb吹奏港豬澳

成間屋吹散囉 佢地仲要木屋

cctvb呢個時候播港珠澳大橘宣傳片係咩意思?

【颱風追擊】1822號熱帶氣旋 山竹 MANGKHUT（26W）#31

而家啲雨水積水周街飛..

向東北都仲好勁

想問吓遲啲會唔會轉南風？

受強颱風「山竹」影響，港澳地區將有可能會受災難級影響
務必留在室內安全地方，遠離窗戶。

遠離岸邊及低窪地區!!遠離岸邊及低窪地區!!遠離岸邊及低窪地區!!

專業波台狗

我座大廈電壓驟降愈黎愈密
會唔會停電？

琴晚有巴打話佢屋企啲魚呆呆哋
唔知依家點

CCTVB吹奏緊港豬澳

呢邊風力明顯強咗

真係好想快啲完

死左link

會唔會有人死
香港好似好耐無打風搞出人命

屯門似乎轉風
開始由屯門碼頭o個邊吹黎
漸漸偏南
各位小心

耳仔好塞

班風撚係咪仲想個風加強？
仲覺得賓賓擋完好可惜？
痴撚柒鳩線

係咁搖 好撚驚

CAT 5 威馬遜

no eye see

奧運好似停風

我向北

沙田停風

林村河水位升到去路面

琴日話無風果d

4.64

屋企向南 好驚

個窗入緊水

睇唔到

now杏花邨記者已經退到去商場
商場都入晒水

電梯 bye 9 bye

波台狗負皮測試區

啲隧道聽聞浸晒la..

一陣斷左就好笑

燈死佢

尚乜支天秤終於都跌左落去了

係就抵L死.

Login咗？

山竹個時係幾多？

大埔feel到棟樓係撚咁搖

屹立不倒
快啲燈死佢

天水圍好撚大風

風向開始轉

嘩

到底仲想個風加強既人係咩心態

62年5.0

諗起上次柴灣定數碼港間starbucks

烏溪沙

粉嶺中場休息了

沙田無風

仲未夠強呀

cctvb係咪想燈爛座港豬噢

天鴿*

仆街搖緊

想下都唔比係咩心態

邊個咁on9 去海邊

好想知邁亞美,慧豐園,美樂點
D 海水有冇倒灌上去

係就快
想知鳩鐵依家咩環境

請大家小心一陣轉風向
會更加當風

兩個鐘我呢邊仲係3號風咁
宜家好似怪獸打到黎D樹冧晒

博康好撚大風

依加t值幾多

諗起柴灣M記

將軍澳細風咗少少

個風位轉緊 又呃到一班人以為已經打完

同埋黃金海岸

對面鄰居食哂
今朝幫佢頂哂啲東北風

柴灣呀
我樓下

係咪轉風向

有機會啊
沙田啲村屋都已經停咗電

吹爆港珠澳

痴撚線 朋友send俾我睇 有幾架大雙體斷左纜
係海到挨緊

陳家俊

慧豐園應該冇事掛 高架嘛

仲有沙中線

喂！！屯門好似黎緊料

龍珠島而家點

馬鞍山終於無風

準備轉風向再上場

澳門有冇最新消息？

後面個鬼佬

港豬澳 咁穩陣 香港收皮都未到佢啦 沒事兒 沒事兒

戲玉即將來了

元朗個天突然光晒

仲想整走D水

林村河浸曬

同時慢慢埋岸

好似喺新翠?

幾時先轉風向 住31樓 吹到頭暈 耳仔又痛

話說打風M記開唔開ga?

想問下
大家覺得十號可以頂幾耐
利申先:今日同聽日唔洗返工,純學術問下

沙中線有用, 點解要整爛佢

澳門係咪已經吹到on9
好似冇乜消息

其實最易出事係個人工島同埋隧道

粉嶺靜了
很好

開始搖啦屌

潘蔚林去左睇僭建了

屯門建生撚表示好大風大雨
係咪開始黎依邊

轉咗風向

開始浸

潘蔚林移師大角咀

cctvb又出潘蔚林

係屋企已經好似搭緊飛機+船咁

仲好大風喎

woo

屋企向東既巴打 enjoy it😘

轉咩風

西登 cat 3 - 4 既重頭戲

終於停

澳門暫時未有颶風
但多處有暴風

機房

你小心啲呀
屋企有冇水浸

好撚搖喎屌

又突然黑晒，超級大風

Any pictures??

半圓?

佢真係好敬業

冇麥麥送
門市有

個島唔知郁咗幾多呢

溫黛之所以經典，除咗因爲佢強勁之外，仲造成嚴重破壞同傷亡，當時建築，設施簡陋，令到好多人無家可歸，所以上一輩係好深刻⋯ 如今就算山竹破溫黛紀錄，都難以取代溫黛位置

我仲係好大 你邊個位？

玩命

好撚橫風橫雨， 唔敢行出露台影比大家睇

窗台入哂水

屋企仲係食正東北

唔好掛 已經頂唔順

屯門置樂對山表示 依然冇乜料到

肯中場休息未

轉風向？

仲有幾多達黑雨標準

颶風八中二

天水圍啲風吹到膨膨聲

燈

咁樣卡住係度真係救唔到

嘉湖山莊表示耳仔塞塞地

颱風記者

睇下邊到有問題仲可以補救下

佢話 我有得簡咩

上水光晒

again

又見到你

轉東南風後各位加緊注意安全

貼定before

我依邊就細風左好多

頭先上嚟串咀嗰班人 到你地受

我向東北已經受左成朝

CLS

有冇馬交友分享下馬交情況

仲有時間上嚟
做咩唔幫屋企人手

快D轉東南 向東D窗好驚爆

有追開風都會知
講左好耐 最差既事情終於發生
CAT4 近距西登南掠
對香港會有極大破壞

電視台消息 南朗山同赤柱發射站收皮

沒頂

我諗吹到樓都搖都係第一次

建生撚樓下食緊大快活 無咩野

馬鞍山手足困緊lift

當年已經注定左以後颱風要睇佢

無啦無啦 波台狗啲地盤無啦

屯門河水位準備湧上行人路啦屌

都算佢專業啦

痾屎都暈船浪

未來幾個鐘係關鍵

打風你學咩人搭lift

戲玉就到,危險半圓

城門河水浸
諗起以前溫黛(?)又係攪到沙田大水浸
先至整條城門河出黎

耀安撚望馬鞍山表示好撚大陣風

一陣不敢想像

邊到？

食東北風食到入油水

西北方係咪唔會食到風

清哂了

其實都好彩一早天文台政府有warn大家,如果大家無為意就真係好危險..

好似開始黎料

你地有冇人開緊冷氣

大角咀

好似廁所屙塞住咁咁

尋晚班波台狗淡友死哂去邊

before已經爛

長洲發力

+1

如果係追風嘅就係自作孽，死不足惜

奧海公園吹到嘭嘭聲

波台狗 海底歷險記

cctvb杏花邨張家穎好笑喎

屌你真係有天秤

好撚多次啦 不過搖到咁明顯又係未試過

小心啲呀
一陣東北
唔想你有事

如果無登陸菲律賓唔知會點

屌 棟樓係度郁

「山竹」吹襲本港，各區風勢及雨勢增強，天文台呼籲市民盡量留在室內地方。有市民在九號風球情況下，到尖沙嘴天星碼頭附近的海傍吹喇叭，亦有市民在該處釣魚，姚女士與朋友一早到尖沙咀碼頭釣魚， 稱因打風先有金鼓釣，指平時冇金鼓釣，去街市買要百多元一條，今日更可一次釣兩條。
亦有家長帶小朋友到海傍感受「山竹」威力，今年八歲的廖小朋友指，今次是第二次到海傍感受颱風威力，更明言「好好玩」。

過多7日幫你吹d打添呀

係咸架

佢尋晚凌晨之前增強嘅時候係由東南限象
所以嗰個位置係比較成熟

如今西登，下半場一轉風向向南個D

有冇住富泰/兆康巴打
好驚

由我起身到依加先過左兩個幾鐘
時間好慢

真係滅港 好多都爆玻璃

粉嶺都feel到幢樓有搖

你睇下班淡友
搞到成班鬆懈哂

又大風返

邊幢
依家我呢邊靜咗

十號definition 係境內海平面颶，唔計八站

想問最近距離未

就黎頂唔順

不過波台狗成日吹奏個風冇料到

有無圖
無電視

天水圍?

話無風果d出黎講兩句啦~~~

我住25樓啲風聲嘈到pk

我屋企向東北 吹咗成朝
想問係咪要轉風向了

搖到好撚頭暈

佢地屋企爆玻璃唔得閒上網喇

想問今朝屋企食正晒個當風位 下午轉風向係會 變更加大風定係會舒緩返

比風吹到企唔穩仲可以對住鏡頭講啲水係鹹嘅

波台狗哩?

遊緊水?

天水圍巴打🤟🏿🤟🏿

x2, 冇停過......
屋企向東北，好擔心一陣轉風向同加強風力, 會爆窗

中場休息陣先

未

在邊

已經頂唔順
有無人講下一陣咩區/面向邊面仲當風

有咩問題

CCTVB咪叻 即刻搵個單位繼續直播

由7點幾一路吹到依家未停過，但同區有人話無風

大老山 錄得颶風程度之持續風速 (146 公里/小時 - 12 級)
大尾篤 錄得颶風程度之持續風速 (146 公里/小時 - 12 級)

大尾篤追到大老山

中電表示，在十號颶風襲港下，中電的40萬伏特，及13萬2千伏特架空電線，受嚴重惡劣天氣影響，部份地區客戶的供電今早受到不同程度影響，包括電壓驟降。截至上午11時，有多個地區逾7000個客戶的供電受影響。中電的緊急維修服務人員將在安全情況下，儘快趕赴現場進行復電工作。

消防在早上10點至11點，一小時內接到約40宗有人被困升降機的報告，另外亦有超過20宗火警鐘警報事件。

有
好恐怖

大西北仲係堅持北風

有無人知西貢係咪颶風左

佢地會話你幸災樂禍
非BIN C

想請問下個風會唔會又珠江口login
岩岩見到向左北

啱啱長洲都颶風左

仲唔走去托架

個賣tvsuper個用途就係呢個時候用

計時炸彈

長洲 錄得颶風程度之持續風速 (123 公里/小時 - 12 級)

係

風之子

長 洲 東北 123 166

住南區,面向東北偏北
轉東風應該會舒緩返?

青衣痴左線

打風唔係唔應該搭lift 咩

死晒

向東北同東嘅朋友做好準備

建議各位睇下牆邊有無滲水

頭先淨係睇個窗無事 點知下面濕晒

住油塘.....放咗水平尺係地下....係咁搖

吹向個窗就仆街

慈雲山向西南 獅子山係右邊頂住

今次大交合又然..

係咪打完啦？ 屯門出番陽光 d風同雨細左好多

丁9 泡位

波台狗去曬邊

大澳仲有班廢老唔肯走

淡友以為個風真係廢

轉東南風可以睇下機場站

好唔好彩架姐 岩岩先搭完

轉風向未呀
吹撚左成朝啦
驚到落撚左會所避

屌！！！
唔怪得忽然啲風勁咗好多，

香港澳門攬住一齊

又玩攻城鎚?

你望你個屎坑就知搖唔搖啦

啟德 66 123

source

大尾督 向東南 第一排好撚驚

由杏花邨到小西灣，都係颱風水浸黑點

轉向殺到嚟
開始熊熊聲

柴灣海旁
明日之後

林村河個頭 開始浸埋馬路

馬交

其實窗向西面，理論上是否冇咁危險

港豬噢

你住邊?

我仲以為舊相

一陣個風係轉吹東南定東北?

市區持續風力去到烈風其實都真係好撚痴線..

唔係馬桶？

點樣可以吹到跌個櫃出黎

Sure

建議大家聽住RTHK , 15分鐘一報好清楚

諗起成班波台狗 而家嚇到鳩縮個樣

聽埋聲真係

咁多人屋企入哂水，啲人忙住清理，然後聽日又要返工
應該都執唔切

我有朋友係上面

聽緊

沙田 青衣 打鼓嶺有無烈風?

撞埋一齊?

咁即係已經遠超十號標準

Me too 就頂唔住

沙頭角我天台有玻璃全爆
樓下啲樹都斷晒咁制

山竹係咪開始遠離

注意
本港9月16日上午11時開始淡友及波台狗全面退場

住附近~~ 巴打

你釣番佢上黎

油塘邊度

開左冷氣唔洗開燈都知電壓不穩

分體機 outdoor unit 黎咖

d淡友去哂邊

天水圍好恐怖啊，D風瘋狂咆哮。

斷纜

邊頭

黃大仙好大風

又係時候黎多張山竹vs天鴿

基本上除左中心稍微唔夠天鴿密集
其他所有參數同埋實測風力都已經完勝

不過對比翻山竹顛峰Cat5時，其實你會明白今次已經真係好好彩

係喎

琴日同今朝D仆街淡友同波台狗呢？
去飲茶丫拿？去打羽毛球丫拿？去食早餐丫拿
死出黎講兩句丫屌你地老母

油麗邨 對正海同隧道

咁咪仲勁過天鴿..

漏水到仆街
Dllm

睇落好遠，但山竹範圍好撚大，再吹近啲都唔知仲頂唔頂到

天晴影

黎啦果后
消滅佢

now 訪問澳門：係愛定責任

南區 鴨利洲

新和樓

一田對出都差不多了

強貼留名

好暈

葵青區好大風，
門都開唔到，好焗

海怡噴水池

屯門終於都感受到
屋企對面個天平係咁搖

啲樹係咪冧哂
我朋友泊左我架車係個頭
希望安全

下？
琴日咪好多人講散哂？
下？
個風係咪散哂呀睇過？

一齊相認，住你後面個棟
真光吹左塊太陽能板落黎

勁撚恐怖

間屋吹到好似歪歪地

散哂喇真係

散了 波台狗

消防打風應該出三糧

屯門完勝

嘩屌好不安

左邊個隻斷纜 中間個隻就無事
右邊個隻個頭泡移位

深灣軒 ？

遠你老母

屯門真係無料

Cotal Jet響旁邊食花生

而家係屬於西登南掠？
我記得之前好似都係預佢南掠only

屯門真係算比較好彩

yes

吹笛聲

避風塘嗰頭勁大浪

係，科技先進咗，預測準確咗

啲風持續咗幾個鐘冇停過

哇 屌 轉 左東風啦

喂 波台狗咁弱既 散喇？

散哂啦, 望下出面
乜都吹散哂

差少少颶風8中2 西貢就1km/h

差啲吹咗個窗出街

請問：
風眼是否已經過香港東面

熱帶氣旋情況下本港風速資料

香 港 天 文 台 在 2018 年 9 月 16 日 上 午 11 時 31 分 至
下 午 12 時 30 分 於 各 區 錄 得 強 風 或 以 上 的 風 速 如 下 :

最 高 持 續 風 速 達 颶 風 (12 級 風 ) 最 高 陣 風

大 老 山 175 公 里 / 小 時 232 公 里 / 小 時
橫 瀾 島 161 公 里 / 小 時 195 公 里 / 小 時
大 美 督 153 公 里 / 小 時 198 公 里 / 小 時
長 洲 泳 灘 144 公 里 / 小 時 208 公 里 / 小 時
青 洲 133 公 里 / 小 時 173 公 里 / 小 時
長 洲 125 公 里 / 小 時 175 公 里 / 小 時

最 高 持 續 風 速 達 暴 風 (10-11 級 風 ) 最 高 陣 風

西 貢 117 公 里 / 小 時 181 公 里 / 小 時
沙 洲 111 公 里 / 小 時 143 公 里 / 小 時
赤 鱲 角 98 公 里 / 小 時 134 公 里 / 小 時
大 埔 滘 89 公 里 / 小 時 126 公 里 / 小 時

最 高 持 續 風 速 達 烈 風 (8-9 級 風 ) 最 高 陣 風

赤 柱 87 公 里 / 小 時 146 公 里 / 小 時
流 浮 山 86 公 里 / 小 時 136 公 里 / 小 時
石 崗 70 公 里 / 小 時 109 公 里 / 小 時
黃 竹 坑 69 公 里 / 小 時 136 公 里 / 小 時
京 士 柏 66 公 里 / 小 時 130 公 里 / 小 時
啓 德 66 公 里 / 小 時 131 公 里 / 小 時

最 高 持 續 風 速 達 強 風 (6-7 級 風 ) 最 高 陣 風

沙 田 58 公 里 / 小 時 147 公 里 / 小 時
天 星 碼 頭 58 公 里 / 小 時 110 公 里 / 小 時
濕 地 公 園 57 公 里 / 小 時 108 公 里 / 小 時
打 鼓 嶺 55 公 里 / 小 時 107 公 里 / 小 時
屯 門 51 公 里 / 小 時 131 公 里 / 小 時
將 軍 澳 50 公 里 / 小 時 131 公 里 / 小 時
青 衣 49 公 里 / 小 時 87 公 里 / 小 時

風 速 資 料 基 於 自 動 風 力 監 測 站 數 據 。 最 高 持 續 風 速
為 上 述 60 分 鐘 內 之 最 高 10 分 鐘 平 均 風 速 。 以 上 數
據 旨 在 為 公 眾 第 一 時 間 提 供 天 氣 資 料 ， 請 留 意 有 關
數 據 只 經 初 步 品 質 檢 查 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2018 年 09 月 16 日 12 時 40 分 發 出

死好命

樓下啲樹吹到周圍都係

慈雲山撚表示e家靜左好多

好驚再起風個陣

大尾督都颶

大埔水浸

西登南掠係同一樣野

深灣軒巴打

嗰班人而家柒到入返老母個閪度避風

m記果邊有無浸？

點解可以咁大差別

我架車呀

諗起係唔係都講散了散了 而家真係散啦
波台狗開心啦

波台狗咪散曬囉 散曬band 捐返入老母個閪

強十，史上頭三位

計埋中電pls
個零鐘就搶修好真心佩服

其實掂左118了

黃大仙好撚癲

啲人話荔景區停電

LIHKG Auto Blocker

block晒

D風大到驚驚地

原來係咁

留意山竹走個下風尾回南

我住入少少 唔使對住個海 我諗南灣一定好爽

受風暴影響，低窪地區鯉魚門出現海水倒灌，鯉魚門海傍道部分路面水浸，水深超過腳腕。

在燈塔附近，海水湧上陸地，多個蠔殼被沖上地面，天后廟亦水浸。

今朝睇杏花邨
因為佢係港島東，隔海對住將軍澳
東北風既時候最食

陣間轉東至東南風
咁南面係海無遮無掩
仲要香港西邊既

咪屯門碼頭至黃金海岸一帶

南區表示驚左成個朝早

等風細可以嘅話最好綁住佢，跌咗落去唔單止金錢損失，下面有人就真係大件事
其實有咩辦法？

會唔會近岸爆發然後

好好彩

烈風即將8中6

轉彎？

係屋企扭緊毛巾拖緊地唔得閒上嚟

大風到世界末日咁

唔合理喎，沒可能波台狗一隻都唔出聲，以佢地性格，點都會出多兩句聲，拿下存在感
係咪連尼住做左Ｄ野阿

聽日準時返工？

唔會掛 係咪就走

車到應

快！

鴨利洲街坊大家好

新蒲崗都係冇

藍地
好大風，住村屋，樓上漏水

仲係175

屯門比山圍住

民防籲低窪地區及水浸區居民立即逃往高處
2018.09.16 12:42
(澳門電台消息) 民防行動中心表示，目前內港及氹仔孫逸仙圓形地一帶出現水浸，由於水位將於短時間內顯著不斷快速上升，現時民防已啟動緊急音頻警告訊號，低窪地區及水浸區域的居民，應立即逃往高處，切勿猶豫。

民防並呼籲市民和旅客，由於現時風速非常大非常高，遠離岸邊等，切勿使用舊大橋，並留在室內安全的地方，以免增加民防體系的應對壓力。(黃秀英 黃偉鴻)

下半場東南風就仆街

好勁好勁

HKO: 100km內

個風係珠江口企足全日好冇？

傳媒講個名真係無錯
「太平洋惡魔」

有冇人知轉風向之後西貢仲會唔會食哂啲風？
已經停水停電，再咁吹落去，我驚屋企都冇埋

天色暗左

哩左係床，唔敢行近啲窗

黃大仙果邊近呢半個鐘咩事都冇

就湧上黎啦

聽d風聲成日形住窗口會爆

再北多少少係唔係就仆街啦

用到"逃"呢個字第一次見

南灣應該食到應一應

之前季侯風連去平台嘅lift都關唔到

遲日打啦

預 料 十 號 颶 風 信 號 會 在 下 午 維 持

我吹到應一應喎

班小朋友老母個子宮散晒了

有無天水圍報告下

痴線嗰風勁撚到

淡友波台狗縮咗入佢哋老母閪

悅海巴打

預料十號颶風信號會在下午維持。

240既話香港真係買定午餐肉

佢縮左入庇護中心啦

葵涌區世界未日

住你對面

長洲 錄得颶風程度之持續風速 (134 公里/小時 - 12 級)

有隻BB豬有出聲博大家屌下

唔好唔記得，呢類熱帶氣旋一年比一年勁

組長都係黃大仙

琴日話個風廢啲撚樣去咗邊

N0.2 W0.3 應該開始行得快返？

比陸地扯左上去? 上年天鴿都係就上岸個陣北折

山竹轉行正西北？

散哂丫拿
散哂丫拿
散啦散啦

快D走啦

預 料 十 號 颶 風 信 號 會 在 下 午 維 持 。

下 大風到仆街

在下午1時，強颱風山竹集結在香港天文台之西南偏南約100公里，即在北緯21.4度，東經113.9度附近，預料向西北偏西移動，時速約30公里，移向珠江口以西沿岸。

窗花入水

變左新渡輪

再落去好快就冚球鏟

lee個風真係好堅

碧麗？

繼續西北!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

在下午1時，強颱風山竹集結在香港天文台之西南偏南約100公里，即在北緯21.4度，東經113.9度附近，預料向西北偏西移動，時速約30公里，移向珠江口以西沿岸。

12級風圈 coming

我好撚驚。d貓表示唔知發生咩事

完美避開台灣

玉山

笑左

轉街西北又再近啲

山竹（26W）
HKO每小時定位&距離

2018/09/14
2200 17.5N 123.5E 1110km(ESE)
2220 T1
2300 17.7N 123.2E N0.2W0.3 1070km(ESE)

2018/09/16
0000 19.6N 117.2E N0.1W0.3 430km(SE)
0100 19.7N 117.0E N0.1W0.2 410km(SE)
0110 8NE
0200 19.8N 116.9E N0.1W0.1 400km(SE)
0300 19.9N 116.6E N0.1W0.3 370km(SE)
0400 20.0N 116.4E N0.1W0.2 340km(SE)
0500 20.2N 116.2E N0.2W0.2 310km(SE)
0600 20.4N 115.9E N0.2W0.3 280km(SE)
0700 20.5N 115.5E N0.1W0.4 240km(SE)
0740 T9
0800 20.7N 115.1E N0.2W0.4 200km(SSE)
0900 20.8N 114.8E N0.1W0.4 180km(SSE)
0940 T10
1000 21.0N 114.5E N0.2W0.3 150km(SSE)
1100 21.0N 114.4E W0.1 150km(S)
1200 21.2N 114.2E N0.2W0.2 120km(S)
1300 21.4N 113.9E N0.2W0.3 100km(SSW)

風眼又原整返

我諗逸仔安仔都好鬼爽

真光依家有太陽能？

利申 畢左業幾年

終於係珠江口以西
唔係廣東西部

岩呀 好大風喎

住青衣,向東向海中層,全屋嘅窗同冷氣都漏水,係而家先有時間上黎追追風

之前攪事班友,真心屌你老母臭化閪,有是但一個信你班賤種嘅大話真係命都冇

屌，成座樓搖下搖下，好撚暈啊

嘩 吊 呢個恐怖到你 呢...

呢啲人救黎都嘥氣，死左都唔會有人可憐

哦，小西灣大泳池呀
幾正丫

同問 好暈！

投降喇搖完未呀

唔好喇

天文台咁講應該 4 點幾就冇十號

唉...

咁係仲有人唔聽警告，十號波仲要去海邊玩追風，果d 俾風吹走俾海浸死真係唔抵可憐

西!

揸船定揸車

冷氣機：我唔撈了

房

護國神山

個風幾時走 吹到間屋搖下搖下 我一早嘈到醒左驚到訓唔返

好有動感

Prefect

十二級風圈越來越近香港 小心大家

prefect

想問個風幾時係最近
屋企收唔到電視

波台搞事班人去咗邊

波台狗

同問

同樣青衣向東，唔係向海不過高層
都抹到好撚攰 一桶桶水咁倒

台南食到雨帶

好似海嘯咁

係咪轉左風向
上水突然天氣暗左

吹晒上天

天水圍表示，幾時停啊，我投降啦

其實block晒

屯門撚準備受死了

向西南方暫時很平靜
相反向東北方仍然很當丟

係任何海平面地方量度到就計

南區未完架，打到臨尾吹南風先食正

依家都差唔多，入到一百公里

屯門撚未驚過

屋企爆咗玻璃

係唔敢訓

屋企座向西/西北 今次應該安然渡過？？？

屌你老母放工未 好撚想返屋企善後

西南掠

班ON9波台友去晒邊?

冷氣機條邊漏水

分體式冷氣

IP都唔使check.

如果棟樓有咩三長兩短.... 巴打你幫幫手黎執屍

有個消防隊目比樹壓到

依家都咁勁
如果無經菲律賓直接剷過黎

筲箕灣呢?

暴風8中4

請問，山竹係咪仲未登陸

跳左製 , 睇住NOWTV OR MYTVSUPER先

十號颶風信號會在下午維持。

屯門仔完勝

有排都未

長洲

成個大埔都水浸咁濟

部分監測站有建築物/地形遮擋, 十號風球都無風, 無乜參考價值

係咪打完喇

唔好再燈屯門
好大風

做私家看護，聽日 要返七點.... 要五點起身...好驚...好想個風快d 走....

未登陸

唔撚係掛

下, 人地臺灣國食左一浸啦已經

D巴士佬真係好正

等陣食南食撚到應架

救命啊,，村屋撚表示唔掂

真係好應該cap低哂尋晚班低能講的野，告佢地發報虛假資訊

same

天橋頂 就玩完

估唔到一直西北

屌你勁多螺絲飛埋黎個窗

馬友表示屋企個窗郁郁下好驚

開FM聽RTHK1
15min update一次

8站2站颶風
2站暴風
山竹正挑戰緊上世紀強10地位
平均風速創2007年測風網絡紀錄，贏晒所有對手

走咗去海邊祈禱堅信呢一切與山竹無關
根本係廢風!

預料幾時登陸？

香港以南100公里內
就轉更危險嘅東南風

屯門表示準備接受東南風洗禮

shit....wrong upload

可以成個晏晝都係十號風力真係好堅抽

海逸豪園？

屋企水浸

屯門樓價

係，返工谷傳出黎，有埋no.

東涌表示大風到仆街 赤鱲角錄90km風

而家先係戲肉

好慘

我發覺要跟住坐樓的方向搖先會唔暈
完啦好嗎

唔係掛

點解個風好似往香港移咗少少

柴灣報告，東北風稍停，睇黎轉風

間屋太搖好撚驚，落咗樓下大堂坐

有無人知有無港豬奧果啲基建既直播睇？

轉左東南

唔該師兄

又光又暗
利申：住上水

澳門唔理喇

仲揸到果下好野

8點熄左

轉東風後，不敢再入房了。從廚房望出去，海面已經很高的白頭浪了。

成座大廈不停搖晃中...

姐係個風上陸地之後會愈黎愈勁？
定又要睇好多野？

今晚9點會唔會繼績八號

就快上到車路 隧道係咪已經GG哂？

以為上年天鴿已經好勁下
原來山竹面前佢只係中學生
韋森特更加係幼稚園學生

好驚爆

有村架純bb係邊😘

邊度嚟

屯門先係真福地

有天橋頂已爛

大埔

屌你有冇睇天文台

波台狗又唔見哂

係！如果巔峰狀態襲港，真係不敢想像⋯ 感恩

[重貼]

火星電腦係最後贏家

咪燈啦
屯門東西都有山先吹緊東北風風速咁低

但轉東南風就仆街啦

開始去到西南邊 到時d風會由海上面吹入香港 d風勁好撚多

隧道已經浸晒

我西南就10-11最當風
東北應該11點開始黎料WOR

係, 有晒咁多數據站衛星圖, 消息發報都比前有效率..

唔係既話你諗下就咁望住琴晚個天鬼估到今日會去到呢個程度呢

似會

希望一切平安，唔好有傷亡

都未開始危險半圓嘅東南風洗禮...

港珠澳受到威脅未？

係，個風好似2-4點先最近

黎緊兩個鐘好關鍵

打俾管理處封咗路先

有巴打為左大家可以正常討論, 寫左個tampermonkey block script

用browser 裝 tampermonkey, 然後去上面條 link 裝 script

block晒流料狗

聯和村屋撚
好大風

天水圍好大風

山竹巔峰狀態真係不敢想像

屋企人個個唔識死 成幢野搖搖下真係好驚

幾時開始

最唔想發生既事
前線人員打風真係好危險

屯門係褔地中既褔地

轉風向之後唔知

快d落去買麥當勞食啦

縮咗返狗竇度

剛才曾靜過，又再來，想知係咪風眼

申：九東

林村河好似海咁 有白頭浪

今晚9點會唔會八號

bin唔到南海之王屍

佢又會預測到既

富健jj

facebook開咗危險提示

打足全日風清唔到場 聽日點番工番學

韋少經典在個偏北

都未回南

流浮山 機場 旗仔

天水圍:唔打了唔打了

一定勁過溫黛

成棟樓係到搖，好想嘔

應該係..

大量熱塔

屯門係贏家

如果無片入賓賓 直撲香港 真係明日之後

有無大尾督巴絲喺報個平安?

Show Blocked User - 不需要絕望

唔係第一次啦

南海之王又贏
都唔知好定唔好

屯門靜哂
不安

冚包散

負皮嬲嬲豬

聽到上面有巨響
而家聽到有人用緊鎚仔可能爆左窗

青馬大橋已封
大嶼山變孤島

屋企隻窗向東南 係咪即係直吹埋黎

柴灣終於有得抖下

Hi

深圳

唉，d人成日話人工包埋

想問山竹潮水記錄有冇擊敗天鴿
上年天鴿已經差唔多戰後第二強

都好驚下，好彩同區間屋未裝修，裝修左先咁吹都係 gg

香港有冇試過十號同黑雨一齊上

屯門撚表示依家已經好撚大風

杏花星號

香港有紀錄維港兩岸最大平均風力：於1962年9月1日在天文台總部錄得每133公里／小時。（超強颱風溫黛）
香港有紀錄最大陣風：於1962年9月1日在大老山氣象站錄得風速每284公里／小時。（超強颱風溫黛）
香港有紀錄最高平均每十分鐘陣風：於1962年9月1日在錄得風速每185公里／小時。（超強颱風溫黛）
香港有紀錄最高平均每一小時陣風：於1962年9月1日在錄得風速每215公里／小時。（超強颱風溫黛）
香港有紀錄單日最低氣壓：於1962年9月1日錄得953.2百帕斯卡。

無一個破到

其實窗口向南，吹咩方向既風先會當風？

轉東南就到屯門仆街

村屋停電

下 咁都block

大埔滘潮水高度徘徊在4.6米水平

應該係依家

唔撞賓國，又未必直隊到珠江口嘅

唔好出事呀

點解可以連續兩年都有10號咁好彩

都未到最接近香港

一陣又膠災

次次都係呢幾個單位

係.......

成班仆街想燈死屯門

風未算好大
起碼未吹跌d電單車

天水圍向西又無你地講到有wewe聲咁恐佈，可能因為西登？以前我屋企會漏水

陣間就仆街架啦，唔好燈啦

完場先計數啦

賣樓算罷啦

呢個咩事

注意 東南風準備入場！

長洲開始黎料，feel 到d 風聲密左

南海之王

CCTVB記者咁博仲乜

次次個風就完先出事

山竹範圍係有差唔多十個台灣

你最好小心d 一回南屯門食正西南風
平安

南區有得休息未

仲癲過天鴿個陣

新圖

後生仔始終係後生仔..

應該同極端天氣有關

起航lu 杏花方舟

倒灌

痴線佬，唔好黎屯門

荃灣風平浪靜

我以後真係唔會再期待風假呢回事，停啦好嘛

係大埔呀 好似回落番少少

唔玩喇 棟樓好搖啊

潘尉林玩左幾年先有得坐室內

已經feel到

佢岩岩仲做緊外景啊

上到四五層樓

唔好燈啦屌

唔知連登點放片
大埔有個八婆十號風球好開心

天水圍附近村屋?

日式廁所洗屎忽

幾時都向消防救護致敬

大埔中場休息完又黎料

點賣得出 負資產

佢散左

一年前

撚有人敢買

wow, 正

廈村

杏花村水陸兩用 超值

樓下有救護車聲

南區表示冇停過，係咁搖

杏花邨又上國際新聞

BBC

呢d咁既大風先會體會到人類對於自然係幾咁渺小

戲玉仲未到....仲未轉東南風

完啦好嗎

比人屌到開花掛

Link?

樓價升升升

唔入賓 就應該台南 高雄 福建食
台灣咁落後 滅國都似

近兆康

上水？

搖到懷疑人生

話廢風，冇風，為面子掛10個班去左睇戲未？

破頂

宜家先轉東南風

爽呀！ 班港豬唔係好鍾意打風？ 唔好停

就嚟增強

波台狗係邊，好擔心你地
上水吠兩聲先啦

快手d啦 隻窗頂唔緊啦

又大風左
東區撚表示唔敢搭lift 落樓

唔敢想像🤦‍♂️

真，但之前好high

其實人地係工作需要先咁樣, 應該尊重佢地

可親身感受颱風威力 絕佳一流風景

屌無老母啦，咁撚想破，我睇你處都未破啦，7頭

邊度有得睇

返晒入狗竇到啦 邊敢出黎呀
講就叻 叫佢落街就淆晒底啦

經過上年唔驚咩, 上年浸過頭呀..

淡友仲唔死心
一陣就轉東南風

吐 露 港 的 海 水 高 度 已 升 至 海 圖 基 準 面 約 4.5 米 ， 並 有 上 升 趨 勢 。

屯碼樓向東 一陣係咪死硬

向東靜晒

頂唔住啦 救命呀 我知錯啦

預料會繼續偏北？
咁係等於正面吹襲？

最壞時刻過左未.....

其實呢兩幅圖有咩分別, 唔識分

唔好話過左未 有排都未到

岩岩開始

到底一陣會飆到幾高

開始黎...

好驚呀

有幾塊係上面

OK我第日唔會希望打風

持續風速同陣風之別

停未呀

荃灣啲天橋睇嚟好穩陣

張圖佢指住個度

未到呀

當我冇講過

好大風呀 好驚

烏溪沙
為咗睇浪，被圍困
家陣等人救
轉貼 on9何期多

好不安呀😭😭😭

笑9航空公司話人哋取消班機嗰幾個

幾時先完
去開呢狗場就快水浸

下層封埋？

係咪開始遠離喇

但都唔肯升返Super TY

我直望住深圳灣，屋企啲窗入哂水 放過我啦

向南先死呀仆街

天水圍勁大風

全屋閂曬門窗
得返廁所抽氣扇仲有個窿
依家個廁所要用力先閂到門，係咪氣壓問題

On9

開始黎料就真...

有冇人可以話我知
要等多幾個鐘
先可以返到去8:00咁風平浪靜

屌我都係

出得去睇浪教報警，渣GA

由本來耳仔塞，到痛，依家連頭都痛埋。第一次打風打到個人唔舒服

海逸君綽

屯門真利害
元天已經烈風

藍田好大風

屌啲風聲好撚恐怖啊

台灣

大埔好似轉風

點樣睇佢增強? 求教

咪救佢地啦 消防蛙人搵命搏

邊個狗場

附近

成棟樓係咁搖 搖醒左我

Sorry睇錯
係bno news twitter

屯碼價錢
杏花村嘅感受

惡劣天氣大概幾點完？

累人累物

Rich people

仲可以增強

估唔到濕地公園都可以三位數...

有人?唔撚係掛屌佢老母

但屯門碼D 樓好少聽海水倒灌wo

個風牛三過左未
好驚個窗頂唔住

我望正真光，好撚勁

屏風樓為大家擋風

我向東北
勁驚爆玻璃 已經漏緊水

有無人覺得其實今次大交合做得好好

話個風無料到班港豬去晒邊
縮晒入自己老母閪入面叫救命

依家係咪NNW

支持佢地自救

大埔撚表示好得人驚

仲增

啱啱Now話山竹平均風速高過溫黛

轉東風有山擋風

我係認真問

我係一個情緒病患者
已經就快崩潰
麻煩識嘅可唔可以答一答
最快幾時冇咁大風

五點後

垃圾 冇死人

機場有機上埋颶

有冇專家答吓

比哂warning 同預期唔係好大出入 算係咁

上年俾人屌到化 仲唔識驚咩

果然無失望

1點鐘又偏北

+1 成座樓搖

METAR VHHH 160500Z 07060G84KT 1100 0900W R07R/0400N R25L/0400N R07L/0375N R25R/0325N +SHRA FEW010 SCT025 27/24 Q0975 NOSIG=

好彩幾個月之前換左D窗邊膠 唔係肯定全屋收皮

呢d 仆街應該刑事檢控佢地

今次上到9樓

最甘果鑊.....

我都係
係咁擰毛巾
依家放棄左

聽歌聽 d 舒服嘅歌
開到最大聲

係 一早講定個風好勁 等啲人識驚準備下

純信幫你睇一睇
0000

預測路徑 其實好撚準

係降格 依下衰

天文台都話要等下午登陸左先無咁強，你自強下啦

因為開始捲緊眼,眼壁修復咗

海浪同風開始嚟料....好X驚呀

人地都唔知點救，唔你你死就我死之後亡

應該都要封啦
東南風食到正

唔掂喇
call 消防係咪都係打999

我都想知

小型飛機直接起飛

已經吹到嘭嘭聲
仲響埋警鐘 好撚不安

機場即將風

我近流浮山，已經覺得玩完

時辰未到

單位向東北一直嘭嘭嘭
從來冇減弱過

我都放棄左，根本唔夠佢快

救唔到架啦 等死啦

海景呀拿 , 送埋海水畀你

真係唔明點解班假膠喺呢啲時候都仲可以派膠
希望大家都平安無事

近岸爆發？

咩事呀巴打

巴打你咩事

連機場都有力挑戰颶風
颶風8中3將會係前無古人後無來者嘅紀錄

由得佢地死啦

最高陣風嚟
唔係十分鐘平均

天水圍，元朗，估計100-160kph

巴打住邊呀

烈風8中6
距離8中8都唔遠啦...

大把on9今時今刻仲話當初吹太大

直升機都埋唔到去

屋企實拍
]

下世小心d 啦

消防無老豆老母，無仔女？
Dllm, 累人累物

一轉東南 應該破好多記錄

屌你老母

馬鞍山本身靜咗輪，天都光哂，依家開始再起風

講真 唔救好過救

人既角度睇，天文台今次算係咁。
狗就另計，可能都係覺得天文台今次好垃圾

快打 唔好出大晒事先打

班淡友去撚哂邊
出黎俾我屌你老母閪

上年？

痴鳩線

好撚驚
利申：澳門

成個大埔就嚟可以揸船

你啲樹咁弱雞既, 我嗰邊堅強好多

死左佢算啦屌佢老母

打完啦, 無嘜風, 雨都細左

咩環境?

樓上睇浪幾條柒頭 好應該起佢埋老母底

佢好似準備轉彎

西貢第2波

富泰撚
一直都好大風wo
樹又吹斷埋

係依10分鐘先靜少少

有病睇醫生啦屌你老母臭閪

然而 ， 有十個post 嘅內容都係啲生滋狗話狼來了

幾時可以轉第個方向
屌食到應一應一吹埋黎就跳制
就黎熱撚死

係咪去哂個烏溪沙碼頭睇廢風啊？

係咪而家先到頂
出面既風好似一拳一拳打落窗

natural selection，唔駛救

再見啦 山竹

1001

真，我諗唔救全香港唔會怪政府

大埔中心jj表示，聽到d聲好驚，起雞皮

死佢地好喇，唔好累到啲消防員

小鳳姐演唱會今晚尾場，宣布延期至明日

Open new post pls

等水退去收屍咪算囉
呢啲撚屌救黎做乜
講左咁撚多次都仲要出去

曲線證明杏花邨d 樓幾硬淨

唔好累死消防

同意

玻璃窗好似就爆咁 燈柱都吹到係咁搖

雖然冇菲律賓個時一樣可以完全睇到眼
但眼牆修復會令到個風會增強 (因為對流既影響)

仆街唔撚係掛⋯幾時轉呀大約

上水個天光哂,但應該係暴風雨前夕

大埔中心搖得好勁

搞咩

呢2個真係R.I.P

.

你指琴晚八點？ 我朝早八點啲風吹到醒咗

東南風會維持到幾時

其實可以點救...

如果 果兩個人臨死前睇到呢個訊息既話
話聲你聽
係海上
消防海事處係會等無危險情況下先會救你
諗定身後事啦

巴打做咩

X2

打鼓嶺出名廢站都上到烈

幸好還有得上網
仲要捱多幾個中

鹹水樓

做咩出煙？

此帖過到1001

寧願佢吹大啲好過低估個風
硬係有啲on9唔信

我都屌你老母臭閪

浪費人力物力時間
可能係遺照黎 rip 先

我又好似冇 我住好低層

解左鎖？

住20幾

理9得佢喇, 抵撚死

test

應該去到5001

天水圍近濕地公園撚表示幾時吹完

唔好嚟屯門啊

有無人睇緊tvb
澳門又變澤國啦
澳門巴絲可唔可以上黎報下平安

好恐怖

969

我單位數字

又黎

小西灣運動場

應該波台狗黎

唔怪得唔應機

有情緒病個位巴打頂住

澳門黎 係啲雨打落大廈到姐

+1
放過我喇

我個電視好lag

天水圍條河咩環境?有冇圖?

應該救唔到喇,R.I.P

btw 其實太細我見唔到有人

轉風向喇

正樓上條友唔知係咪出左遠門定乜9, 無扣實隻窗依家瘋狂開閂開閂澎澎聲 唔知幾時成隻吹甩就仆 了

泳池

好撚想睇呢啲仆街係海中心絕望死

史上強3

直頭冇嗮信號

係粉嶺場波繼續踢
又再嚟料

情緒病巴
帶個耳機 聽下歌啦

冇人可憐

有冇奧海城巴打，幢樓搖吓搖吓

熱帶風暴，關島人停止水上活動，香港人開始出去滑浪。
強烈熱帶風暴，沖繩人不再潛水，香港人在大帽山效野公園行山。
颱風，台灣人祈求千萬不要來，香港人：「好了，明天有假放了。」
強颱風，美國人緊急撤離150萬人，香港人在尖沙咀跳MJ舞慶祝。
超強颱風，菲律賓人都嚇怕了，香港人在麗都灣舉辦海灘千人浸禮。
木星大紅斑，鄰國死亡人數增加至35個，香港人說：「風好像有點大，明天怎麼上班?」
連登淡友：「完全冇料到，垃圾」

大埔村屋撚三相電停晒

屋企掛住啲湯羹鑊鏟全部搖緊
利申廿樓

難怪我耳仔痛

轉左風向

頂 西貢差1 km持續颶

濕地公園975 有少少耳仔痛

波台班on9仔同5毛唔係住唐樓劏房就鐵皮屋，咩得閒討論

住頂樓搖到頭暈

個風跟GFS個預測一樣既話真係好撚不安

一陣屌爆佢

呢兩粒掛

第二波強度再UP!
MOLAMOLA

咁唔使驚啦，
佢一陣識遊返黎啦

死呀 快撚啲死呀

屋企氣壓好低

有冇可能呀

你邊到？

好驚爆窗
前面d樹枝已經飛黎飛去

好快破到

小西灣室外泳池

會點樣？ 請講多d

吊窗台入水 浸左電制 成屋跳晒電

冧樹擋路

斷左睇唔到

有冇人同我一樣搖到頭暈

屯門一陣係咪死得？呢一個鐘都冇咩大風大雨

樓下已經斷樹，但仲有廢中係樓下行黎行去

登陸後會逐漸減弱

今次預測表現：

GFS >>>>>>>>火星電腦 >>>>>>>>>>>>>> EC

收到 MSG 話 翔龍灣剛剛停咗食水...
真定假?

出去睇浪之前好心掉晒D電話以示追浪決心

未氾濫。

唔撚駛救依D人 今次救得番

下次黎多個風 ,依班仆街一定又黎多獲 !
一個風黎梗要有人死 ! 依D死不足惜

邊幢

Po去波台啦巴打

住四十幾樓 全家都暈緊

遠離窗 戴住個耳塞 聽歌又好睇片又好 頂住

屌 向東吹左成半日啦

有無龍珠島巴打報平安

二期街坊

U.K.?報得好穩定

政府宣傳片有講過 呢啲人自己死好啦 累消防救護 佢地唔累多一兩條命 佢地日後所救既人既性命

堅定流呀

邊到黎架

氣壓點check

兒童既人真係同以前5p仔沒咩分別
污水渠屋頂位有排氣孔
咁大風,氣壓問題仲笑得出

試緊
頭先個窗俾唔知咩打咗中咗一吓 好似聽到裂咗聲

快d停 驚到就瀨屎

拋兩個西瓜落去啦

濕地公園首烈

淡友燈得好

hi,鄰居

幾時先減弱:
搖到好撚暈

8座唔覺郁 係對面海富啲樹頂唔緊

唔係好信

我同老母頭暈到想嘔 好搖

大埔連廣福道都浸埋..

2012套戲cap 出黎

大交合有新logo了

電影嚟

Cat 5 都做唔到lor

share個wifi俾個2條友寫遺書啦

玩命
落街買m記
小西灣

好想知龍珠島個邊點

好明顯係電影畫面
掛

向東，東北，成朝都好不安
窗又入水
幾時轉風向，想抖下

fake

sorry

西瓜要比錢買，不了

紅色係咩料

電影黎呀

救人個先決條件係要確定自身安全先救
嗰幾件玩命傻鳩就味救佢

準備了

鋁窗爛嘅機會率較低

第一城 ip 都唔洗check

向東北 由五點幾開始冇停過

恍如置身豪華郵輪

入面2座出面仲有棵大棵啲都冧咗

我漁安苑

即將

呢套唔係龍卷風套戲咩

好似3期個位最食風
成地都係樹

假架啦

將軍澳水浸

戒丁保平安

已經大風左好多

有冇人影下林村河依家點

層樓搖到仆街

塞咗坑渠咋？

濕地公園竟然出現烈風

fake news

請問而家吹緊咩風向？

07年後計更係風王之王

巴打頂住 我依家都要用毛巾塞住窗台
D風好似係喺朗豪坊嗰頭吹過黎
有冇人知遲D係轉咩風向

淡友: 強3 散啦

好耐之前D假片

CAT5 一定做到 雙層巴士都可以吹上天阿

下面紅色係咩黎

山竹就算登陸左
香港先食山竹南面既強對流

計角度應該寶盈花園D水入到咁入

東北打左成朝，好似開始無咁勁

正東

住隔黎嗰幾座，搖到仆街

東南，好驚

好似係戲黎

真定假呀 龍捲風咩

unlock到5001

一定假

連登淡友：細風過屋企部dyson風扇

東平好食風 特別係樓梯嗰頭

抵撚死啦呢啲傻鳩死咗唔抵可憐

人面

澳門開始靜落黎，準備GG
睇下水位會升幾多
各位巴打，有緣再會

唔知邊套戲睇過

轉啦咩

加油巴打

Good luck

機場

巴打忍左咁耐 一炮射晒出黎可能仲勁過副高

救命 今朝東邊入水狂塞抽氣扇 冷氣 狂拖地
陣間轉西係床 拖都無得拖倒都無得倒 點搞

一樣, 等緊轉風向, 忙o左成朝

屋企件廢中琴晚仲懶型咁開盡晒啲窗
好彩半夜吹跌野嚇醒我去關返

成班on9
我一撚早放棄左啦

我因為已經係幅牆滲水，D油漆漲起曬

放流料 可恥

友 誼 大 橋 北 峰 東北 90.7 138.6
友 誼 大 橋 南 峰 東北 95.4 127.4
嘉 樂 庇 總 督 大 橋 東北偏東 96.8 138.2
西 灣 大 橋 東北 75.2 122.4
大 潭 山 東北 82.1 137.2 973.6
九 澳東北偏東 96.5 157.7 972.9

唔該哂

已經爛左隻窗啦

幾時到個風力先會細返
好驚好不安

10座公園都冧左斷左好多

好似係into the storm

屋企有隻窗吹爛咗

住沙田 頭先一下勁大風
呆左真係 耳仔立即痛
第一次真係

喺屋企
而家好似坐緊船咁
前後左右咁搖
好驚

係工業村返工嘅人，有的士都無撚用

屯門 viutv 99 信號唔穩定迫睇83

淡友應該去左海邊游水

二期相認
你屋企個窗口對邊？對西隧口？

耳仔好痛

用緊nowtv機頂盒睇

大家盡量唔好企係冷氣機附近
我部冷氣吹撚左入屋
當時企下下面既話

其實林鄭有冇權力要求明日非必要人員停工停課呢？

屌 我老母話屋企焗 叫我開門比啲風吹入黎

本身橦樓已經摇 風聲又大
我心臟就黎頂唔順

我係救護消防慢慢救

啟德 錄得烈風程度之持續風速 (70 公里/小時 - 8 級)

對上咁既風 已經1962年

暫時強度僅次溫黛

求仁得仁啦
有咩要救? 人地都講明睇風

大約幾時食到東南象限果條螺旋臂

巴打住邊頭

令濕地公園有烈風真係史無前例

睇片內港浸晒

呢張係咪都係烏溪沙嗰度？如果係即係已經浸左

有

海嘯咁

Sor笑咗

最小等佢login 有巴打講過五點 仲有三個半 天文台都講夜晚先減弱

簡單黎講 佢吸收既能量仲強過佢可以散發既能量 input多過output 所以佢仲係不斷增生緊
gm

理撚得佢沖到太平洋啦呢d

狗：汪汪汪汪

Wfc

成日播西甲英超精華
我想睇個風呀

未到，仲係正東

巴打加油

依家應該落左海睇水底

我搖到就暈

我明 我都好撚驚風聲+風壓(?)嗰種感覺
一直戴耳機聽歌先冇咁緊張

no.........................

咁其實聽日係咪要如常上班上課？

向東 望海富

就算今晚落波
聽日十條路八條都塞左，返條撚咩

點解完全冇淡友

同求

叫佢落街涼下

話屌 轉風啦 屯門陣風大到

洲際酒店爆左入口玻璃門

無貼膠紙

我琴晚口渴去雪櫃拎野飲先發現廚房關漏一隻窗 好在發現到 關返先訓

原來昂坪, 坪洲, 塔門風速計都收左皮..

夜啲緊急狀態都似

準時返工呀

邊區

隔住MON睇都嚇到瀨屎

水位好似低左?

App Store search 氣壓 第一個就係

向東北嗰幾隻窗滲水開始冇咁嚴重
終於可以抖下

戒嚴都得啦

係時候輪到我地接受颶風洗禮

依家係咪仲增強緊？

你咪唔好答囉

冇可能會停工停課，就算樹都好快清理到

點解我feel到間屋搖緊

呢2-3個鍾係最接近香港
頂埋就等轉風果下

條友旁述一早知唔夠長

大風正常

爭少少

啲車係咁出黎

屯碼
聽到樓上有人爆玻璃

好快，你去幫手清？

屌你老母問問問 咁鐘意問打去天文台問啦

天文台個網站响咁多人上嘅情況下仍然流暢
值得讚

班波台假膠已經嚇到用被包住自己

iPhone 6打後有內置 求其一個氣壓app都得
or大交合有18區定時記錄 可以自己搵下

都好恐怖下

大家咩環境?

話準時返工班人
聽日有冇八號都好 請你哋實行返自己嘅說話

天星碼頭 東 72 126

仲諗聽日 過到今日先啦屌

大家仲有穩定網速上連登都算係咁

吹歪d 可能夠

長洲泳灘 158 197

很正常的, 咁大風吹埋黎 ,住高層一定會搖得勁

屯碼

香港人一定會翻工

跟本會計過唔會撞到

呢啲明知隊唔中都會好撚淆

有幾弱智先唸到聽日會停工

197

林鄭會叫解放軍ga la

各司其職 6點前處理好哂啦
你估仲係制水年代咩

但條友好興奮

啲行人隧道

屯門黎料

應該冇得剩

小心啲啊 小心安全

好撚驚可唔可以快d打完

佢預左有空間, 除非吹斷就好大獲

以前轉波會死架

白雪雪 排骨兵

電視台消息 南朗山同赤柱山發射站收皮
香港仔部份區域 壽臣山 黃竹坑 以及赤柱 赤柱東灣 都受到影響
有機會收唔到數碼廣播82到85台

塌個下向前傾就難講

班波台狗同淡友要拎出嚟鞭屍

屋企盞燈閃左下，唉，好驚

個風走轉有少少東南風
屯門近海果邊會大風d

沖上200

依家應該仲係吹緊東風，未東南

諗起個風等陣先最近香港已經好不安

求救啊, 大圍區係咪停電連電話迅號都冇埋?
條女msg我話想停電跟住就失聯, 打唔通連ig fb都唔覆

專登會放鬆比佢轉

所以都好難吹斷

吹到成間房喺度震

好明顯已經轉過幾次圈

淡友鞭屍係列

荃灣11點後就靜晒

tko hkbn係唔係仲斷左network

幾點最近？

帽事既

仲要吹幾耐 好得人驚

老蛋

轉東南我屋企食正哂

想問轉吹東南風之後會勁咗定廢咗

老解全面進場

波台狗智力咁低 正常發展

勁

我係撚正係海邊

低能問題
吹東風即係由東邊吹，定吹向東邊

都仲係吹緊東風

thx

唔敢柯屎入到次所關埋門識震咁

係呀

巴打你第幾座
我客廳個窗都係對海富
想知一陣間話轉風向係轉邊個方向

由東邊吹

痾個尿都得啩

係咪上咗紅van

用失聯呢d 支那字
帽事ga

轉左風向?

我居然仲留到言

好似未去過呢個位

屯碼向東南

話最弱8號果啲人係咪仲飲緊茶

如果打住十號波 咁既狀態仲有心扑野 條撚同個閪應該㾗到無比滴都止唔住

長洲泳灘 158

無車肯入柴灣要係筲箕灣行返去
行個條斜路完全感受到山竹一巴一巴打落黎

原來3收左皮
將軍澳區

我手機signal爆格

想問條on9問題，東風係指東吹過黎嘅風定向東吹嘅風？咁香港東面係比較食風定無咁當風？

屯碼開始大風

三點左右開始近

可以轉返83台睇架嘛

算啦巴打，佢地都係想人答今次好大獲，香港要停幾日工去善後啫，最後中環堆office都冧撚哂啦

大埔滘最高潮位4.69m

my god...

巴打幫幫手去海邊執班流料波台狗屍

仲有邊個，請繼續分享

聯和墟 坐係張床FEEL到橦樓郁

我係上面個層

hkbn係咁斷

變番正常

邊個話屯門無風，屯門完勝既
請過黎呢邊行下

中晒

東面吹過黎

開始黎料

有巴打為左大家可以正常討論, Block 晒班癲狗

寫左個tampermonkey block script

用browser 裝 tampermonkey, 然後去上面條 link 裝 script

好大風好嘈，好不安fn

屯碼啲貓

係，因為被困茶樓走唔到

好驚 我feel到間屋搖緊

完左個風之後
雨勢會點?
而家主要係風
之後會唔會多左雨落?

冇事喎，你邊區

Hkbn上網成日窒下窒下

尖沙咀洲際酒店

上網無事，hkbn

由東吹過嚟

轉東南風，依家先係真正嘅開始

啱啱落街買外賣見到
真係好大風

屯門上次開窗都無入水 今次關晒窗都入水

失你老母聯

屯門 係咁跌

而家東 準備東南

老細：我覺得你好有必要返工 即刻返黎

痴線 住左10幾年第一次聽條村比城門河水倒灌

過左正南將軍澳咪又係咁大風 下面d樹gg晒 聽朝點搭車ar

佢地覺得個風咁廢做咩唔去杏花邨海邊網聚
人少d無人逼 踢番兩場波都仲得喎

沙田撚表示樓已搖
從未試過

CSL 冇事

藍田大風到仆街

今朝一掛十號就有隻白鴿係窗出面個冷氣機避風

紫波.........

只差一點點即可以再會面 ,可惜偏偏剛剛擦過

澳門開始大水浸了

失你老母聯, 祝你同你條女死全家

屋企窗向東南 係咪準備食飯？

想像唔到，停電會點樣

食風

10

轉東南就風由富榮／果欄嗰邊吹嚟

點解向東仲係咁大風架...

天水圍南表示佢仲未捨得完啊

有浪

中意打風個d咪市區撚
未聽過大澳撚話好鐘意打風

北區撚表示而家好撚恐怖
塊落地玻璃好似就爆咁款

屯門
向東南
好撚大風

痴左窗未

原本以為只係要飲埋下午茶

依加晚餐都食得

仆街

好似入左100km 了 ？

靜你老母 我都係天水圍北 啲風吹到我個窗彭彭聲

第一次咁驚打風
出面d風號角咁款

大帽山頂都好似有

定期打喊露

你想幾時食飯就食飯喇

住大圍表示電視無哂信號

聽朝就算未落波都要番工，都唔知點搭車

向東細左陣又嚟料

屯門開始轉吹南風

有線 咁遲先入將軍澳直播

轉吹東南風，啲水位應該會上升得更快?

我太唔識嘢

個風係香港南邊，順時針轉
唔係應該吹西風？
即係左至右咁吹

聽朝再定啦唔該

冇停過咁濟
隻耳又塞又痛

新屯中 20樓向東
間房4隻窗狂入水 燈又閃下閃下 投降

屋企向東北
天花板係咁漏水
成朝未停過扭毛巾

住大圍表示咩事都無

81. 99 rip

我樓下個停車場玩緊激流 瘋狂入水

我都係北，間唔中有啲風過黎吹到憤憤聲，不過威力唔大

北半球熱帶氣旋係逆時針轉

Tko cls

村屋停撚左電 悶撚死

大老山陣風有221過

他知道，遮是沒有用的

仆街 x2

邊有人仲用電腦上連登

屋企向西好平靜。。。

開始正西

GG屋企出面走廊燈間唔中閃下

屯門明顯已轉方向

入到去算好啦

404 not found

山竹茶樓放題

個頭好暈

唔中嘅 (淡友)

Titanic

我

唔係化, 我都藍田, 大風得過今朝?

坑口暫時安全
不過吹到呼呼聲好不安

邊個同你講順時針轉

下 你邊個位
我吹左成日冇停過
放過我啦

接受現實好唔好? 個風1900上岸, 最多打到今晚0200
成班前世未打過風

你地方向擺明唔同

痴撚線

我十號風球都要番
只係咁啱今日放假

油塘呢邊電視好疾 頭先仲冇埋訊號 黑左mon

屯門啱啱靜咗陣
依家好似準備嚟料

電視不斷冇訊號

忽然大風 樓搖行仲勁咗

朝早仲見到佢地話個風廢
要落去跑步
應該已經死撚左
未比人發現條屍姐

聽朝就會比D流浪狗食埋

我背流浮山，食唔到風

長洲係咪可以進入緊急狀態

港珠澳而家點

青衣⋯

大交合

你真係好慘

有條片啲浪撲埋柴灣工業區
明日之後咁撚樣

我意思係出面咁惡劣，橫風橫雨番工好論盡，唔係話想keep 住掛8號10號

Tko電視冇咗信號幾個中

痴線... 差咁遠

片呢

請問大約幾點先轉風向？，d窗頂唔住啦

失去聯絡我心急打少兩隻字有咩問題呢請問,
尻反搞到屌蝗字D人柒哂, 睇黎你先係五毛
你把口咁撚賤應該係全家已死冇人教架啦,我原諒你, 垃圾

天水圍北望濕地公園果邊.冷氣機噴水

個風好靚⋯
屌你老母
颱風膠

訓醒睇掛左十號。望出窗。無料到。淨係能見度低。

風呀風呀，求下你快D走啦，我唔要風假

我係望天耀

至少停課少一批學生搭車先

將軍澳吹到發發聲

窗口向南係咪冇吹正過？

暈到要聽住歌先頂得順

天 氣 稿 第 190 號 - 熱帶氣旋情況下本港風速資料
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
熱帶氣旋情況下本港風速資料

香 港 天 文 台 在 2018 年 9 月 16 日 下 午 12 時 31 分 至
下 午 1 時 30 分 於 各 區 錄 得 強 風 或 以 上 的 風 速 如 下 :

最 高 持 續 風 速 達 颶 風 (12 級 風 ) 最 高 陣 風

大 老 山 173 公 里 / 小 時 223 公 里 / 小 時
長 洲 泳 灘 159 公 里 / 小 時 202 公 里 / 小 時
橫 瀾 島 148 公 里 / 小 時 180 公 里 / 小 時
大 美 督 147 公 里 / 小 時 189 公 里 / 小 時
長 洲 138 公 里 / 小 時 209 公 里 / 小 時
青 洲 125 公 里 / 小 時 173 公 里 / 小 時

最 高 持 續 風 速 達 暴 風 (10-11 級 風 ) 最 高 陣 風

赤 鱲 角 113 公 里 / 小 時 156 公 里 / 小 時
流 浮 山 109 公 里 / 小 時 166 公 里 / 小 時
西 貢 104 公 里 / 小 時 148 公 里 / 小 時
赤 柱 98 公 里 / 小 時 143 公 里 / 小 時
大 埔 滘 95 公 里 / 小 時 145 公 里 / 小 時
沙 洲 92 公 里 / 小 時 131 公 里 / 小 時

最 高 持 續 風 速 達 烈 風 (8-9 級 風 ) 最 高 陣 風

天 星 碼 頭 77 公 里 / 小 時 126 公 里 / 小 時
啓 德 76 公 里 / 小 時 125 公 里 / 小 時
京 士 柏 67 公 里 / 小 時 150 公 里 / 小 時
濕 地 公 園 64 公 里 / 小 時 129 公 里 / 小 時

最 高 持 續 風 速 達 強 風 (6-7 級 風 ) 最 高 陣 風

青 衣 62 公 里 / 小 時 120 公 里 / 小 時
打 鼓 嶺 58 公 里 / 小 時 134 公 里 / 小 時
沙 田 55 公 里 / 小 時 123 公 里 / 小 時
黃 竹 坑 53 公 里 / 小 時 143 公 里 / 小 時
石 崗 46 公 里 / 小 時 106 公 里 / 小 時

風 速 資 料 基 於 自 動 風 力 監 測 站 數 據 。 最 高 持 續 風 速
為 上 述 60 分 鐘 內 之 最 高 10 分 鐘 平 均 風 速 。 以 上 數
據 旨 在 為 公 眾 第 一 時 間 提 供 天 氣 資 料 ， 請 留 意 有 關
數 據 只 經 初 步 品 質 檢 查 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2018 年 09 月 16 日 13 時 40 分 發 出

咁你唔使驚都得, 去到0500 個風已經散咗,

沙田個風速計做乜唔係指向北就指向東北......

駁你老廢事, 五毛屈番人五毛, 睇負評就知咩事啦, 摺埋啦你

話時話 香港有無緊急狀態呢樣野

明顯勁咗

中層都搖到想嘔
利申: 一隻窗無左

對住避風塘 但都超大風

將軍澳地鐵站個幾個屋苑連住唔驚
海邊就自求多福

殘體

明晒，唔該咁多位巴打

其實而家資訊咁流通 睇下其他地方情況係點真係好難咩?

唔好咁開心住呀
有時風係會臨上岸一刻再爆發嫁

機場接近颶風

好似係巨災警報

好多人間屋都吹到亂七八糟，唔爆窗都入水，好多人要執屋，最好放假俾香港人執拾下

應該向西最安全

屌 世界末日咁 個窗吹到隨時會爆咁

我間房隻窗睇到濕地公園
不過暫時冇事

d膠紙咁貴, 慳D洗呀

邊有如果
本身根本無乜可能keep到巔峰狀態打去香港

屯門出太陽啦

聽朝D路應該死左好多條，如果唔停課都唔知要等幾多班地鐵

將軍澳仲未停電，閃咗成朝

屌你老味仲有人唔識死係海皮邊到行
今朝到依家最少4個

有，到時直接apply 中國法律

屌你啦

點解完全冇港珠澳消息

正 出事消防都唔知點上嚟

大陸仔睇慣左呀

4-5pm

家住屯門望北
係咪冇事啦

有冇人隻耳越嚟越痛

世界末日.....

水位站 更新時間 水位高度 (米)
內港站 2018-09-16 13:40 0.91
內港北站 2018-09-16 13:40 0.87

棟樓又郁得好勁

快啲轉風向啦 扭毛巾扭左成朝 手都痛

長洲上到200
大交合個175點計出嚟

邊撚度有太陽呀

屋企向西係咪永遠都無機會FEEL 到咁勁既風

東北風好勁，見樓下都冧咗幾棵樹

大埔滘最高潮位4.69m、最高風暴潮3.38m...................

好勁 佢要反向貼出面先睇到

6個颶風印象中好似未試過..

全屋啲窗都漏緊水

+爆咗一隻冷氣機封口窗

天水圍向東

頭先聽到啪左一聲 下意識嘩左出黎 好撚驚爆窗阿

應該係有雜物打到窗

邊個出到去個到呀依家

Same...電都無 屌你老母

私人公司其實應該要咁
小弟做正苦工
利申：非警犬

屌死D淡友囉
係佢地話個風廢
唔洗理

咩都唔需要準備架嘛

香港都無停工啦

人地可能做開工程 大把呢

已經放棄 移開d野 鋪毛巾報紙算數

已失聯

cls 點解會有cold call打俾我

爆左個窗你點搞

唔係
佢行荷貝型路徑就得

高潮

屯門準備仆街啦
希望今晚仲見到咁多位屯門巴打

鴨脷洲hkbn係唔係死左

勁咩？你覺得勁？

太陽呢 ？

不復存在，所以冇新聞

有呀屌 連富榮都搖

青衣都吹到62

依家屋企無開冷氣 覺得好焗好熱係咪正常

轉吹東南風之後
大帽山會唔會擋到少少北區/大西北啲風
依家已經頂唔順
如果等陣再增強 又係食正曬啲風
真係驚間垃圾村屋唔掂
但依家想走都走唔到

真係好驚！
幾時先至打完，d風聲好恐怖！

吹到樓都搖 以前都未試過

繼續鞭

淡友不願面對
又話西到海南島既？

吹返你身度

基本法有

但有就仆街

向東南嘅西貢撚表示露台門好似吹到要爛咁

無人知咩情況呱
除非你過去望下佢

頭都好痛

Facebook已經為颱風山竹啟動了「平安通報站」功能，覆蓋面包括香港及澳門

大圍 靜左
可以訓覺了

垃圾風港珠澳高鐵仲未冧

有d cold call係廈門

我唔知聽日要做啲乜 可能成班要出去visit

Work from home

見你好慘
鳩UP 咁耐冇人理你
回一啦你等你打下J啦

請問幾時最近香港

深水埗

加3服務費
酒樓成為最大贏家

佢地點會跑
肥到咁

波台狗人生真係好無聊 其實幾可憐

D陣風越吹越耐越吹越大力

仲用到wifi

條cold call撚係大陸個邊

住沙田隻耳開始唔舒服

打風唔係唔洗返工呀

旺角又爆seed,好撚癲

我諗全香港都開緊風扇冷氣等個10號波走

正常不過

準備俾撚屌亂嚟玩野

Hkbn覆緊你

話屋企吹冧咗，借住幾球玩住先

可能個office係大陸

用膠板頂，然後膠板被秒殺

而家打算放棄，搬緊電器走

部電腦一爆嗰時已經淋晒雨

好無奈

膠鐵站，沙中綫冇消息？

Hide Blocked User - 西野七賴BB豬😁

弱智足球玩具撚又出番黎既喂

咩app

氣壓已開始回升

將軍澳終於停落黎

托到聽朝？

屌那星 漏水滲水就黎水浸

喳撚住

上唔到網

靜左少少

山竹快啲走啦
望住啲窗好撚大壓力

唔舒服左成朝
好似飛機起飛咁

沙田吹完東北風未呀

應該深潛咗去公海

又準備俾班on9搞亂啦屌

邊個教你北半球係順時針轉

颱風就打得多
全面上烈你見過未
真係痴L線
（沙田就... ）

用繩綁住啦

同大交合最初預計好接近

好慘 隻野唔輕 仲要托幾個小時

大埔d風好恐怖

玻璃冇碎

係成個窗甩咗

向南我就仆街

其實香港算唔算食得應一應

屌葵涌又黎過

係咪應該let it go

我都係望濕地公園....

傻架

Pressure

無澳門消息，係咪已經無咗？

有位入水喎你

諗起矢吹丈

富健撚

我都莫名其妙，明明一直西北，CWB一早話咗下午好大機珠海登陸...
HKO仲廣東西部...

依家係咪重未最接近香港?

on9 用手 , 手都冇燃埋

陣風颶颶颶颶颶

澳門北區

沙田有冇咁低

我覺得已經好過兩個鐘前

比想像中弱 個風

仆街
間屋有機油味

慈雲山仆街中

持續超大風

去幫下人啦

完未..

大交合肯升格超颱未

電腦熄左..

屌 我望景湖 吹撚左成朝

新屯中

你講起祈禱今日係咪有一場戶外祈禱大會
有無人知現場情況
果一帶係咪無風

開唔到窗

蘋果個title好好笑"山竹襲港】強風襲珠海巨浪拍打港珠澳大橋 大橋消失於風雨中"

股市班人一定第一個衝出黎屌

向東北好似靜返啲了

淡友口出狂言

Now新聞播撚完英超西甲精華未呀
而家焗睇CCTVB 83先知咩情況

let it go 係咪靠害
陣間撞爆其他窗

依家又嚟緊

青衣無上過烈

我都覺得奇點解你upload菲律賓既…XDXD

電腦、電視突然熄哂

風力減弱左好多

波台狗大敗

玻璃冇爆

我個frd同你一樣
佢話樓都搖

追追下PO 部電腦REBOOT

用左成廿年電腦都係第一次

馬鞍山好撚癲

我屋企滲水

屋企向西
完全無料到喎
3號都稱唔上

唔好呀屌 隨時車中人

望濕地公園+1
冷氣機位塞左毛巾都唔掂 要狂扭乾佢再塞

滲到痴線

葵青區又黎料 頂

屌 我個now睇唔撚到

澳門應該黎料

因為開始轉吹東南風

仆街我知錯喇

筷子基?

向西北真係無乜FEEL,, 似三號風球

點解會冇黑雨？唔明

而家先開始

我都係 全屋嘅窗都係咁漏水

搬咗去翠湖之後第一次滲

東北根本冇停過

我諗只會大停電會停工

拖板跳

電視收唔到

唔敢開ps4黎打羅拉
驚熄機

我都係

屯門末日feel

轉東南啦？？

向西就縮返入你老母個西度抖下先啦

將軍澳開始痴線

同你冷氣同款

點解我個窗向東北都咁撚嘈

聽rthk啦

慈雲山好撚大風

1345報

F1跑過咁撚大聲

我沙田東北好辛苦

秀茂坪死咗 而家用緊電話駁電腦

風聲好似冇天鴿咁響

似係 其他電器無事

吹到DTT 訊號都無埋

睇雷達CPA好似即將過去

07年未改制前好似有上過
改制後應該第一次

今個夏天最正潮文

波台狗真係死晒？

住天水圍公屋，唔知係唔係打風問題，棟樓6部升降機得一部用到，其他全部暫停

取消左喇，一班無信德既垃圾

啱啱起身，死咗幾多人？

黃大仙幾時先停呀

真，已經細力左比起較早前

第二波準備黎啦

沙田仲係東北風
幾時轉風向 唔想再扭毛巾

屋企向東南係咪等死

膠紙發揮作用 但隻窗甩左

將軍澳唔係由朝痴到依加啦咩

好緊張2點個定位

天鴿都185kmh呢個山竹一定唔止175kmh

我又係呀

陣風呀

x2

個風好快完 d人又唔出街 是鳩旦

有冇人知澳門點

突然加左力

會

辛苦左成朝

屯門 頭先果下 嚇到

沙田東北完未呀

好撚慘 但我笑到仆街

天頌望深圳灣無事
不過個廁所好大風

下次要燒埋焊

真 間房有窗 坐出廳又係窗 坐邊都覺得不安

大街上到喎

我向西棟樓都郁都唔安心啦

打鼓嶺冇上烈喎 反而青衣真係烈左

點解得紅雨呢？

要hold到幾時

係呀，手軟

南區好大風

望住天耀嗰邊
覺得幾浪漫

屯門

1345未出

電力不穩定，打風

港島置富大風到間屋到震

負皮我比既但唔係比你...

又話拒敵大會又話係仇敵攪出嚟既風嚟既

車又唔繼續落去啦....

車車車...

(咁梗係最好啦痴線咩人命嚟...但之前係咁吹..)

逆時針轉呀
所以今朝個風o係香港東南既話
就由東北鏟黎
陣間慢慢移到去西南好近既話
就風由東南甚至南邊鏟上黎

幾時先完呀屌你個閪
我個天花已經穿左
依家靠個假天花頂住

hkt未有事

沙田個野係咪比樓包圍住
勁大風吹到樓都搖連烈風都無？

記憶中

馬鞍山東北、東南、西北都好大風

究竟個風幾時先打完

沙田東北轉風未呀

一定唔止
等睇大交合事後報告補升

頂同款 已經一直入水

似係跳咗電

最細風就係佢地, 仲話末日 feel

1345報仲未出

不敢想像直吹會變成點

望東北隻窗最終淪陷
好彩裝咗防蚊網 下面條軌頂到下

水位站 更新時間 水位高度 (米)
內港站 2018-09-16 13:50 1.10
內港北站 2018-09-16 13:50 1.04

康公廟 2018-09-16 13:50 0.76

西貢

成朝第一次感受到震

屌你住38樓層樓搖到on99

肯撚定啦

西登衰過直吹

馬鞍山啲風冇撚停過

朝早到而家無停過

睇下雨量圖啦

你過黎企一分鐘呀

北區咁低？無可能

葵涌無停過 啲樹一係臨晒 一係變晒MJ

沙田轉風向未

如果風球過後更加唔會停工，因為好多野要善後反而要返工

鏍絲鬆左又生鏽 貼塊膠布就算 點得架

仆街，我肚痛想去廁所，點撚知個屎坑乾晒塘，我都算，佢係咁吹啲風上黎我痾唔到啊仆街

沙田受風暴潮影響

now 個直播室可能down 左....
播左好耐波啦😥

師兄自己作架？正

山區係咁上下

唔敢想像西貢會變成點

即條點呀

北區撚以為情況好轉咗,
點知楝樓又搖過

屯碼 電視已收皮

有無人住城門河附近？
果到咩情況

南眼壁先係戲肉
大家坐穩

貓3都咁
無菲律賓擋一擋應該一撚鑊

頭先無乜風姐
依家好撚勁啦 屌

青衣而家黎料

feel到行出街會成個人飛起

Are You Ready?

Tko撚，頭先停左一個鐘，而家又吹過

錦田撚表示無諗過唔係住高樓大廈都咁大風
滿天都係雜物

河畔附近，點算呀，轉風向未

係呀！好撚嘈

我屋企冇撚左水

香 港 天 文 台 發 出 最 新 熱 帶 氣 旋 警 報

十 號 颶 風 信 號 ， 現 正 生 效 。

表 示 本 港 平 均 風 速 每 小 時 118 公 里 或 以 上 。

在 下 午 2 時 ， 強 颱 風 山 竹 集 結 在 香 港 天 文 台 之 西 南 偏 南 約 100 公 里 ， 即 在 北 緯 21.5 度 ， 東 經 113.7 度 附 近 ， 預 料 向 西 北 偏 西 移 動 ， 時 速 約 30 公 里 ， 移 向 珠 江 口 以 西 沿 岸 。

按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 山 竹 會 在 未 來 數 小 時 最 接 近 珠 三 角 一 帶 ， 在 香 港 以 南 約 100 公 里 內 掠 過 。

山 竹 的 環 流 廣 闊 ， 具 破 壞 性 的 暴 風 至 颶 風 正 影 響 本 港 。 在 過 去 一 小 時 ， 大 老 山 、 長 洲 泳 灘 及 橫 瀾 島 分 別 錄 得 的 最 高 持 續 風 速 為 每 小 時 173、 159 及 148 公 里 ， 最 高 陣 風 分 別 為 每 小 時 223、 202 及 180 公 里 。

山 竹 的 強 雨 帶 亦 正 影 響 香 港 ， 帶 來 頻 密 狂 風 及 大 雨 ， 海 面 有 極 巨 浪 及 湧 浪 。 預 料 十 號 颶 風 信 號 會 在 下 午 維 持 。 預 料 本 港 會 由 吹 東 風 ， 逐 漸 轉 吹 東 南 風 。 市 民 需 保 持 高 度 警 覺 ， 應 對 來 自 東 南 方 向 的 破 壞 性 風 力 。

受 風 暴 潮 影 響 ， 維 多 利 亞 港 的 海 水 高 度 已 升 至 海 圖 基 準 面 以 上 約 3.5 米 ， 並 有 上 升 趨 勢 ， 而 吐 露 港 的 海 水 高 度 曾 升 至 海 圖 基 準 面 以 上 約 4.5 米 ， 現 正 開 始 回 落 。 大 澳 的 海 水 高 度 會 在 今 日 下 午 2 時 至 6 時 期 間 上 漲 至 海 圖 基 準 面 以 上 約 3.8 米 或 更 高 。 海 水 上 漲 加 上 大 雨 會 引 致 低 窪 地 區 出 現 嚴 重 水 浸 。

飛機廁所

痴撚線 好恐怖

單車徑浸左

天水圍痴撚咗成朝啦

其實香港以西 或者面向西/西北應該係最安全?

南面不得了

我都係秀茂坪
wifi無事喎仲用緊打dragon ball DK
不過我家好似唔係hkbn wifi

嗰post點解過曬1001嘅

n0.1 w0.2

想問柴灣撚有無細風過？

幾時打完個風
係屋企都驚

N0.1 W0.2

條擘

山竹（26W）
HKO每小時定位&距離

2018/09/14
2200 17.5N 123.5E 1110km(ESE)
2220 T1
2300 17.7N 123.2E N0.2W0.3 1070km(ESE)

2018/09/16
0000 19.6N 117.2E N0.1W0.3 430km(SE)
0100 19.7N 117.0E N0.1W0.2 410km(SE)
0110 8NE
0200 19.8N 116.9E N0.1W0.1 400km(SE)
0300 19.9N 116.6E N0.1W0.3 370km(SE)
0400 20.0N 116.4E N0.1W0.2 340km(SE)
0500 20.2N 116.2E N0.2W0.2 310km(SE)
0600 20.4N 115.9E N0.2W0.3 280km(SE)
0700 20.5N 115.5E N0.1W0.4 240km(SE)
0740 T9
0800 20.7N 115.1E N0.2W0.4 200km(SSE)
0900 20.8N 114.8E N0.1W0.4 180km(SSE)
0940 T10
1000 21.0N 114.5E N0.2W0.3 150km(SSE)
1100 21.0N 114.4E W0.1 150km(S)
1200 21.2N 114.2E N0.2W0.2 120km(S)
1300 21.4N 113.9E N0.2W0.3 100km(SSW)
1400 21.5N 113.7E N0.1W0.2 100km(SSW)

個風 爆緊seed

admin可解鎖

呢個痴線
聽到白車行過

屯門而家先起風，12點前似8號風球only

沙田東北好攰啦

我連插線都用唔到

電視電腦printer岩岩熄左重啟

好恐 怖

小西灣撚表示無

閃左幾下電

巴打有無相可以影黎睇下

停水

me two....我係我寧願丟咗佢算..

利東得
個fd海怡都得

呢句真

無停過
連城道個邊

no.....

Same

實q停左 得消防梯開. 驚人困lift .聽機聽到

平均仲升緊

下一次轉向邊？

X2 啲人要攬住啲柱黎行

可能係波台d狗，唔洗救喇，都冇風

新圖?

d燈愈黎愈閃
你咪停電呀你

FUCK YEAH！！！

東南

好撚驚呀屌

淡友去哂邊

邊忽靜?影張相我都要用一隻手頂住個窗先打開到

興一撚表示吹到砰砰聲

仲有幾耐會轉?

電力好唔穩定

以為今朝d風已經會係最密 點知而加⋯⋯⋯

點都要試下

無知一問 唔係個風前夕先會又焗又熱？
點解個風到咗都仲咁熱 唔係會涼返些少？

冇 間屋由T9開始搖到依家

無

升到最高, 費事浸lift啫

興民

條村啲屋個個交換天綫咁，你嗰條飛去我嗰度，我嗰條飛去你嗰度

Sorry，新手，係西北吹到東南，定東南吹到西北位

想學野問下 點解無行雷閃電？

望濕地公園+2
向東南嗰間房冷氣機位漏曬水 但向西嗰間乜都無

用愛膚堅啦

我知 無計

莫名其妙地熱

有無片

認真 已經3個鐘 冇停過

香港人防災意識太低 包括我屋企兩老

你好煩

睇下破唔破到溫黛

有無屯撚pccw死撚左，無wifi

原本係碼頭嚟架？條路浸晒？

btw係咪真係要政府圍晒欄唔比人入先得

呢啲我係政府我都要等改返至少8號先考慮救

中午過後，大澳的潮水明顯迅速上漲，多處地方出現水浸，部分更水深至小腿以上。大涌行人橋的出入口已被水淹沒，橫水渡的水流非常湍急。

大澳中午後風勢越來越大，行人在路上難以站穩。樹木被吹到左搖右擺，不少放在路上作路障的「雪榚筒」都被吹走。

無阻隔既東南風＋危險半圓

好想玩玩

由東南邊吹來

邊個方向吹過嚟, 就係咩風, 東南=東南方向吹過嚟

笑死 玻璃唔爆，反而係甩窗

架車行緊 行行下眨電就停lift
一困lift 宜家係無消防去救

幾時轉東南風？

仲收到

青衣feel到樓搖

港珠澳，圓方， 九西站又話驗收嘅?點解冇曬消息

仲西南偏南 100km附近

盞燈係咁閃........

興民係成個柴灣最慘地方
匿埋係山入面

100

幾時轉東南

nowtv播撚完英超西甲未?

港島東末日

會唔會打到半夜

你喺屋閂晒窗梗係熱啦，試下落街包涼

香港東部轉緊

我係望濕地 放棄左部冷氣了 由佢漏

開始耳仔痛

仲打緊lol

...

向西南是否最安全？

跳左制

#metoo

Ching 屋企有冇停水

下半場準備開始
good luck

仲要返工嘅巴絲記得小心，特別戶外工作，消防警察

問過峰華未

下半場咩風向

viu終於有風暴消息

我964.4 隻耳塞撚哂

越黎越暗同大風

唔係我影

將軍澳好痴線

風向轉左就會弱好多

啲燈係咁閃

望濕地公園+3
向東北隻窗狂入水

係咁聽到笛聲

啲風勁到係屋企見到樓下馬路旅遊巴同的士停左係到走唔到.....

屋企住高層但冇搖過

屯門pccw表示未死

望下現時香港各區溫度, 點會冇涼 係咪你屋企焗咋

唔知呢個婆婆家陣點

破唔到差半米,如果撞天文大潮應該破左

自身都難保

有無手足可以跟進到D大白象

我知錯喇山竹大佬

山翠係咪全東區最高
好似地震咁

佢係三個字播一次，英超西甲輪住黎
平時新聞台好似唔會咁密，真係唔知佢咩事

2018/09/16 13:50
大老山 ENE 150 (F14) | 205 (F17)
長洲* NNE 142 (F13) | 198 (F16)
長洲泳灘 ENE 140 (F13) | 185 (F16)
大尾篤 E 131 (F12) | 164 (F14)
橫瀾島 E 130 (F12) | 166 (F14)
赤鱲角* E 106 (F11) | 138 (F13)
赤柱 ESE 102 (F10) | 145 (F13)
香港航海學校 E 99 (F10)
流浮山* ENE 93 (F10) | 148 (F13)
西貢* E 90 (F10) | 129 (F12)
沙洲 E 89 (F10) | 129 (F12)
大埔滘 E 87 (F9) | 123 (F12)
青洲 N 87 (F9) | 133 (F12)
天星碼頭 E 83 (F9) | 136 (F13)
啟德* E 73 (F8) | 135 (F13)
石崗 E 73 (F8) | 133 (F12)
京士柏 E 66 (F8) | 132 (F12)
黃竹坑 ENE 63 (F8) | 145 (F13)
青衣* ESE 59 (F7) | 109 (F11)
濕地公園 E 53 (F7) | 102 (F10)
打鼓嶺* NE 50 (F6) | 107 (F11)
沙田* N 40 (F5) | 112 (F11)
將軍澳 VRB 29 (F4) | 87 (F9)
屯門 VRB 20 (F4) | 59 (F7)

颶風(5)：大老山、長洲*、長洲泳灘、大尾篤、橫瀾島
颶陣(17)：大老山、長洲*、長洲泳灘、大尾篤、橫瀾島、赤鱲角*、赤柱、流浮山*、西貢*、沙洲、大埔滘、青洲、天星碼頭、啟德*、石崗、京士柏、黃竹坑
暴風(6)：赤鱲角*、赤柱、香港航海學校、流浮山*、西貢*、沙洲
暴陣(4)：青衣*、濕地公園、打鼓嶺*、沙田*
烈風(7)：大埔滘、青洲、天星碼頭、啟德*、石崗、京士柏、黃竹坑
烈陣(1)：將軍澳
強風(3)：青衣*、濕地公園、打鼓嶺*
強陣(1)：屯門

颶風8中1：長洲(142.0/G209)
暴風8中3：西貢(117.0/G180)、赤鱲角(112.7/G156)、流浮山(109.1/G166)
烈風8中1：啟德(76.3/G141)
強風8中3：打鼓嶺(62.0/G134)、青衣(62.0/G120)、沙田(58.0/G147)

風力指數：92.27 (L5, 極強)
最低氣壓：972.1 (長洲*)

我個fd 個鄰居.....佢頭先喺GP send 俾我哋話條傻西想開窗試風， 點知一嘢就吸咗出去

無撚停過

唔係東南影響先大咩?

十二級颶風圈到香港了!!!

完未呀頂唔順

慈雲山 961.9 hPa

SmarTone 大西北收唔到

換黎換去都係咁

峰華個度咩情況

峰華交通最唔方便
重要係私樓

好撚恐怖 個風快撚d走啦

大元邨棟樓搖左一下，好撚驚

係咪就完喇

我南區都係咁

波台隊全面進場

oh shit

至少夜晚8點

油麻地既情況如何

我想問係唔係e家最強架啦

戲肉未開始

你知唔知自己講緊咩
東南風由海吹黎 無高山擋
仲有危險半圓加乘

地震咁呀屌

勁慢

東南
比上半場東北更危險

睇天文台講 10號波最小都掛到6點

好大壓力

痴撚線
升到咁高

網上行正式打柴

嚟啦 ... 轉到嚟啦 ...

雖然佢哋無串過我
但真係都想講

咁既風叫無嘢
數據上可能減弱咗但都話人係風撚...

真係唔知講乜好.

搖左成朝 搖到頭都暈埋

利申：南區撚、應該仲未到最高風力

好彩香港樓設計堅固, 其他地方真係唔敢想像

水位站 更新時間 水位高度 (米)
內港站 2018-09-16 14:01 1.23
內港北站 2018-09-16 14:00 1.12

康公廟 2018-09-16 14:00 0.91

秀茂坪？

原有風速+移速30

ＣＡＴ５真係走難都得

南區轉東南風真係rip

波台狗：廢風吹大咗返唔到轉頭

仲未轉到東南剛開始轉

大英帝國遺留既財產

港豬澳斷左未?

依家先開始

樓下大堂越嚟越多人，個個都搖到頂唔順

正宗廢老

Cls 窗口不斷滲水

黑色風暴潮警告於 09 月 16 日 14 時 00 分發出。
預料水位繼續上升。
低窪地區已經出現水浸，最高水浸高度為2.5米以上，且預測水浸持續時間較長。
(發佈時間： 2018-09-16 13:59 GMT+8)

其實係咪六點前都唔洗旨意停風 好撚驚啊

上次天鴿，香港用咗幾耐善後

屯門到而家都仲係弱風

沙頭角停電

上水收到

已經頭暈，想反胃了

中電頂實呀

123仍然收到

RTHK HKO 1400

大澳+維港水會再升

市民要準備東南破壞性風力

南 望東北 跳撚左電幾個鐘

屌 開始了

贏埋若克

有冇人知屯門河咩情況

個風最勁係咪依家架啦？之後會唔會再勁d?

石排灣堆公屋

祖國

葵涌好似冇咩事

架船終於可以出海了

長洲風力繼續上升，141.8km/h！另外天星碼頭86.0km/h，逼近持續暴風！

安達臣陣間會點

wowowoowowow

咁既風都叫廢風我真係唔知講乜好Again.

係咪要去到香港未見過既cat 5先叫唔係廢...

都係個句，吹南風就仆街架啦

暈撚咗大半日

南區次次都中招

季候風又中招

打風又中

依家開始勁 唔係最勁

康城？

屌你老母最後2野 正北?

東涌來料

風嘯式湧浪到啦

而家開始痴線

唔敢話廢風啦

無source喊定先

葵興
成朝都無咩事

淨係死咗你全家

地型牽引

其實係依家先開始最勁

有D擔心棟樓..

捱埋呢個鐘應該好dddddd

如果照而家情況， 降落八號再加東鐵通返都不是呢幾個鐘的事？ 因為家人做醫護今早放工，而家卡住喺尖沙咀

黎粒啦

停廁所水

屌你老母完未呀 好似片緊香港咁

好恐怖啊
連城個邊

我係屯門超大風 點解風站顯示咁弱

屋企望東南
唔知一陣會點

啲人聽到減弱左就以為冇事 如果冇減弱到我諗香港今次真係仆街

北上吧

深水步突然冇晒風

車埋黎啦

福地

食到應

沙田黎料了
痴撚線

屋企搖刑到企唔穩

開始嚟了

大埔都係

點救...

風站冇記錯好似set左係市中心大會堂個到

有BNO都唔反英了

太子一樣

咁都要嬲 一打接實

朝早十一點全斷

十號仍然會維持一段時間

已經入咗危險半圓

彭彭聲喎

SMG：水位將高於天鴿(TDM風暴消息）

西南環流

即係未到戲肉？幾點到？

頭先明明都好勁

頭痛

逢賽事日都係咁

知驚啦咩？

因為其他區比你更大風

山翠仲高過藍灣
走廊都望到應該最震

天文台：預料十號颶風信號會在下午維持。

屌你個天黑晒大風咗

向東南就頂唔住

等睇支那過左個風又拎黎打飛機

一轉東南即刻痴左線

開始了

我屋企隻窗個鎖俾風吹開左 好彩老豆手快拉番隻窗入黎綁住

停食水呀我 d 燈又間唔中閃下

山竹清算波台狗淡友

屋企仲要向東南

住邊頭先

黎料
上水天氣暗左

真正的危險半圈係轉東南風果陣

友 誼 大 橋 北 峰 東北偏東 100.8 143.3
友 誼 大 橋 南 峰 東北偏東 115.6 175.7
嘉 樂 庇 總 督 大 橋 東北偏東 115.9 153.7
西 灣 大 橋 東北偏東 105.1 144.0
大 潭 山 東北偏東 85.7 148.3 969.8
九 澳 東北偏東 100.4 147.2 970.5

鴨利洲吹到146

會唔會好似天鴿咁近岸爆發

唉 電視收唔到信號

馬鞍山好似緊新一波東風

啲on9仔又嚟

窗邊入水，牆有水
好撚驚，頭先再搵鐵線綁一綁向東d窗
真係好撚不安

連狗同波台狗，幾時先會誅滅

我都係 仲要高層

獅子山和城門隧道都封了

+1 西貢村屋

我果度明顯無今朝咁勁

屌

天文台做乜沙田keep 住東北架

有無人又係頭痛左成日

so fucking scary

3-4點係最強

巴打 沙田邊到

無個頭 我屋企對面地盤天秤仲係度自轉緊

成朝到而家都勁大風

好彩菲國幫我地擋3成功力

耳仔痛

馬友表示係屋企已經閃左幾次

大欖全封

屋企斷水

港豬澳偷工減料 肯定好搖得 所以未冧

巴打住邊呀？市中心都停電

呢樣真係不得不讚
山竹會名留青史 同荷貝愛倫並列

咩風向

我想問窗口向東北既話 係咪冇食得咁應?
捱左半晝 仲要捱到幾時

長洲一轉東南風: 158km/h

葵盛大風到痴撚左線

好想知條橋仲係唔係度

痴撚線 耳仔好痛 覺得成個香港都係個風入面咁

又高又無阻隔

食得到仆街

其實依家係咪未係最勁

地勢問題
得東北啲風先係吐露港入到嚟
南邊有大老山頂住

個風弱左 東北係咪打晒

一日吹唔冧高鐵
一日都係廢風

大澳下晝水位升至 4 米或更高

仲有人唔想走

間屋係咁搖，好暈

係 3-4點係最勁

唔想番工條撚樣去咗邊

個到好似話浸到兩米半
條友係咪要係到紮營都似

樓向東南 下半場是否更厲害...

佢唔識轉先要驚

梨木樹都係 無停過
好撚驚爆窗

唔公平呀

我11座低層, d 風一陣陣

沙田巴打咩情況

已經係 咁嘅風力預咁樣吹幾個鐘

嘈到成晚無訓過，屌

天水圍表示頭痛左成朝

馬鞍山錦泰果邊痴撚左線

屌 東北完未啊
救撚命啊 成屋都對東北

天星碼頭暴風

話說山竹離港珠澳大橋仲有幾遠?

荃灣 .. 風力大左成個double

有 痛左成朝

嘩，點解

半個人

請問而家吹緊邊個方向？
向東北好似靜左落黎

陣風+大雨+水漲

聽日返學 但學校附近又榻樹

幾千樓以前已經講咗近岸爆發

沙田拆撚左個站去啦
個風已經排到歷史第一都可以吹唔到烈風

無咩
間屋搖下呀啲燈閃下呀咁囉

轉東南風
海個邊吹過黎
無野擋

早一兩個鐘都無乜野
而家明顯大風左

濕地公園都破左處

直程斷雙臂添啦 不過山爺都仲好撚勁

西南準備劈埋黎

屋企對正東同東南 大風到cls 四面夾擊咁

冇風

講咗好幾年話要改站架啦

一陣有望

陣風上到136已經係史無前例

將軍澳轉左風向
開始嚟料

我覺得比起今朝靜咗

荃灣咩事

大家頂住呀 十二級風圈打緊南區

惡魔3點正式降臨

友 誼 大 橋 南 峰 東北偏東 115.6 175.7
嘉 樂 庇 總 督 大 橋 東北偏東 115.9 153.7

屯門20KM?
風向都冇埋 九成壞撚左

個風好似吹唔正香港，見佢偏離咗

我沙田好似係，轉未

打菲律賓係6石thanos
打香港係得返兩粒石既thanos

x3!!!關天氣事？ 以為訓得唔好

係火炭村屋好大風 12-1果時 露台門向東南 12-1 抵甩左好彩無爆玻璃 即刻裝返上去 再用繩縛住

幾時完阿

仲是東北當風 !!!!!!!

屯門停風

cls cwb頭先有一下好似飛機飛過咁響

14號個張

呂宋幾時沉沒

黎緊會轉咩風向
等我做好準備

風力點解仲咁強

澳門啲橋終於上左颶風

長洲 158 203

坐屋企都搖到好似坐船咁

SMG

屌一樣，坐左成朝海盜船

屋企向西邊 完全feel唔到個風

又沖出黎7

澳門

唔係掛
啲陣風好勁下

南區向東南
好恐怖

機場100

屌你棟樓搖緊，住左20幾年都未試過

本身係完全體 就到究極體 一撞降返落成熟期

Tai po

吹撚死班賤種賓賓就啱

香港仔仲係無乜動靜

長 洲 東 158 203

真, 無菲國經呂宋黎到應該最少220km以上

風力指數又破紀錄: 92.2km/h
天鴿最高先得79

望住個窗我好驚

可能無向南窗

大埔村屋撚

不單全屋停電

啱啱手機上網都冇咗 10 幾分鐘

post 都冇得 mon

屯門 35

咁樣西登香港市區冇山擋
市區食眼牆

過埋200 有增無減

停半分鐘 之後咪又吹個勁既

咪傻啦 差唔多陣風風速全港最低

橙

一講完就整下陣風俾你嘆

大家準備好 RD 2 未

頂唔住 食左粒必理痛

沙田明明大風，天文台搞乜9

一開始仲話雷洲登陸

住海邊，見住啲海水畀風吹上山

長 洲 東 158 203
......

(澳門電台消息) 黑色風暴潮警告下午 2時生效，預測水位將高於內港路面2.5米以上。氣象局警告，“山竹”造成的水浸將較去年“天鴿”更嚴重。

應該都轉左 屋企向東完全冇風

風眼 cmg環 天佑香港

葵涌屋企電視天線收唔到

New centre???

巴打住厚德邨？

我東涌d風勁到唔係呼呼聲
間唔中就轟轟聲

澳門係咪仲用緊一小時平均

沙田北風好勁，好可怕。

唔係話唔夠上年勁咖咩

睇黎山竹對屯門影響唔大

你有無搖？

無天文大潮都勁過天鴿

可以抖抖

可能未當風?

有冇人覺得間屋搖緊

將軍澳向東北靜咗一排，係咪準備轉東南？

大帽山擋曬

遲下轉東南

仲係東風

港豬澳 鳩鐵收皮未

沙田大會堂

荃灣...
成幅窗震到

摩打咁 同埋好勁既風係可以望到

九龍灣
靜左？
停左呯呯聲

應該話個風冇料先岩

如果加埋天文大潮

我仲笑9人搶膠紙

係呀 坑口既巴打
啲風大撚到驚

係呀 幾時轉返東南風

轉左啦 依家 東至東南

139

珠海呀仆街

咁就唔可以彭彭聲?

屌你走未呀 唔打啦唔打啦

你個名真係相映成趣

澳門係咁先

青衣氣壓得968，我覺得山竹中心有近200kmh,大交合屎忽行臨門降格175kmh係好撚錯

要轉東南風了,危險半圓

我明 好似就爛咁 聽住啲風聲 好驚

我海濱中層 勁大風

屋企向北
沙田係咪吹完東北風
出面好靜 啲陣風隔好耐先有

個風走未

大埔村屋撚+1
屌停電好撚慘

無錯啊,係係入面

天星碼頭 東 90 133

各國氣象機構直指雷州
你失憶？

浸晒

係咪轉左東南'
南區撚

教協建議教育局聽日停課

我諗楊生可能要約下台長飲下咖啡先

澳門撚表示 末日feel

+1 同埋啲燈狂閃 好密

雷達圖睇到 疑似外眼收皮 內眼接力?

唔打啦
投降啦

沒事兒 沒事兒

仲勁左wo

me2

而家攞住透明膠紙頂住安慰自己先

真係好撚大風

科大吹完會唔會無撚左

我係石崗個頭..... 好當風, 太多平地

增強定減弱緊？

突然靜晒冇風冇雨
唔知想點

台長: 關我差事, 我睇天氣, 停唔停課係你決定

好驚呀你老母

九龍灣係咁聽到爆玻璃聲，好驚

長洲點頂

正

其實香港都好似已經嚴重過上年...

個風弱咗 但係迫近咗

係咪勁過愛倫了

準備第三波

個風是否仲增強緊？

毒撚大學就算啦

有無人開始耳仔痛

應該東南

上水人+1的風聲大左好多

太遲了

我想問下
CCTVB個新聞台係咪收咗皮

有 keep 住

一陣大風 一陣細風

我樓上樓下都爆左 係我未爆

我諗當風力減弱之後 先會發覺到市區實際受災情況會比預期大 包括主要幹道被堵塞 難以係一晚之間修復好比聽日返工返學

投降啦 我窗係咁入水

秀茂坪風細咗

最強風力既時候是否已過？還是剛剛才開始(因轉風向)

好窒

房入面成隻窗吹走左....
快d完啦....

擒日好似有個勇士架車冇走

仆街, 星期日力場唔開

我今朝收唔到好耐

我五分鐘前開始痛

天文台內部都知沙田、青衣呢兩個站廢，畀野擋住，放響度做樣架

有冇巴打知係一直都壞定點？

大埔又再黎過

利申係長洲頂緊

新中心形成

我錯啦 唔打啦 搖到好撚驚

氣壓開始見底回升,應該已過CPA

啲燈係咁閃 熄電腦用ipad算
廢時停電傷機

馬交今次係咪準備係地圖上消失.

有少少

琴晚揸走左啦

長洲 161 213

一直

上水邊到

好彩打左落賓賓度

未打風之前已經壞咗

柴灣細左

一直都壞緊

之前話有幾個發射站壞咗

警告
大交合預料山竹中出台山核電廠

投降啦我

沙田巴打報告

藍田靜哂

坪洲好似舊年壞到而家

巴打遠離個窗好啲

咩屋苑

但危險半圓仲要繼續捱多幾個鐘

未訓前一路睇到啲連燈仔講到幾廢幾廢咁
又話未怕過

依家點

馬鞍山靜左陣又黎料

中心嗰堆圍緊隻新細眼？

有幾難 上次天鴿咪仲勁

個風幾時完？

用myTV super 睇

個風真係痴撚柒線

Source呢唔好製造恐慌

嘩屌

邊棟

長洲 161

有無人覺得葵青區無停過...

葵盛暈船浪咁

坑口表示仲大風左
吹到屋企入面vv聲

開始搖緊

新城市點算....

無source咪鳩up啦

又放假料

係！未有人出去檢查破壞程度

無問題收得好清
望上座金山發射站仲未吹爛

天 文 台 在 下 午 2 時 20 分 發 出 山 泥 傾 瀉 警 告 。

比人遺棄左係架船上面

Due to the super typhoon Manghut on 16 September 2018, the Macao SAR government Tertiary Education Service Office (GAES) has informed that there will be no classes for all Higher Education Institutions in Macao on 17 September 2018 (Monday). Classes will be resumed on Tuesday 18 September.
因超强颱風山竹影響，澳門特別行政區政府高等教育辦公室宣報，全澳高校於2018年9月17日(週一)停課一天。

冇咩事
可能食唔正風向
4x樓都冇搖

葵盛玩緊海盜船

登陸位置咪就係台山核電廠

慈雲山向東表示好恐怖呀
山爺我驚啦 你走啦

希望成個捲走唔好剩，輻射北移

粉嶺 住廿幾樓 屋企搖咗成粒鐘了

有冇人睇唔到TVB？

青衣山頂無停過

聽朝屯門公路實塞到PK

調景嶺2點開始起風,,再開始耳痛..轉東南即黎料....勁辛苦隻耳

我成粒鐘收唔到訊號

Source?報警架

咪係，嚇死人㗎嘛
影響唔少得過淡友

山泥傾瀉特別報告

電 台 及 電 視 台 當 值 廣 播 員 注 意 ：
請 盡 快 播 出 以 下 之 特 別 報 告 。 並 在 收 到 此 報 告 後 一
小 時 內 ， 盡 可 能 每 隔 十 五 分 鐘 重 播 一 次 。

香 港 天 文 台 在 2018 年 9 月 16 日 下 午 2 時 20 分 發 出
有 關 山 泥 傾 瀉 之 特 別 報 告 ：

香 港 天 文 台 已 經 發 出 山 泥 傾 瀉 警 告 ， 請 勿 行 近 斜 坡
或 擋 土 牆 。

駕 車 人 士 應 該 避 免 駛 經 山 坡 地 區 或 豎 有 山 泥 傾 瀉 警
告 牌 的 路 段 。

你 應 取 消 非 必 要 的 約 會 ， 盡 量 留 在 家 中 或 安 全 的 地
方 。

如 你 察 覺 有 山 泥 傾 瀉 跡 象 ， 應 即 遠 離 該 處 及 通 知 警
方 。

各 區 民 政 處 的 臨 時 庇 護 中 心 現 已 開 放 。 如 你 接 獲 因
山 泥 傾 瀉 危 險 而 要 疏 散 的 通 告 ， 或 你 相 信 家 居 受 到
威 脅 ， 應 立 即 安 排 遷 往 安 全 的 庇 護 中 心 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2018 年 09 月 16 日 14 時 20 分 發 出

屌我屋企大風到癲左好恐怖

米水比block得

我淘大果邊向東，陣風無咁密同大力
11-1果陣最勁

平常心認真

觀塘表示靜左半個鐘到 ...希望轉風向之後頂住

打唔打風都塞架啦

荃灣also

呢個唔係講笑....
唔好呀大佬

屌 屯門啱啱陣風

向東北食到正, 驚廳隻窗爆

如果我住長洲一定驚到瀨尿

長洲 錄得颶風程度之陣風 (213 公里/小時 - 12 級)

點解唔係波台9

12級颶風圈幾時到？

其實你下下要假膠擦存在感唔辛苦咩

10點起無停過，頭先轉左風向之後仲勁左

呢個真...

個post 一早講定好勁
叫大叫避一避

依家柒果啲抵死

where is it?

沙田？

上水根本無停過

泳池?

邊個泳池？

最高記錄係?

想請問有冇人知個風幾時先離開東北
個窗由10點漏水漏到而家都未停過

想知大澳班廢老點就真

停未呀 好撚驚呀

馬交上十唔耐，比多少少時間山竹做野

完全係
氣壓961.9

巴打高層？

聽日應該十二點都未出到港島

沙田大會堂城門河對出

現時正生效警告：

十號颶風信號
紅色暴雨警告信號
新界北部水浸特別報告
山泥傾瀉警告

你咪block囉，冇人阻你喎

黃大仙好似暫時緩和左
係咪開始轉緊風向
轉好又要再黎過

(澳門電台消息) 治安警表示，河邊新街聖瑪沙利羅學校 1宗水浸被困的事件，初步消息指有 5人被困，當局正在處理，現時無傷者需要送院。

長宏？

睇緊，無事

波台淡友去曬邊 我block曬定真係潛曬水

買定保險

東北轉弱
東南強風開始

長洲撚表示 好撚驚 又停電停水

咩位 我8座唔係好FEEL到

星期日仲有人返學校
校工?

買定機票聽日返加拿大，台山核電廠真係有機會爆

一樣淘大向東，一樣好勁喎而家

新景點
城門河灘

屋企對面啲棚準備週街飛

烏溪沙三條柒頭無事走左 蘋果有報

累街坊

唔係, 廿樓已經好勁
勁過以前住東涌五十幾樓打風時

爆左,機場都會有影響

有無大圍撚？好L大風

好似話打爆左大水管
準備定一兩桶水啦

完左未

自己睇清楚個Login位置啦

exactly就係核電廠嗰度

單獨嗰兩棟

沙田婚姻註冊處對出
黃幕個到

屯門終於有料

有無杏花邨現況

床頭個窗對住正南方 好撚恐怖

終於得救啦東北

友 誼 大 橋 北 峰 東 125.6 188.6
友 誼 大 橋 南 峰 東 131.4 159.1
嘉 樂 庇 總 督 大 橋 東 133.2 164.5
西 灣 大 橋 東 135.0 163.1

保安都有掛

大陸嘅野，冇一頭半個月都唔會通報

你爆佢都未爆，人地幾十層石屎保護

我屋企無停過風 呯呯聲左成朝

大窩西一帶

講事實，有幾弱智先會覺得聽日會停工停學

東北風好多山擋
東南風就.........

你幾樓？
可能我底層

如果吹撚爆咗核電廠 真係 仆街了

想問下估計幾時會落翻三號波

到底沙田係咩世界

起撚晒佢冚家底啦
要死就自己死埋一邊
累人累物

唉屌 我日日都要靠佢

停課啦唔該 起碼少班學生

Smartone 係咪收咗皮

沙田report

風向似轉左東

你上網 search 吓有幾多安全系數造假先

無，仲收爆

今晚應該會轉，個風已經走緊

沙田山谷地形

你句野打咩..

聽朝八點前

同問
聯絡唔到女朋友

九九九緊急服務中心電話線路繁忙
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

九九九緊急服務中心現時電話線路非常繁忙，致電的市民請耐心等候，中心人員會盡快接聽來電。

999 telephone hotline service is busy
**************************
Attention duty announcers, radio and TV stations:

Please broadcast the following message as soon as possible and repeat it at
suitable intervals:

999 telephone hotline service is very busy. Please be patient and officers would take the call from members of the public as soon as possible.

浸到咁，好癡線，應該咁耐以黎未試過
新城市點算

未 不過慢咗

係咪都塞到pk架啦

想知屯門公路而家變成點

幾時完

荃灣向西北好撚癲

青衣 62 108 只差少少

咁大交合有發佈過呢個消息咩
既然係你既判斷你撻大交合個名出黎做乜

粉嶺唔得啦，吹足成兩個鍾

我呢邊係停一陣又突然勁大風，不斷循環

沙田向東北
靜左兩三個字以為轉左風向
而家又黎又過既

水浸到幾米高???

其中一隻係我㗎

d ofo 小黃車一舖清袋

999都頂唔順

當然不是 , 係打左賓賓西行先估計雷州

無事

住低層表示冇乜感受到個風吹得好勁

真定假呀

長洲202

最想睇NP但係永遠都係壞咗

我係no service 同一格之間徘徊

大約幾點個風開始遠離香港

屯門黎料喇

幾多米

向東南巴絲睇路

我仲記得今朝成班人話冇料

鄰居

大元算好嫁啦，我廣福由10點搖到宜家，好暈

巴打小心呀

係個mom都聞到城門河水味

屯門撚，向東南，好撚大風喎，好驚爆玻璃

大埔啲風好恐怖呀

將軍澳終於脫離災難

不安

雨同風都細左好多

高盛臺?風好勁?

係咁搖 好暈

其實痴膠紙真係冇乜用

星期一晚左右時間

真係頂唔緊啦 完未

已轉風向 屯門好戲開始上演

屋企後樓梯防火門就吹爛

深井段往屯門方向見到有兩架私家車停左喺到，唔知死火定乜
反而見唔到冧樹

支那個D石屎, 滲沙架.

爆左先講啦

更新時間: 2018 年 09 月 16 日 HKT 1410

最新風力指數

98 km/h (程度屬極強)
市區部份區域受烈風影響，陣風頻密並可能超過每小時118公里。
離岸及高地風力可普遍達暴風至颶風水平。

諸神黃昏係cat5專屬

近呢五分鐘又降電兩次

上次天鴿重勁
哩句係事實？

垃圾房

有咩風浪未見過
btw 真係未見過升到咁高

城門河泳池

中國製

火炭 依家村屋 水都無埋 😂😂

轉左東南風好似好彩有樓頂一頂

假設真係吹塌左核電廠，我哋剩番幾多時間同可以點逃生?

平均氣壓抽升左

好彩今次無大潮
如果唔係肯定半個沙田陸沉

投降啦

電壓驟降得愈來愈密 會否停電

葵涌 東南

新新城市會在一年後建成

冇

向西巴 好似同世界脱左節咁

真心向消防致敬，清理d 樹都有排搞

長洲 165 km/h

屌你以為有片睇

屯門手機睇得27km/h

講咗咁耐都未聽到港珠澳，沙中線同高鐵啲最新消息

坑口食風食撚到痴 ，d風好似係你個人身邊不停轉不停響

TKO吹東南重大鑊喎

呢兩個咁都仲行車真係勇士

天平

把握時間充尿袋

邊度係 無停過

揸橡皮艇落街啦

98

頂唔緊啦

後樓梯個大垃圾桶應該吹走左

屯門河咩環境

好似打唔中

冇可能走得切

我都驚緊

望到山竹條尾仲覆蓋住呂宋, 聽日都仲真係會橫風橫雨

咁大風,要返工個D都未必返到,連踩十幾粒鐘個班友又要安排輪流休息

樓下隻消防船比D大躉船推咗去碼頭邊...

almost 100

驚

12小時後冇事?

有但冇upload 到

奕翠表示長期都好撚大風

好恐怖呀！近十五分鐘啲風無停過

屯門?

求大家有冇林村河實況，有親戚住付近

沒用，已中radiation, 自盡暢快

十幾年前有個風都好撚勁，果陣我好細個，我係厠所爆石feel 到搖得好勁，出黎果陣同屋企人講，佢地笑鳩我話點會搖。
頭先佢地feel 到係咁搖，我當堂笑左出黎，i told you

個天勁黑

早知入手定鉛保護衣

如果真係爆核洩漏 聽講走到安全地區後要即刻沖涼 唔好用護髮素 換曬所有衫

窗門向西都打到啪啪聲

其實不斷有零聲車輛行過
死火個位好似水塘咁，一行過勁大水花

大大力BAN過嚟

吊 你班小學雞 乜野大事都唔識 無知真係好閉

cls 啲冷氣機lum晒

啲風連雨打落玻璃到 勁大衝力咁 好鬼驚

up埋啦

大圍黎料

灣岸夾車

屌，濕撚晒，唉，唔撚驚

有你都唔會知，之後啲報紙佬偷偷地去影你先會知

屌你做咩cap埋個play掣

岩岩停左一粒鐘到

尋日話咗有可能停水停電 連登仔話我製造恐慌

CPA

龍珠島仲存唔存在

搶灘成功

成餅野咁。。。咩料

成日形住個窗會爆

MARINA GARDEN

石崗 85 140

轉左東南調景嶺即刻黎料...好辛苦隻耳

波台果班生滋狗唔見曬

上次澳門出動埋解放軍救災 善後工作一定多過今次

龍珠湖

真

人工島果d 點？

係。屯門碼頭避風塘

大家買定個radiation meter，有事快d去其他國家要求庇護
而家支那要影響大交合數據唔係難事

朝早你瞓緊果陣 沙田已經食緊山竹啦。。

沙田巴打再報

向東北似好左d

而家準備中出澳門？

你覺得支那爆咗真係會講你知咩
到你知嗰時已經食晒

停水好小機會,反而停電大
今朝到依家各區都間唔中閃下

港豬澳人工島沒頂未

呢下好撚大風 痴線

自己坐係到都搖到仆街 搖到好似暈車浪咁wtf

有啲風膠真係好撚on9

四週圍影鳩人吹風狼狽樣

我屌你老母 好撚好玩？

東北風終於靜咗

CAT 2 都搞到咁, CAT 4我諗會塌樓

沙田東北巴打去晒邊

沖走左呀？？

最慘係停電冇水泵上樓而停水

仲要捱幾個鐘先捱過個危險半徑 ?

捱左成朝 終於捱過左

唔係棟棟都後備電, 停電既話大廈水泵都停

咁人哋有心問 我咪認真答囉 知定逃生嘢先係咪唔得

我冇黐到膠紙 下個就係我

對面屋天台個屋仔 望住佢成間吹起再跌落地

而家冇頭先咁大風
但城門河兩邊行人路單車徑全線收皮

hkbn好像有少少慢

天平好大風

我睇都冇咩可能破到新

即係應該最近我屋企嘅發射站收咗皮了

大埔呢半個鐘 好變態，吹到個人心都驚

有咩區真係有停電

九龍區方向西係10點至11點最難捱

大圍表示10點到而家無停過..

個天已經光返 小雨小風

我住村屋，見到好多僭建玻璃屋爆晒

Fallout

世事都比你看透了

我都係認真答
大陸係一定唔會話你知佢爆

而家仲係強颱?

成班俾狗屌 痴撚鳩線死廢青無所事事

正衰仔嚟

買唔切

我睇住你隻窗飛落街的

樂富表示好似沒咩風依家

頭先元朗都係咁，你一陣會後悔

而家究竟係cat2定3？

感覺似風尾

玻璃HP值: 10/100

個風慢左少少35-->33KM/HR

波台狗肯出黎吠未 冇風呀拿

Crazy !!, 破晒紀綠, 天鴿都只係79

天鴿

山竹

麥記寡人已成絕唱

like i said，i told u

屯門無西邊窗 是否最強防禦

你一講完即刻嚟料

係喇 咁大家都唔好知點逃生啦 唔准講唔准提

好難講
佢哋啲嘢.........

唉，真係陰公

大埔村屋

個風依家cat3?

關風膠咩事
明知打大風你過份自信行出街以為冇事
最尾柒左比人笑下都唔得？

風力指數係8站平均?

似吹緊南風

我電視都收左皮了

在五級風力的吹襲下，不管多麼先進的建築物，不足六秒就已造成傷害

from wiki (薩菲爾-辛普森颶風風力等級)

沙田河中公園grand opening

個風到咗最近距離未

有冇慈雲山巴打

有冇巴打睇唔到電視?

九龍向香港島方向表示漏水不斷

大陸石屎可能係空心

屋企爆咗幾隻窗，有一隻仲吹埋出街

唔用發泡膠算比面你...

小心

九龍坑?

火炭撚表示今朝吹東北仲大風，轉左東南應該比駿景園嗰啲擋哂

山竹嗰個邊到嚟

應該望海望海個啲
之前打風部分體冷氣機已經試過倒灌
今次應該都仆街多

Category Wind speeds

Three 50–58 m/s 96–112 kn 111–129 mph 178–208 km/h
Two 43–49 m/s 83–95 kn 96–110 mph 154–177 km/h

聽日先知究竟出面損壞程度去到邊

啲圖去哂邊 個風係離開緊定愈黎愈近

我幾時有唔准你講呀
我提醒你諗埋你幾時先會知佢爆咗啫
計埋呢條數落去，明唔明

元朗村屋撚

停第二次

Fallout feel

對出係龍翔道，表示出面棚棚聲

係, 而家應該算渡過左, 係間唔時一兩野勁啲

最新雷達顯示西南跳左下，係咪係珠江口打圈

長洲風力降緊

A座手足

港島東向東 東北 無之前咁癲
但都好勁下
窗邊都入緊水

隻窗爛咗了

好撚大風

除左奇妙電視，其他收唔到
想睇新聞台

到底澳門會唔會陸沉
港豬澳同膠鐵戰況如何

講到咁細自爆

赤鱲角 東 112 137

青衣岩岩棟樓搖左幾下

岩岩有下好撚恐怖wor
利申：唔係望海

係咪停啦？

馬鞍山吹撚左成朝 終於可以抖下

如果個邊奶野香港首當其衝係咪屯門?

東南係咪３點開始

應該就未😂

係咪會嚟第2波？

抖下準備下半場啦

小心啲呀

究竟新中心係邊先岩

好似細左少少風

請問會唔會再吹多次東北？
心臟負荷唔黎

爆咗都唔知 到時中曬做咩都冇用 咁講嚟做咩呀？一齊等死啦 你都係想大家咁答

轉南風會好好多

康城海旁果堆新樓

係咪捱完了

好彩屋企有mysuper

走左未，岩岩個10分鐘好撚癲

認真問 係咪捱過咗最難捱果斷時間㗎啦？
間屋已經變咗廢墟 成晚無訓係到清理

澳門仲生歐歐 顧掂自己先

澳門食晒?

TKO 啲陣風勁過今朝 .....

新中心係邊

睇雷達未著陸喎

吧完左,個風減弱得好勁

元朗表示細左風，但偶爾仲有幾下

嘜事都冇🤷‍♂️

咪玩啦都未開始

點解

唔好啦

mytvsuper

南風先係真章呀嘛

停咗5 6min 又狂吹啦

認真問仲要捱幾耐

未
最大鑊嗰段時間而家開始

就快停電咁款

係咪捱完？

我屋企盞燈閃下閃下咁

仲勁左既

閃既長度好似長左

有冇元朗巴打？
你地點呀

屋企十零分鐘內 D燈 閃左幾次

Yes

又閃

屯門巴打還好嗎？有無屯門人爆玻璃

一講完就閃左一下

同問 搖左成日好暈

細風好多？

都未開始 捱乜鬼

未捱完喎 轉緊風向

油尖旺瘋狂閃

搖到頭都暈 頂唔順 落下面商場行一陣

大埔keep著吹到仆街

淨係閃燈咋我屋企

暫時冇事

澳門係咪食正白色個part

加個一

唔係風膠先會出去吹風咩

講緊香港呀，理撚得你澳門
你澳門番工呀？

東北撚表示支持唔住啦

Sor我意思係望海嘅單位都仆得街

沙田巴打再報

有無人電燈跳得幾多

會唔會電力有事

Vcity靜番小小

預計三點下半場

盞燈好似閃得勁咗

全屋電都閃閃下

樓上爆左

粉嶺投降

下半場各位沙田友可以定啲
東南有獅子山環抱
上半場東北風經沙田海食到好應

尖咀區靜左好多

向南應該當風了

仲要捱幾耐
轉左風向未
屋企向東南 而家都好勁下了

支持唔住啦

燈係咁閃

閃咗成朝啦

依家應該中場休息
轉南風下半場打大佬

錦田撚岩岩去柯屎 馬桶後面係窗 然後我好撚驚

咪你啲on9仔係到搞事囉
笑笑笑 唔撚笑鳩你自己個柒樣？

過份自信？ 我屌你老母呀
我唔開鋪頭 你班撚屌食屎啦
屌

頭痛咗成日

投降拉，唔打拉

抖抖先

東涌靜左10分鐘到

頭盤已經食到好飽
唔想食正餐

馬鞍山真係成個馬鞍山係南邊頂住啲風，差好遠

平均5分鐘閃一下

睇windy 3點鐘陣風最勁

我岩岩個幾個鐘 有種會死既感覺

利申住村

粉嶺我呢邊冇哂事啦wo
巴打住邊

東北完已經好好多

屋後面北方好撚多棵樹痴住

好驚打落間屋到

將軍澳又黎

疑似見到

吹東南都仲可以抖下

碼頭撚咩事都無

愈黎愈頻密

僭建

希望啦

馬桶後面既窗 又細又厚D 冇事

有無沙田巴打 依家點解無啦啦勁到咁

頭先係屋村走廊有一下好似想爆咁

山竹吸左半個太平洋既能量
今日終於釋放出黎

浸死晒班好友未?

今朝中電話已經有7000戶供電受影響，唔知而家點

黑色傷d

我屋企都係

唔覺西南跳
好似仍維持西北走就真
未必進一步進入100公里內...
希望無錯

唉屌嚟料

我上水暫時好平靜 回緊氣

係呀

捱左幾個鐘，電唔好有事

浸多兩級，河水直入新城市
但呢張圖係幾時影嘅?睇天幕嗰張中央公園已經浸到近婚姻註冊處

有無慈雲山巴打知道邊度有庇護中心

就黎支持唔住

當風勁驚爆玻璃

我向南同西南南⋯出緊事⋯

暫時都未轉東南風, 近一個鐘好似移得好慢, 而且好似調整緊轉緊中心

仲有6個鍾要挨

早10零分鐘世界末日咁 啲風一吹埋黎下下都想爆窗咁款

頭先靜左一陣以為要完
宜家又黎料

利申屋苑

個風行慢左

我差唔多頂
仲要d窗漏水

靜左好多了 頭先個輪痴撚線

荃灣陣風136

未有咁快完

會唔會聽朝都未走

窗邊張床褥濕曬

等緊大交合3點報

波台賤種吹到學人開鋪

抖抖先 頂唔住

澳門真係食曬

沙田啲風冇靜過

METAR VHHH 160630Z 09061G74KT 1900 R07R/0450N R25L/0450N R07L/0500N R25R/0450N +SHRA FEW010 SCT025 OVC040 26/25 Q0975 NOSIG=

聯和墟, 楝樓係咁搖

打你老母拉？😀😀😀

加埋肩頸一齊痛 好難頂

東北沙田

好左d

雷達上緊澳門以西

澳門準備停水停電

對撚住香港黎吹咁

屯門啲風又黎啦

荃灣一陣陣

半個澳門都水浸緊

我個到唔係細窗 因為係舊款村屋，個窗同房個啲一樣大

唔吹都爆啦

第一次見咁高😨😨

我都係...每隔幾分鐘就吹到含含聲...好驚捱唔住...

唔知闖唔闖入到100公里內

市中心好靜

黃大仙 慈雲山(南區)社區中心 慈雲山雲華街 45 號
唔近的話就睇下面條link

有無大佬 知道 轉吹東南/南 風 元朗會唔會好少少

天平表示層樓郁緊

因為三面環山唔食風, 但受到風暴潮影響, 城門河成個河套位俾海水倒罐, 6點潮漲後水浸情況應該嚴重

嘈左成朝終於靜

慈 雲 山 （ 南 區 ）
社 區 中 心

我都係wo
我冇事嘅
住邊幢

沙田啲樹已全ko 間屋係咁漏水

見佢地係facebook話香港嚴重好多

香港天文台 HKO

【山竹動向】受風暴潮影響，維多利亞港（鰂魚涌）的海水高度已升至海圖基準面以上約3.5米，並有上升趨勢。大澳的海水高度會在今日下午2時至6時期間上漲至海圖基準面以上約3.8米或更高。海水上漲加上大雨會引致低窪地區嚴重水浸。天文台特別呼籲市民留在安全地方，當救援人員協助疏散時須聽從指示。

此外，維多利亞港和吐露港錄得的海水高度均已超過2017年天鴿襲港期間該區錄得的最高潮位。

應該電壓驟降

樓下隻窗吹撚走左

如果咁都叫未轉 我投降啦

我都係聯和墟

Ip都唔洗check

正式宣佈: 第一次烈風8中6

佢仲有冷氣裝左
好彩下面冇人

火車站附近 而家稍為平靜
1點9至2點半係咁搖

粉中

瓏山1號

N0.1 W0.3
Cpa已過

繼續NW

018 年 09 月 16 日 14 時 北緯 21.5 度 東經 113.7 度 強颱風 每小時 175 公里
2018 年 09 月 16 日 11 時 北緯21.0 度 東經114.4 度 強颱風 每小時 175 公里
2018 年 09 月 16 日 08 時 北緯20.7 度 東經115.1 度 強颱風 每小時 175 公里

你嗰邊情況點

😂😂😂😂

屯門對海 依家好大風

佢地水底望上黎緊係望到我地全部浸曬

點解仲係東風..

樂富友表示上半場有獅子山擋住都冇用

咁多聯和撚

冇電險都要聽RTHK

只差沙田 打鼓嶺未烈

香 港 天 文 台 發 出 最 新 熱 帶 氣 旋 警 報

十 號 颶 風 信 號 ， 現 正 生 效 。

表 示 本 港 平 均 風 速 每 小 時 118 公 里 或 以 上 。

在 下 午 3 時 ， 強 颱 風 山 竹 集 結 在 香 港 之 西 南 約 110 公 里 ， 即 在 北 緯 21.6 度 ， 東 經 113.4 度 附 近 ， 預 料 向 西 北 偏 西 移 動 ， 時 速 約 30 公 里 ， 移 向 珠 江 口 以 西 沿 岸 。

按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 山 竹 正 在 香 港 以 南 約 100 公 里 內 掠 過 。 預 料 十 號 颶 風 信 號 仍 會 在 下 午 維 持 。

山 竹 的 環 流 廣 闊 ， 具 破 壞 性 的 暴 風 至 颶 風 正 影 響 本 港 。 在 過 去 一 小 時 ， 大 老 山 、 長 洲 及 大 美 督 分 別 錄 得 的 最 高 持 續 風 速 為 每 小 時 170、 165 及 145 公 里 ， 最 高 陣 風 分 別 為 每 小 時 216、 213 及 176 公 里 。

山 竹 的 強 雨 帶 亦 正 影 響 香 港 ， 帶 來 頻 密 狂 風 及 大 雨 ， 海 面 有 極 巨 浪 及 湧 浪 。 預 料 十 號 颶 風 信 號 會 在 下 午 維 持 。 預 料 本 港 會 由 吹 東 風 ， 逐 漸 轉 吹 東 南 風 。 市 民 需 保 持 高 度 警 覺 ， 應 對 來 自 東 南 方 向 的 破 壞 性 風 力 。

受 風 暴 潮 影 響 ， 維 多 利 亞 港 的 海 水 高 度 已 升 超 過 海 圖 基 準 面 以 上 3.5 米 ， 並 有 上 升 趨 勢 ， 而 吐 露 港 的 海 水 高 度 曾 升 至 海 圖 基 準 面 以 上 約 4.5 米 。 大 澳 的 海 水 高 度 會 在 未 來 數 小 時 上 漲 至 海 圖 基 準 面 以 上 約 3.8 米 或 更 高 。 海 水 上 漲 加 上 大 雨 會 引 致 低 窪 地 區 出 現 嚴 重 水 浸 。

港島東北撚表示吹左成朝終於停左落黎

沙田東北巴

終於可以抖抖

打鼓嶺差1km/h 沙田差5km/h

有米

呢2日一直入黎玩果班人呢？

山竹（26W）
HKO每小時定位&距離

2018/09/14
2200 17.5N 123.5E 1110km(ESE)
2220 T1
2300 17.7N 123.2E N0.2W0.3 1070km(ESE)

2018/09/16
0000 19.6N 117.2E N0.1W0.3 430km(SE)
0100 19.7N 117.0E N0.1W0.2 410km(SE)
0110 8NE
0200 19.8N 116.9E N0.1W0.1 400km(SE)
0300 19.9N 116.6E N0.1W0.3 370km(SE)
0400 20.0N 116.4E N0.1W0.2 340km(SE)
0500 20.2N 116.2E N0.2W0.2 310km(SE)
0600 20.4N 115.9E N0.2W0.3 280km(SE)
0700 20.5N 115.5E N0.1W0.4 240km(SE)
0740 T9
0800 20.7N 115.1E N0.2W0.4 200km(SSE)
0900 20.8N 114.8E N0.1W0.4 180km(SSE)
0940 T10
1000 21.0N 114.5E N0.2W0.3 150km(SSE)
1100 21.0N 114.4E W0.1 150km(S)
1200 21.2N 114.2E N0.2W0.2 120km(S)
1300 21.4N 113.9E N0.2W0.3 100km(SSW)
1400 21.5N 113.7E N0.1W0.2 100km(SSW)
1500 21.6N 113.4E N0.1W0.2 110km(SW)

搖撚到 食暈浪丸都搞唔掂

人在大嶼山，個風好恐怖

噤撚多聯和墟撚

看雷達圖 13：24-14：24 一小時間中心似乎停滯

我向西南,起碼d風唔會正面拍打個窗

班淡友叫哂救命 好驚驚

睇黎元朗相較安全好多

話口未完又砰砰聱

澳門內港浸硬是常識

有錢到

點解將軍澳仲係咁閃

一樣，火車站頭先係咁搖

應該係W0.3

漏電斷路掣狂跳，停哂電

啪返著之後一開冷氣就再跳...

而家乜電器都唔敢開

市中心附近 窗向西北 隔離有高樓
一啲事都無

仲敢入黎咩

瓏山

可能出翻南海再黎過

呢度到底有幾多聯和撚

長 洲 165 公 里 / 小 時 213 公 里 / 小 時

粉嶺中心表示冷氣機兩個鍾未停止過噴水
最勁時15秒換一次毛巾索水

依家好似又黎料

進入下半場

下半場正式開始

朝早就窗入水 依家就另一面冷氣機入 玩完未阿

屋企種嘅三層高松柏頂唔住了
打咁多次風都頂到
今次不行了

豪宅

驚到縮返入老母閪入邊

今朝嚇撚死我
依家終於冇事

大老山陣風得返168 應該完喇

自己睇啦柒頭

熄近窗既總制 先再開返
我都斷左成朝

而家每跳一次燈就聽到出面電箱boost一次聲
Boost個下聲愈黎愈大聲，好似就黎頂唔緊

佢單幢應該吹得好應

大老山同橫瀾陣風回落有咩啟示？
反而維港平均升緊

好撚慘，爆完窗坐左係到

九龍區好似有d 緩和左

停左，香港氣壓跌緊=迅速增強

幾年前買好平 我都係死打工仔,
今晚仲要返夜

我都住慈雲山，巴打咩事

幾時先完

下半場都未開始 而家中場休息

東風又嚟料？

馬會道勁多車塞住...

轉東南風

邊個話就完,我係屋企就黎嘔

屋企有冇漏水

大家對平嘅定義可能有啲出入

無風喇

萬幾蚊呎喎

等睇8中8

澳門已變威尼斯

油塘風勢都暫時無咁勁

Tko啲陣風好撚恐怖呀

四眼仔腸粉

改窗的後果

巴打電話咩型號？

一撚定係強十

似玩lego

僭建都唔黐實啲

沙田巴打有無報

突然陣風好勁

馬鞍山係咪已經安全喇?

中場休息

佢隻窗改過黎？

點止成朝
尋晚12點零已經吹緊 兩點幾仲有爆玻璃聲
嚇到

今日應該咩都冇開了
又唔敢落街睇

大老山唔食東南風的

好小小小咁多

開始冇風了

等佢屋企改大玻璃咁過引
樓上樓下原裝窗就無事

CPA 過左la wor

睇到都SAD

好多樹斷左

......

窗邊滲水

終於可以抖吓 好辛苦

走啦山竹

原來呢度最多聯和撚

九龍灣靜左好耐

試下冷氣關左個fresh air (應該係一條棒，向左右或上下郁)
我今朝都係狂入水，有朋友提醒關番，好好多

聯和墟撚表示仲好大風...
不過細左少少雨...

群記世界級辣醬

黃大仙好似好咗少少

唔知今次淋病係咪 大大聲取締 細細聲行開

土瓜灣靜了

位於至善街9號的屋苑嘉悅，由於其位置接近將軍澳南海濱近岸，海水上漲引發的浪潮下午1時許開始湧入屋苑範圍內，並源源不絕沖落地庫停車場，有車主見狀立即紛紛開車離開，有居民留言至少有兩架林寶堅尼在B2層被海水淹浸。

屯門風繼續吹

彩瑛

聯和最令我自豪嘅係咩都有
但又好有綠化感覺

overcooked

係過左, 而家食緊西瓜波呢

The Sims

向南？ 南應該準備要收皮

沙田個水位線係用溫黛風暴潮做計算，今次真係溫黛級都無計

有無人電視無信號

轉吹東南風了？變到勁大風

仲有機會北跳

屌

南區香港仔表示風起了

今晚如果 8 號仲要行去粉嶺站

慈 雲 山 （ 南 區 ）社 區 中 心 慈 雲 山 雲 華 街 45 號

一時時，但無中午咁痴線

吹哂落去太多數都係僭建

以為係The Sims

咪係僭建都唔焊死佢 傻既

鯨大呢邊好撚嘈呀屌

馬會隔黎間特餐 下午茶好抵食

而家仲係大風 不過細雨左

青衣山腰屋邨，向南，空曠，20幾樓
而家好鬼驚東南

係咪轉左風向? 我屋企靜左

東南撚窗台滲水滲到出走廁廊了
唔理佢真係成間屋水浸

粉嶺少有o既樂土

屯門嚟料啦！！！！！

今次呢份颱風報告應該會好長好長，同埋好多資訊值得睇

無左屯門撚

冇咁嘈了
有冇榮x撚

記住戴頭盔，D樹隨時跌落黎

早個幾鐘成橦樓搖

山竹

連續閃兩下

我向西

港島東杏花邨捲起巨浪，連海膽也被沖上岸。何柏佳攝

但好似之後話起橋要斬樹
屌啦

我樓下

我呢邊都係 好擔心 好不安

富泰仲未有 好驚

Mos冇咩風了

我呢邊都嘈咗成朝

係咪安蔭邨？

依家仲搖緊

X輝撚

沙田消防車冇停過出動
係咁聽到bibu聲

將軍澳又黎料

屯碼撚表示我唔玩啦

屯門啲風聲係恐龍叫聲

the Sims

正阿

THE SIMS 角度

same 好搖

烈風8中5

邊度搖緊

野食多好多添

係咪連去火車站嗰條

有冇一鳴路巴打

走啦陷家剷

同屋苑相認

根本唔鎖得，鎖左加超出大細肯肯告硬你

吹幾耐 落波未

幾好玩

澳門政府明政停工！

激烈的海膽

原來咁多北區友

開始轉東南風
兩站對東南風都冇咁敏感

痴撚線個十號頂到咁耐

投降

我依家冇搖了
一同四座好似搖得勁啲

住33樓 搖嗰陣好淆

hi

係呀, 屌佢老母又係利益輸送項目

新街市嗰邊
高層

唔係預咗係咁架咩

我都聽到

友愛暫時無聽到風聲

利安撚表示仲好撚大風
冷氣機位瘋狂入水 噴泉咁撚樣

岩岩城門河d水退完而家又浸

沙田巴打唔見晒

有無人知道澳門咩景況？

開始有d擔心啲電頂唔緊
燈好似閃得愈來愈密

爆左就硬食

係呀屌
on99
多9餘
啲人唔撚會因為條橋起咗而行去火車站架

巧周杰倫

近華明向北高層，仲係好大風
屋企儲左一大瓶群記辣醬

住屯門連閃都冇閃過

火車站附近 暫時休息
無乜搖

而家轉緊東南風
3點後最近澳門

就係一座

青衣停風了

依度係邊度黎？

我e座，望碧湖，暫時安全

沙田友表示好攰

九龍區已緩和 但向南高位都會當風
而家東涌O個邊受到考驗

長洲網上含係咪又斷？

黎左成朝啦 d燈越閃越勁 隨時停電
頭先落街食煙 架𨋢都行行下停左 嚇撚死

早幾日有無入風post睇
撞完呂宋大量淡友話散了散了

而家水漲

起碼去到傍晚6點

刺身

邊座
我個frd住33樓狂係窗邊吸水

葡萄

香港都要囉

(澳門電台消息) 澳電表示，下環街、河邊新街、新馬路、沙梨頭、林茂塘一帶已停止供電。

係城門河游緊水

好似比幾個大漢輪大米

係咪仲休息緊？上水呢邊好似靜左少少

調景嶺搖到癲

石籬

巴打你青衣邊度, 我呢邊仲有係風

艾瘋7+隔住道濕撚哂既窗再zoom到最遠你試下影高清黎睇

安全

住屯門既表示今朝閃到依加喎

一定要反

杏花邨停水

南區東南友揮個手

希望山竹快d加速走

沙田冇哂強風

其實依家睇路徑 應該已經係最近香港？

收聲啦，自己出去開個post慢慢吹

住你地對面
似係粉中幫我呢邊硬食

好多北區人

終於停左 數碼電視信號

沙田友
1點靜到而家
但11、12點真係淆撚哂底

市區向南吹到發發聲

我都33
鄰居？

binc

我試過買返屋企, 成日都唔捨得大大啖食,
諗諗下都係落去堂食次次都一大兜咁食仲過癮

西項好似冇1-2點時咁勁

近青衣城仲好撚大風

赤鱲角 114 153

聯和村屋撚

山腰都突然停左

頂 個頭講完即刻起風

長康

停左一分鐘
又黎啦

我住碼頭近翻新工廠果邊表示10點到而家無停過

其實唔算耐
1999約克頂咗11個鐘

好頭暈

我個frd係窗邊吸緊水
一樣33樓1座

1座
暫時無事

十二級具風圈趙緊港豬奧

我個座無事

有無長洲撚可以講下情況，你哋加油

有冇澳門電視台 link ?

粉嶺火車站附近中場休息完啦，我又feel到幢樓搖

129頁

防風措施報告：

1. 如果已經在有遮蔽的地方躲避，就應該繼續留在原處。切勿接觸被風吹倒的電線。

2. 門窗玻璃已承受大風的壓力，如被物件撞擊就會很容易破裂，因此必須遠離當風的門窗，並預早選定一個安全的地方躲避。除非毫無危險，現在切勿修補破裂的門窗。

3. 隨著風向轉變，具破壞性的風力隨時會從另一個方向吹來。切勿離開有遮蔽的地方，同時留意風向轉變。

4. 身處戶外的人士請立即尋找安全地方躲避，直至危險消除為止。

5. 香港國際機場的航班可能受到天氣影響。旅客前往機場前，請先向航空公司查詢航班情況。

沙田大會堂都浸左一半WOR

沙田靜左

個風而家係邊? 有冇圖呀
遠離定愈黎愈近

有冇綠X軒既巴達向度...
又入水了

華明都開始搖喇

藍田

你老味點解窗台平時落狗屎都唔滲水 今次會滲水

聽日停工停課啦屌
陸路一定塞死啦，鐵路更加會超負荷
呢樣都算，最多遲少少番到公司
但覺得正常番正番學，真係會阻住 清街、清樹 呢d事後工作。

南方電網

保重 支持多陣

係靜咗少少

有冇而家衛星圖睇下

轉左風向靜哂

我都住邨 好慘間屋水浸 因為咁啱尋日開始去左旅行

二期商場頂水浸兼穿窿

3座 暫時冇事

2座冷氣機今朝入水

遠離

over CPA

好似好左少少

屌你，閃咗十幾之呀

雷達係咪就到澳門

依家有冇邊到係停咗電?

買大陸電都可以停電,大陸仲未登陸喎

全港咁多人僭建 咁易告你咩 唔係有人背後投訴 班友仔咁hea 都唔會主動告你喇

咁多聯和

聽我老豆講好似可以買
我成日買斤牛丸返屋企打邊爐

睇黎各位都住得好近
聯和墟大風到...

頭先屋企右邊窗吹到好大聲 依家靜左少少
但係到左邊嘅窗滲水

天水圍濕地持續大風

沙田

突然大風咗好多

竟然
以為啲商場會擋唔少風

見到好多尋日嘅淡友話可以休息下

嘩, 應該好L應風, 巴打小心啲

東涌好勁

痴線 大埔不停bangbang聲，好似有人不停打個窗咁

葵涌邨係咪停水

山竹大神 來吧 同香港人拆撚左佢

頂...唔怪得之咁熟口面

呢鋪真係耶穌顯靈
整個風黎吹到班人現形

入面係發泡膠

好似靜咗D

黎料

12點1點果時聽到爆玻璃聲

大灣區好波

個頭好痛

九龍好似靜咗少少

咁係就黎轉吹東南? 遠離但仲有一波?
定已經吹緊東南風

林鄭會先算 商家幾大壓力 最多停課

返緊工 係戶外工作

tvb 係咪有個 roll over 話公務員唔返工

想睇 就吹爛左天線

暈船浪

電箱浸壞左 應該係

係咪係風眼？元朗細左

離島好大風

澳門個面點

長宏唔算好勁

之前打風海邊婚禮嗰單 ？

咩事都冇

大家樂開始多人

黃德藍bb

大埔開始入水喇 啲風聲好得人驚

青衣今次都食得幾應吓

係聯和大叫一聲連登仔女實大把人應機

看nmc的雷達，最近半小時，台風報復性向北調整，幾乎正北，

Ys 無水

淨係善後都大把手尾跟

沙田

靜咗，完啦好無

有冇東涌撚 我地係咪仆街了

細風左啦

吾ho

靜咗好多

住向南表示好似完左了

沙田平靜左少少

澳門公務員聽日唔使返

向北行啦

係街上啲配電箱浸左

有冇衛星圖睇下

😭

留電俾大陸

黃德藍係鯉魚門報新聞報到想喊咁

大圍好勁，勁過今朝

亂到咁， 今日攰到hihi
條路面多雜物到，停聽日停工停課唔過份。

墟主有冇幫手反起天橋

東涌咩程度

望出去都係橫風橫雨, 落街應該底褲都濕埋

頂撚住呀澳門

沙田，靜返好多了，準備完

Y字型屋苑 呢邊停風果邊開始吹

佢有邊刻唔係想喊

青衣山腰 靜 係咪話3點開始先正式開始?

長安未停過，係咁吹

你個名

沙田城門河附近靚條撚呀

港珠澳偉大工程而家點

長沙灣仍然強風

MOS 靜

真 明明前一個鐘幾靜 有雜物打中窗

轉風向呀

vv聲

大圍

嗯，其實多數都釘契

d水上緊黎 好彩冇太大雨

鯉魚門好似好大鑊咁

我向度諗緊其實係咪我呢邊最大風

啲路死晒

快到咁

香港係任何惡劣天氣下都係正常營業

講完即刻又起風

没事兒，無偷工減料頂到16級

荃灣撚，今朝冇乜嘢
12點之後吹到而家都仲係hom hom聲
窗邊噴緊水

好轉緊喎慈雲山，細風左

元朗好撚大風

得番符符聲 尖叫聲沒左

以前住同一幢
差佬、法團、物管係知有好多僭建
但無人理

Btw 沙田向東北又今朝到而家終於都靜返啲...

Chai Wan

屯門係咁閃

直頭岀去開個北區po都得

係，d風聲好可怕

天水圍癲撚左

唔L係呀

無停過痴線

但靜咗好多了
要讚下電視接收
做得好好
冇乜點斷

屯門撚表示好驚.....

Ｘ２

平時最垃圾既屯門竟然冇事

沙田去邊都唔得

GG

荃西表示全日都好安全
係有啲大風
福地日

好似玩緊The Sims

有冇青衣長宏撚

安定一陣一陣

癲撚咗成朝啦喎

住屯門既人聽日可以去返工啦

向東南吹撚到癲啊

淡友最近狀況

真係少少咁多，希望快0的停

屯公

細左

住廣源表示又黎料

依家靜咗啲 但都大風

上水撚表示平時會去聯和食野

上水已被割讓

凡事都有第一次。
課我覺得會停
工就少過30%

今日邊有人會去地盤返工. 點都要明天先會有人影相

大約幾時係正式開始幾時水尾

應該玩到5點前收細？
問句黎

風雨同路

無今朝咁嘈

ching 小心

83台個幾隻船做咩？沖走左？

頭先個下呀嘛

應該係因為朝早

已經玩L咗成朝, 仲有下半場

港島東表示冇乜風聲 好似停左

近岸爆發 痴q線

都未開始

之前邊個巴打話要打羽毛球

天瑞邨無問題

南浪海灣個邊

形容得好貼切
利申 觀塘撚已度完劫

避風 唔得我屋企有寵物

上水電視訊號LAG 到 爆炸

淨係聯和都唔少人了

凌晨四點至一點都發發聲 終於都靜返啲

唔準㗎

慢咗好多咁

逸東keep住有風

天水圍.... 臭河好靜

天水圍撚表示仲未完
頭愈黎愈痛

聽咗成朝呢啲聲，聽到麻木曬

長青 靜哂

向東既窗狂滲水

而家吹咩風？

山竹差唔多登陸？

[多圖貼堂] 山竹影響下善用FB求救功能

大家快啲入黎睇下有無淡友波台狗同你朋友

因為條路無車囉
有車就撞架啦

吹東南所以好左

聽日又要返工了

好快ogin

有冇人睇緊83台 杏花邨果到
有幾架船係到飄既

紅磡表示無風無雨

有冇人覺得風鳴聲好正

佢返工無問題，咪唔洗放假 law

頂唔撚住啦
侵到痴線

沙田好勁

仲未開始 ？CPA唔係過咗？

同住西貢，不過住山上面，
食風食到而家

電又冇水又冇，等緊死

淨係感到隻耳膜好漲

係咁漏水

我電視冇撚o左 signal, 要睇 now 不斷 loop 舊聞

依家其實邊到停咗水 我都係襯依家有水裝定先

等個風去曬大西北就差唔多完㗎啦

想問下依家仲有冇呢個風既分析

我連83台都睇唔到

應該呢一兩個鐘內

係咪無第二波？
呢個方向行香港好似食唔到正南邊果pet風

沙田暫時冇乜進展

聽到心寒

個風keep到幾耐

準備迎接第二波

明顯向北移動

仲未完全東南

癡左線我個邊

book好左Honeymoon 唉 我擺左沙包 貼曬窗都好驚

睇雷達
好似風眼塞緊
正西北向澳門以西行緊，但似乎又入咗香港100公里內...

應該仲有一波大風雨帶同強對流天氣仲湧緊上嚟

應該係轉東南了。

CCTVB直擊有架船衝緊上杏花邨！！

cpa過咗啦

新屯中平台好似拍緊明日之後咁

有冇巴打知宜家大澳點？

仲好勁 風聲好可怕

我唔想又暈樓浪

周圍啲站M哂

邊位巴打
幾好波wor

停左幾個鐘電

睇你住咩方向，大窗向南個位好左，側邊西窗仆街緊

到底幾時先開始

有幾架添

澳門公務員

冇左信號

望濕地 好似靜左小小？

最難捱的時間是咪過咗了?

地下有冇水浸？

係咪打完啦個風

唔知係咩大廈天線太垃圾

咁咪好

無信號

山竹係咪走緊啦？
利申 無追post

映灣5x層表示已落會所避難
係屋企搖到pk

source?

嘩屌佢老味架船側晒

我哩度停晒, 係咪對唔正風向?
以為晏就先係最勁

最緊要電話電腦尿袋叉爆

唉濕撚晒,唉唔撚驚

都未打完一半

大窩口撚由8點嘈到岩岩，終於靜了

洗洗衣機

乜原來隧道都會封

加油巴打 幫幫擋下啲風

無左成日

出面家陣風平浪靜 好撚不安

有冇人通知連仔，流料
天文台考慮在未來數小時改發三號強風信號

哇第一張

冇，住樓

青衣 靜左

下半場準備開始

天水圍北表示靜左

長宏由今朝到而家都係得呼呼聲, 幾安全咁

荔枝角四水龍中左成日風
完未

唔撚係呀

我應該係你隔離果棟

咁大個風應該好難回馬槍

沖緊過杏花邨

連登最撚多

屯門家陣靜哂

gameover

又要搬龍門啦

仲有下半場？

長安 靜左好多

沒有兒了 沒有兒了

靜哂

澳門佬話呢個風流喎

屌 頭先個幾下

有冇手足可用 layman terms 講下
個風 個flow 係點樣。
呢家慢慢轉向？之後就讓離香港？

西環靜曬😆😆

長康靜哂...

第一次見九字頭.

藍澄灣肯定爆哂玻璃

有無港珠澳，西9，777報導？
吹散未？

二期仲係拂拂聲喎 未停過

有巴打報咗警

又要貼返串柒柒個條澳門佬

層樓搖緊 頂唔到喇

比平時高3.5米

唔係你以為咁就完？
下半場先嚟料

東南風仲未開始

天水圍北望濕地公園 陣風仲好勁 不過持續風細少少

不咩安 唔係完啦咩

行天橋去一期會所都要好大勇氣

tko撚
81-99台冇個收到
係得now同有線有野睇

我淨係care聽日有冇得放假

奧運撚表示終於冇咁大風

The worst is yet to come

大東北撚頂唔住啦

淡友全面進場未

天耀近西鐵站,
10點開始癲到而家

全部都收到喎
巴打係邊頭

大埔未停過 痴撚線 林村河隔離條行人路浸曬

聽日準時返工返學啦

個風走得好快 聽日係咪冇機會8號？

佢地成日話天鴿勁啲

嘩爽囉

南掠最大破壞力就係因為係得休息
風眼掠過都仲可以有段時間停下

可唔可以講多d

一定冇

南珠巴有無得解釋下點解未完

澳門有得放

呢段風仲要挨多4個鐘

聽日準時返工返學

青衣向東向海,由10點開始冇停過,風向由北,東北,東,東南,南咁吹

係咪已經超越溫黛

之前個個笑9香港人無飛機走個條撚機

停咗陣，得返雨

救命, 睇地圖以為佢走緊
唔記得咗佢個環流幾咁大

個風終於走左

Go to see wind direction

係咪你上電視？

耳鳴好辛苦呀

有冇專業分析

呢個數有啲8仔最高陣風都未必有

10號懸掛時間會唔會破紀錄？

越來越勁，未停過

吹到發發聲喎

翠寧撚表示無乜野

係咪終於遠離

約克11個鐘，點破

沙田城門河以當年溫黛作標準

依家兩岸浸撚哂

靜哂喎

即係等陣又黎 ？

港島東向海東北
尋晚11點呼呼聲到依家
天光開始真係好恐怖
依家吹完北面隻窗又開始搞東面隻

海鮮華舫準備出海

夜d又起風

山竹走了？

風繼續吹 不忍遠離

陣間轉吹東南風
屋企向東南係咪等收皮
個廳落地玻璃咁濟

吊你咁大個人返唔返工自己決定啦，
就算聽日無咁大風都好，招牌樹幹隨時冧落黎，仲有幾多潛建
比我就射波都唔會行出街住

已經有what's app 9 傳學校點點點

青衣得返一陣陣 係咪打完

澳門好似無咩消息
係咪已經陸沉

因為電箱浸爆左，要停電，如果唔係漏電仲危險

未咁快

而家香港吹東南風，危險半圓入面，
個風繼續向西北偏西行

點解我東北備北嘅窗嘈到痴鳩咗線

約克果次掛左超過10個鐘

爆硬?

未登陸
起碼仲有三四個鐘吹

環流仲好完整
有排

直接噤report is ok

終於靜啦 ... ,到澳門仆街了 ...

向東d窗係咁滲

仲未吹東南咩

屯門又開始大風

開始轉吹東南風
但係颶風已經少咗好多喎

ME TOO仲要住好撚高

一樣

好痛

83台？

南珠巴 ，我條走廊向東-東北，最近15分鐘又起風

ching 一撚樣呀屌

巴打

二期
望出去公園睇住啲風係幾棟樓中間不停轉

even HKO硬降格，我都認為山竹係超強颱風，起碼都有尋日嘅195kmh

轉緊未轉哂
好似係

夕

長洲站無data?

即係康x?

公屋撚只能留喺屋企 好彩冇搖

Same
冷氣機仲要漏水

長洲 M左

岩岩嗰下好勁

溫黛 好似5米
差DD
如果初一十五，應該會超

住天水圍 好淆底

暴風雨來臨既前夕

事後報告大把野睇
一定會升番級

捱咗成朝 入哂水

黃竹坑靜咗

諗下聽日點搭車好過啦

之前天鴿都係事後先升格做超強颱風
山竹可能都會

將軍澳又嚟料

長洲碼頭d 水已經上到岸

屯碼嘈左成朝 我想靜下阿

炮台山靜曬

聽講仲有下半場

其實個風好似慢左好多咁.....

沙田末日

我青南

決定聽日射波 等過多日先上街

而家準備轉風向，你當中場休息

澳門今鋪真係仆街

公屋撚表示好穩陣

一定要啦
唔係點對得住山竹
咁撚好表現

白石角風雨都細咗少少

我決定聽日走堂

好既然停咗風 出街食個tea慶祝下先

差少少就轉曬風向

下半場可以聽朝開始

要去到今晚9點仲掛緊先得
你覺得呢？

不過依隻野環流大 10號應該都可以頂多幾個鐘

海邊情況點樣

好撚嘈呀隻窗

沙田河畔附近向東南望大老山勁到仆街，希望頂到

好彩低層 高層幾廿樓唔知佢地點算

第一次用

狗狗？

好難唔會

決定聽日落街，幫手清理下街道

圖？

佢地仲話個風廢

未。。。

有幾架船衝緊杏花邨

琴日話個風廢果班撚樣我屌曬你地老母

Omg
快d 打完啦

大圍未停過

我都係
轉返去舊式嗰隻頻道睇緊無線
好似睇緊240p咁

淡友開始全面進場

葵涌終於靜返少少

完喇！麥麥送

大圍31 樓
依3 個鐘冇停過風，仲愈來愈大
窗未爆，但好恐怖

圖影到風既咩？

係 青衣Y字屋苑好似得一棟
我係Y字公屋

附近

將軍澳靜咗一個鐘 而家轉咗相反風向再吹過

沙田又嚟料

吹到個牌坊都爛

土瓜灣從未停止過

北角表示好靜

杏花村d人有無考慮賣樓？

屯門撚表示
HKT固網斷左上唔到網

翠華有無開呀？想食下午茶

捉返佢入黎

柴灣靜咗啲

我都係Y 字

吹轉風向都吹左幾個鐘都未轉完

事實係琴晚掛8到今朝九同十前
都只係前菜

去到掛左十先真係到
十至一點左右係打東北

然後兩點半到三點開始轉東南

釘契 你真係諗多左喇ching

大圍堅恐怖

好撚驚個窗會爆/成個窗跌落街

Y 字加一

完？宜家先下半場炸。

完全冇曬風聲

青盛揮手

仲唔比隻狗入屋？

屯門無事喎

馬鞍山應該完

得一個話廢
就全澳門

屌你老味on9仔

tvb地頭睇唔到tvb

馬鞍山撚 好似越吹越勁 個窗就頂唔住

杏花邨隻船想點

沙田岩岩一下大風到好癲好恐怖

杏花邨對開架船沉咗半

cctvb 83台直播

相？

美景向青大 乜風都冇

where can see??

油尖旺，靜了，終於捱過

cctvb

狗主遺棄寵物

係囉，頭先仲要有人

開電視 83台 左下角
相上幾頁有巴打貼咗

另一邊走廊有風

向東北靜咗好多，但間中一兩下都好撚勁

細風好多同今朝比 終於可以訓下醒
勁驚個窗爆

陣風弱晒😂

樓下間茶記爆左大銀幕

題外話 我想買黎緊入啲果個樓盤

沙田話末日嗰啲係邊到？
我呢邊都尚算靜 係間唔中一兩陣

隻船係咪真係上左岸？

唔同標準點比較

直播架船沖上岸 thx

個廢中大大聲講不及去年

其實我想請教下 ...我成家都好撚暈，係關氣壓低事，定座樓搖事？

利申：唔覺座樓有不停搖，只覺間中一兩下

滲水滲到噴泉咁

↑↑↑問source嘅人

大澳水浸嚴重 最深處達半個人高度
2018-09-16 HKT 15:18

強颱風山竹持續影響本港，在大澳，永安街和吉慶街完全被水淹沒仿如河流，最嚴重的地方，水深約有半個人高度，雨水湧入店舖，負責人用器皿把水潑出店外，有兒童幫忙清理積水。民安隊人員則協助商戶堆砌沙包。

大涌行人橋的水位將近淹到橋面，橋下水位超過海圖基準面3米以上，水流非常湍急，橋的出入口已經被浸，行人要涉水過橋，碼頭的海水亦幾乎淹過堤圍。

大澳下午風勢非常強勁，夾雜雨水從不同方向吹襲，行人難以站穩，樹木吹至左搖右擺。

both

我哋過咗颶風圈未?

轉左風向世界末日咁 好驚個冷氣機吹入屋

未 衝緊

可以暫時抖一抖

粉嶺下半場開始

唔清楚 睇下tbb 新聞

屯門巴打橙了

即將登陸台山一帶
其實依家環流都幾壯觀 結構又對稱
係開唔切眼

聽日又準時返工

暫時得幾下風聲

我都係 好撚辛苦

馬鞍山

風速跌緊

網上行屯門碼頭果邊仲頂得住

沙田巴打加油

Show Blocked User - CD-WONG

澳門就講左緊急部門先要返 其他唔洗
香港肯撚定唔會跟

好辛苦
窗又漏水

淡友：廢風

個風幾時最近香港

有無人影下城門河浸成點?

點解完全冇行雷閃電

冷氣邊又入水，窗膠邊又噴水，牆身又入水

馬鞍山睇唔到tvb?

個風幾靚仔

應該已經最近

我個邊食完上半場可以抖下啦

靜左少少

姐係下半場左未？

CPA已過

翠林？

開始緊啦

完左啦

沙田市中心 啱啱去完個廁所就靜左 無風聲

屋企收唔到83

海濱長廊冇事
間唔中見到有浪拍上岸

其實最高啦

向風王致敬

大潮係新月滿月+2

有冇人感覺到個窗已經冇乜血 hp: 5/100

有啲話岩岩開始中場休息
有人話完左

好似静左啲啦

2點最近了

沙田黎講開左

究竟點

65/100

個人都暈到冇乜血

壞Q埋 要維修

我屋企個83 台講緊日本

有，但可以做咩

IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

個露台窗好似就吹爛咁
想死

靜曬

99/100 地理位置好安全

天水圍臭河同遠啲深圳灣橋 無事

究竟點解沙田咁撚勁

氣壓升番
睇黎天氣會好番啲

我呢邊見到浸左草地滾球場 同碧濤下面海濱公園

x2，淨係睇到奇妙電視

唉 望住安達果邊真係 希望佢哋冇事啦....

可能香港好 d
大圍宜家黎料

風王

唔好話個窗我都無乜血

之前好大風既應該完左..
之前未有風既就應該開始左..

到澳門開波

會有咩事

83台真係好撚仆街 不停播廣告同埋sell大陸

沙田而家好細風
完左??

聽日準備翻工

黎料啦

翠林巴打

CPA 已過準備轉東南風
屋企向東南嘅朋友可以準備下半場
雖然上半場嘅朋友已經硬食咗好多

唔知港豬澳而家點呢

睇nowtv 就係咁講波回顧

咁我寧願準時返工

點解無多個免費中立新聞台啊

仲未吹架屌?我食左成朝風喇

呢個好笑

舊圖

邊到完 元朗總係咁勁

利申 葵涌

葵興真係一直都無乜風

安達堅惨😂😂

83台唔係新聞台咩，做咩無新聞

之前大風=可以休息一下
之前冇風=準備開波

依家冇 將來會有

西環撚表示dyson仲大風d

而家播緊港豬澳節目
唔知聽朝個人工島消失左未呢

廢風

咩事

慘咩

要食足全場

沙田好咗d

因為知你多人睇 所以瘋狂賣廣告同吹奏大陸

天水圍一直keep住發發聲

新聞話你知港豬噢好穩陣

屯門河⋯ 冇乜事⋯

依加到澳門主場？

上半場幫鄰居硬食東北風
下半場同鄰居對調

聽日又要返工

藍田撚表示依家先來料 吹到FAT FAT聲

港珠澳紀念特輯

樓搖，窗邊冷氣位抽油煙機位入水，走廊爆玻璃+水浸，走廊爛門。

好多人落街食野

係囉 無乜地理常識
點解會差咁遠既

沙田岩岩閃左下燈

沙田又有風 完啦好嗎

屌佢老母 唔想知呀 播夠未

已經閃到無感覺

安達平時已經好大風

轉得喇喎

玻璃窗係瞬間爛 一係100 一係0

大唔大風

廢風，cat4都無

之前大風=休息一下=準備開波

係今朝比較大風d
半山位都冇乜風，笑

所以而家cctvb係咪燈緊港珠澳

屋企向南望大帽山
D風同雨轟炸機咁
個廳全部窗都向南

反而無人理會紅雨
而家廣泛地區都係綠色
對比上個月嗰壇西北水浸
今次真係

我呢邊好平靜wor

上面有巴打講杏花邨諗住開嚟睇
仆佢個街播完一大輪廣告仲要吹奏港珠澳大橋
講極都未撚完
究竟係咪新聞台嚟㗎屌佢老母

第一次閃

沙田圍

威尼斯人

唔玩啦

葵盛好大風喎

好似轉左風向
終於開始靜返少少

屌你老母
屋企向正東 食2轉呀

有無巴打第一次覺得對呢個風真係頂唔順

講左咁耐都未開始 ?

講足十五分鐘廢話

想問會唔會8點半後先轉返做8號
8點火燒前轉可能都要返工

今日個假又無左
係咁擔心吹爛野
聽日又要返工

閃夠未

葵涌村好咗 面向東南

轉左好耐啦

嚟料

屋企d燈耐唔耐就閃

道河

新屯中既朋友

屌10分鐘閃2下

好扯電

有冇人屋企啲燈間唔中閃下

九龍灣
個窗就黎乾左

杏花邨有live睇了

山竹係咪已經勁過春黛

條link岩架

利申 正東

中電 頂住呀

依家落唔到街唔知出面咩情況
上fb先知屋企樓下出哂事

元朗停哂

澳門講定聽日唔駛返學, 好貼心

藍田邊度呀, 一啲聲都無啦喎

我投降啦
玩唔起

都叫咗啲人咪撚搭𨋢
個警鐘響咗成朝啦

喺屋企都覺得比個氣壓整到唔舒服

粉嶺又咁大風...

山竹你走喇 我知錯

靜哂了

元朗越黎越勁

港鐵死左未，人工島收皮未

有冇住兆康/富泰巴打
仲未嚟料嘅

真係好想睇條橋吹冧會點播

澳門內港水浸2米，電箱著火，成個內港5成停電

好大風又大雨

岩岩香港都出左

山竹 ho ball 屯門下半場開始

其實唔好成日話無風完左啦，斷估你屋企唔會四面都係窗，唔係吹你果邊窗咪唔覺大風囉

馬鞍山停咗風了

有TC打過嚟嗰個大風會吹偏啲雨
有機會中唔曬雨量計 個雨量圖未必係反映曬實際雨勢
鬆手少少我覺得冇問題

當然大交合之前啲處理手法真係好肉酸

姐係點

係咪停喇 d風無吹到bombom聲

潘蔚林又係尖沙咀

烏溪沙終於靜

(澳門電台消息) 民防中心表示，澳門國際機場停機坪出現水浸，停機坪運作受局部影響。

好似仲未覺有事

我粉嶺黎緊料

考慮咋喎唔係咩

笑咗

各位注意！現時山竹最為接近香港！！

咁多人話停嘅 大埔冇停過呀

聽日有機會停課

牛頭角冇雨得風

兩個鐘前已經期望佢快啲登陸

哇邊度

因為大帽山幫你哋頂晒東北風

有冇人有航拍，等冇咁大風飛出去拍港澳大橋咩事

唔係教育界籟咋咩,考慮麻好似

KIX

事後總結，山竹 天鴿 韋森特 溫黛要點排？

終於升返啲啦

屌，柴灣做咩又大風返

冷氣機都變形

元朗停未架屌

我 訓係窗隔離好大壓力
頂唔順 唔知佢幾時爆 d風吹到轟炸機咁

教協建議咋?

Source?

cls

【山竹襲港】教育界籲明日停課 引述教育局正考慮

香港正受強颱風「山竹」吹襲，天文台懸掛10號颶風訊號，風暴威力驚人，不少建築物都受不同程度損毀，多處出現塌樹。教協及教聯會今午均向教育局作出呼籲，盡快宣佈明日幼稚園及中小學全日停課，以讓學校有足夠時間進行善後工作，包括檢查校園受損情況，確保師生安全

他指教協會長馮偉華亦有直接向教育局局長楊潤雄表達意見，對方表示會作出考慮。

返學嘅返啦屌

係 好開心
但係咪有下半場 面向東南會勁啲？

有無人知香港啲屋村啲窗會唔會爆 信唔信港英時代建築好

利申：大埔新和樓

10座 ？

保安局局長表示考慮明日停課

tvb岩岩講今晚會開會考慮

黃德藍又喊

咁撚誇張

香港政府考慮緊

邊度

wa,唔洗訓

今既先開會

哇 .... 豆腐渣

山竹 溫黛 天鴿 韋森特

扁撚埋 究竟幾大風壓

聽日好大機會停課 因為澳門都停 停工就機會好細
屌住返工

山竹no.1

牽晴吹到痴線

無唒風，準備落波

Keep住八號以上打到八點半就ok架喇

去7仔買野要比現金 個商場半殘 天花都爆埋

啱啱已經跳左兩次fuse

而家真係比較擔心佢登陸個位，撞正核電廠

聯和墟

大學生同 d prof 繼續上 lecture

屌你老母大台
出面吹到hum hum 聲你仲喺度浪費時間吹奏條濕鳩港豬澳橋
無人性架班友真係

老師又贏

好大機會係幼稚園同小學停,中學同大學唔停

中小學

開始東南 頭先無食到風 可能會開始食

澳門廣州都停
香港

【山竹襲港】教育界籲明日停課 引述教育局正考慮

景盛個警鐘一斷電就響，起碼10幾次

返學嘅人唔洗返
返工嘅人照要返

今晚先開始討論

沈判日

我屋企已爆
富亨撚

又搖過

我呢邊冇事
好彩

考慮埋停工啦

我都唔知

me too

華心碧湖天橋好恐怖

大學生表示0930一定唔番

大學唔駛善後 真係吹撚脹

無線loop夠舊片未

停埋工啦

鴨街洲撚表示冇晒風

差唔多了

停課停市啦

office 都可能好危險

誅狗黃昏呀

好忙

你老母班塞豆窿返唔到學時 大人都返唔到工既姐

無左班波台垃圾真好

聽日要返工既話真係好煩 阻撚住哂善後 交通又塞哂

馬鞍山東南撚表示無晒風

下半場殺到 好撚大風

屌鳩你老味停課不停工

臭閪

D燈間唔中又閃一野

港交所有無種聽日停市

要唔要過嚟漁安苑

停風了。

我見d人行得好悠喎

葵涌撚聽到樓下d雀係度叫緊
真係好想知佢地去邊度避風

成朝陣風都過100km hr
依家得91

大學都要善後
特別係某大依家做緊大型維修

向邊邊？

突然冇晒風
仲以為入左風眼

不如叫人停工 一齊自發搞搞自己果區啦

其實個風走咗之後仲危險，根本唔應該返工返學

香港人算唔算係最撚頑強人種
今日俾百年一遇超颱吹襲
爆窗既爆窗 水浸既水浸
第2日繼續返工

癡線咩 office啲玻璃會唔會吹爆曬都未知
做咩唔停工
開少一日市會死

停課d細路仔追唔上學業
停不得

屌停埋工啦 你叫清潔工人半夜清場？d道路塞死哂點返

最反智係用年齡去界定
覺得成年人，有超能力，可以避開哂d危險咁

杏花邨

有得揀咩 計attendance

商家撚又贏

有冇圖

9

咪就係囉

我都睇唔到83

日本人好似當日已經要返

田灣 暫時都停左

同prof講門口都出唔撚到
點上
由佢扣飽佢
命仔緊要

熱帶氣旋情況下本港風速資料

香 港 天 文 台 在 2018 年 9 月 16 日 下 午 2 時 31 分 至 下
午 3 時 30 分 於 各 區 錄 得 強 風 或 以 上 的 風 速 如 下 :

最 高 持 續 風 速 達 颶 風 (12 級 風 ) 最 高 陣 風

長 洲 146 公 里 / 小 時 172 公 里 / 小 時
長 洲 泳 灘 137 公 里 / 小 時 168 公 里 / 小 時
橫 瀾 島 135 公 里 / 小 時 160 公 里 / 小 時
大 美 督 130 公 里 / 小 時 168 公 里 / 小 時
大 老 山 125 公 里 / 小 時 178 公 里 / 小 時

最 高 持 續 風 速 達 暴 風 (10-11 級 風 ) 最 高 陣 風

赤 鱲 角 114 公 里 / 小 時 153 公 里 / 小 時
沙 洲 105 公 里 / 小 時 142 公 里 / 小 時
青 洲 103 公 里 / 小 時 147 公 里 / 小 時
赤 柱 97 公 里 / 小 時 135 公 里 / 小 時
大 埔 滘 92 公 里 / 小 時 132 公 里 / 小 時
啓 德 91 公 里 / 小 時 138 公 里 / 小 時

最 高 持 續 風 速 達 烈 風 (8-9 級 風 ) 最 高 陣 風

西 貢 85 公 里 / 小 時 130 公 里 / 小 時
京 士 柏 73 公 里 / 小 時 115 公 里 / 小 時
石 崗 73 公 里 / 小 時 113 公 里 / 小 時
流 浮 山 66 公 里 / 小 時 117 公 里 / 小 時
青 衣 63 公 里 / 小 時 125 公 里 / 小 時

最 高 持 續 風 速 達 強 風 (6-7 級 風 ) 最 高 陣 風

打 鼓 嶺 59 公 里 / 小 時 134 公 里 / 小 時
屯 門 58 公 里 / 小 時 131 公 里 / 小 時
濕 地 公 園 58 公 里 / 小 時 103 公 里 / 小 時
黃 竹 坑 57 公 里 / 小 時 114 公 里 / 小 時
將 軍 澳 54 公 里 / 小 時 100 公 里 / 小 時
沙 田 51 公 里 / 小 時 105 公 里 / 小 時

風 速 資 料 基 於 自 動 風 力 監 測 站 數 據 。 最 高 持 續 風 速
為 上 述 60 分 鐘 內 之 最 高 10 分 鐘 平 均 風 速 。 以 上 數
據 旨 在 為 公 眾 第 一 時 間 提 供 天 氣 資 料 ， 請 留 意 有 關
數 據 只 經 初 步 品 質 檢 查 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2018 年 09 月 16 日 15 時 40 分 發 出

熊佢老母

想問預計個風幾點走？
好驚屋企頂唔住

個friend影畀我睇，佢屋企對面啲棚架跌晒
出去真係幾危險

大埔。

可能聽朝仲有8號呢

利申 FF.

屌佢老味 如果啲樹聽日先冧點算

好似冇中午咁大

科大對住牛尾海食到應一應

Lecturer多數識自己執生補堂啦

Block左我就唔使返？
按大交合游水都係黃雨做法，聽日凌晨個風一弱就改3號啦
準備套衫返工換好過啦

停工之後全港自發性 社會服務（幫手清場）

宜家冧嗰啲聽朝都冇可能清得晒啦

華富仲好大風

澳門今次都果斷過香港

頭先紅磡成幢爆窗都唔知點算
不過私人市場停唔停工政府話唔到事

喺你對面

唔知香港機場點

家長屌鬼，自己返工細路又冇人湊

成年人有能力避開危險

中六同Year 1差一年
一個有得停
一個冇

定係重建？ 九龍灣書齋

有眼睇啲窗

自己走堂啦
d tutor都唔會捉啦咁大風

from cctvb 杏花村 海面

啱啱錦繡出元朗啲路塞哂 諗住落上水兜都兜唔到 要沿路逆線返去

爆果d多數新樓 乜落地大玻璃 玻璃幕牆

政府:停哂工邊個善後？

我返學好撚遠，要成個半鐘
出面又水晒浸，返條春咩

吹奏大陸新聞 吹奏豬澳橋新聞 今朝條杏花邨片 吹奏大陸新聞 吹奏豬澳橋新聞

澳門都只係話非緊急公務員唔洗返

香港唔會明前車可鑑呢四隻字

荃灣撚表示乜春風都無了

講真now新聞都唔好得幾多
每完一節十五分鐘就黎十分鐘英超西甲精華，loop撚左一朝

啱呀 啲托管分分鐘都唔開

開市重要d
臭西

置富仍然鞭鞭有力 發發聲

聽日8半堂，真係唔知點返好

豐景園？

最低幾多？

係唔係完左?

睇基沙文柒左都照入

唔知一大嗰個係咪重建wo
淨係知成個sem break個棚搭到依家都未搭完

明顯感受到風向轉左，窗開始震

96x

岩呀
loop 唔係問題 但係唔好播咁耐西甲得唔得

我屋企個窗已經準備飛出去

利申：大埔新和樓 向正東南面

完乜撚呀又 而家最撚近香港呀完

香港仔吹到個窗吱吱聲

太子無風左好耐
下半場幾時完

完 ?

轉風向後 一屋靜曬

一樣
由大東北過港島
你番埋我嗰份
果斷走堂

沙田靜到仆街

中途仲要加插下美國風災情況

真心希望viutv都可以整個新聞台，唔想再睇83啲垃圾

廣田仲係好大風

班消防員鋸通頂都唔知鋸唔鋸得曬D冧樹

我屋企962

澳門停工都係公務員停 唔關私人公司事

上到喎

仲有水浸好似而家先黎

轉咗風向，唔係完

問下咁大反應做乜鳩

就係唔知係唔係先問下呀嘛 大佬百幾頁 最近個5,6頁又傾緊停工停課安排 都係問一句姐

唔停工真係好危險
根本政治自己都承認，好多樹木招牌黎緊3日有倒塌危險

走

777: 禮賓府啲玻璃冇爆喎

仲有 火車, 地鐵 露天果 D 位, 都可能攪一輪先得.

同一座

轉左東南風
當風位唔同左

火車站附近 15分鐘前開波了

好老實聽日唔知點番工

得防風板 冇窗 表示好驚會斷
成塊飛落街

點解東九長期咁撚大風

都唔撚知討論乜野 痴線

澳門暫時靜返少少

深圳都一早宣佈聽日停課啦
都唔係同大灣區睇齊嘅

政府

有天文大潮澳門會唔會在地圖上消失

咁大面積係要啲時間既

此圖僅供娛樂

荃灣城門谷仲係大風大雨

蹂躪馬交

屌 聽日一定勁大雨

番工又要淋到濕曬

豐景？你座向大唔大風

根本做政府就唔係睇能力
點解啲官咁撚柒鳩

有冇圖睇下有幾慘

荃灣真係冇停過

轉風向之後好多巴打以為完
未完架 仲要小心呀

同人講：那，呢個決定係我地共識黎嫁，有鑊齊齊揹。

快d升番啦，頭都痛埋

佢地個個番哂工咩
WhatsApp定Skype 討論

屌呀，仲未撚完
仲有條擘

大圍仲係吹到個人企唔穩程度

黃竹坑間唔中好大風

支持你直播

記住唔好搭LIFT

西貢究竟有無上颶
有人話有 有人話無
117定118呀

梗係要商量啦，討論緊點樣將商家佬損失減到最低呀嘛

屌 又一陣怪風

依家可能冧埋
番到去都過唔到LE

向海食哂

777:香港主要道路塞左ja，又唔係禮賓府對出塞左，繼續返工返學啦

馬頭圍果邊靜左好耐

到底點解咁多人頭痛但我又無

決策局d AO EO 根本全部都係成世人係到鳩up

email討論

係咪完場？冇晒風？

細左啲 無咁辛苦

點解港島東冇停過咁 CLS

大交合仲係香港人既就掛到聽日12點喇
咁點返工呀 成條街都未執好

山竹應該要除名...CPA 100公里都颶風8中2定8中3

我都想知聽日有咩巴士路線係開到車
呢到冧樹嗰到又有危險物

屯門都靜咗好耐
好焦慮

模擬報紙標題—
「獅子山下體現香港精神 照常運作盡見自強不息」

答你係 你會唔會出街

要原路折返

N0.2 W0.1

葵涌靜好耐..

祥華又開始係咁搖

依家無風啦喎

青衣第二波 正式啓動

今晚轉3號架喇，大家清完入屋積水及早休息等返工啦

維港的水位好高。。。。 tvb 直播。。。

屯門又黎

天水圍暫時細風

未打到去賓賓國都已經可以叫定泰國諗定新名

政府咪諗住今晚清晨搵人清好曬場 等大家可以繼續番工囉

露天段都未必開到

終於靜左 係咪完喇

其實都已經過咗CPA

屯門近海發發聲喎巴打 我好撚驚隻窗頂唔住

爆窗嗰班有排搞啦已經

聽日番工早半個鐘出門口夠唔夠

香 港 天 文 台 發 出 最 新 熱 帶 氣 旋 警 報

十 號 颶 風 信 號 ， 現 正 生 效 。

表 示 本 港 平 均 風 速 每 小 時 118 公 里 或 以 上 。

在 下 午 4 時 ， 強 颱 風 山 竹 集 結 在 香 港 之 西 南 偏 西 約 110 公 里 ， 即 在 北 緯 21.8 度 ， 東 經 113.3 度 附 近 ， 預 料 向 西 北 偏 西 移 動 ， 時 速 約 30 公 里 ， 移 向 珠 江 口 以 西 沿 岸 。

山 竹 開 始 逐 漸 遠 離 本 港 ， 預 料 會 在 黃 昏 前 後 在 珠 江 口 以 西 沿 岸 登 陸 。 但 與 山 竹 相 關 具 破 壞 性 的 東 南 暴 風 至 颶 風 仍 影 響 本 港 ， 預 料 十 號 颶 風 信 號 仍 會 維 持 數 小 時 。

東涌幾時先完

一直都無風過

度度都有地鐵去到？

近返

tko又黎啦

唔洗諗停工
政府唔會禁好死
由期政府部門要翻去執手尾

所以香港營商排名高係有原因
死人塌樓？唔緊要，番左工先啦。人都死左，你唔番工都冇補於事啦.

其實邊有咁多善後工作 ，香港啲樓穩固，基本上第二日就返得工啦

777:驚遲到呀？咪早d出發囉

粉嶺根本無停過

淡友大炒車

呢個應該開到啦

激死

機場同西貢差少少先持續颶

之前有人開post特登講臭蟲
有無人開post講下打風入水個問題

東鐵線是但一個位冧樹已經玩完

大家一齊搭火車地鐵

又繼續生果名

好似上次大學大埔中間冧樹咁就搞笑

呢樣就唔關大交合事喎，係公司安排，或者勞工署宣布全港停工

青衣撚表示細風左好多
是咪走左

愈黎愈勁

牛頭角突然好撚大風

你唔係向東南啫

清河呢頭表示又開始搖緊

人地轉咗風向都停下，由10點到而家d風雨只愈來愈强

咩係cpa

廿蚊張第一個反對

公司梗係想你返工啦

最近香港距離

東鐵冧樹機會都唔差

大家準備坐穩捉穩

諗起佢個西樣就想車巴佢

(澳門電台消息) 颱風 “山竹” 襲澳期間，本澳多處出現水浸，在內港及沙梨頭，救援人員出動水上電單車搜救。氣象局估計因內港停電，水位監察站無法運作，最後於下午約 2時半，內港錄得水位約 1.6米。 紅街市被水圍困，筷子基亦出現海水倒灌，潮水湧上馬路，變成澤國。

翠寧
喺女友屋企
呢隻窗向西 幾大風
有另外幾隻窗向南 望到機場, 好驚會爆

廿蚊張 屌你老母邊個聽日請假就扣勤工扣獎金

Closest Point of Approach

Closet point of approach

咪咁天真啦, 無8號無黑雨政府點叫人停到市呀

好似登陸咗

CTM籲善用網絡資源供民防優先使用
2018.09.16 15:47

(澳門電台消息) 澳門電訊表示，受強颱風“山竹”影響，為確保網絡資源優先用於搶險救災、消息傳播，呼籲市民善用網絡資源，為民防機構、有需要的市民多留一些網絡資源。 (雷翠雲 黃偉鴻)

我係馬頭角，近欣榮個頭
仲係好大風

天水圍依家唔大風但大雨

迫爆九龍塘

樓上好多連登仔話遠離緊

大埔冇停過

風變返朝早10點至12點果時，雨就大咗
最勁係12點至3點半果段

停半日最合理
已經考慮埋班濕9商家

隻船有人

澳門都係話公務員停工
香港係大市場小政府 好似冇權強制私人企業停工

你地唔返工, 邊個幫我執野呀

Closest

住咗十幾廿年第一次打風吹到裂玻璃

closest point of approach

衰過清朝

澳門硬食12颶風

成班以為打完風

屋企向東南 好撚恐怖呀

轉風向一屋靜曬 終於可以抖陣瞓下

停課都要考慮？ 屌你老母

一陣冧樹壓死學生真係俾人屌到你爆廠

are u ready

要全港停工都要有法例指引喎
否則政府點迫公司關門？

咪係 私人市場點強制管
又無8號

澳門做得衰野多

掂到紅色就仆街

仲係好留意緊個東南象限, 睇未來北得多唔多

應該早啲宣佈等啲家長有準備
唔使等到聽朝先知洗唔洗湊細路返學

中心喺黃茅海？

如果n0.2 咁家下先係cpa

澳門真係

CTM比人插係有原因

係咪會過黎

終於有中場休息

想喊

以為踢波上下半場
點知變咗NBA打4節

屋企向南既房開始黎料
好驚隻大窗同冷氣

紅色果pat

大人又有超能力避咩

靜左了

頭先窗口係咁漏水

唔打啦 投降啦

每次天災/人為意外 都係一個好機會去檢討 通報機制/善後工作。

澳門上次瀨過屎，今次判斷得好快。
政府要考慮下，當成個地市癱瘓左，第朝仲係大風大雨情況下，係未真係適合照常番工番學。
同落波後兩個鐘番公司一9樣 ，都係好撚反智
唔好以為，一落左波，所有野即時自動復原

【山竹襲港●大澳直擊】水位1.5小時急漲至腰 大澳淹沒須全面撤離

Pat紅色都未開波 仲有排受 媽呀

但政府無權叫私人公司關門⋯⋯

可能叫岑台長違反科學夾硬掛八號波到聽朝係唯一方法。

一靜少少
啲淡友又出番嚟

紅色果pat即係咩黎

屯門見到海但距離唔算近

一陣細風 突然勁大風 又細番

山竹（26W）
HKO每小時定位&距離

2018/09/14
2200 17.5N 123.5E 1110km(ESE)
2220 T1
2300 17.7N 123.2E N0.2W0.3 1070km(ESE)

2018/09/16
0000 19.6N 117.2E N0.1W0.3 430km(SE)
0100 19.7N 117.0E N0.1W0.2 410km(SE)
0110 8NE
0200 19.8N 116.9E N0.1W0.1 400km(SE)
0300 19.9N 116.6E N0.1W0.3 370km(SE)
0400 20.0N 116.4E N0.1W0.2 340km(SE)
0500 20.2N 116.2E N0.2W0.2 310km(SE)
0600 20.4N 115.9E N0.2W0.3 280km(SE)
0700 20.5N 115.5E N0.1W0.4 240km(SE)
0740 T9
0800 20.7N 115.1E N0.2W0.4 200km(SSE)
0900 20.8N 114.8E N0.1W0.4 180km(SSE)
0940 T10
1000 21.0N 114.5E N0.2W0.3 150km(SSE)
1100 21.0N 114.4E W0.1 150km(S)
1200 21.2N 114.2E N0.2W0.2 120km(S)
1300 21.4N 113.9E N0.2W0.3 100km(SSW)
1400 21.5N 113.7E N0.1W0.2 100km(SSW)
1500 21.6N 113.4E N0.1W0.3 110km(SSW)
1600 21.8N 113.3E N0.2W0.1 110km(SSW)

有冇專家解釋吓

政府幾時開會

最低試過968hPa

新聞封鎖

沙田嚟料

而家西北偏北係唔係仲有排捱

個風開始殺去澳門，緊係實行資訊封鎖啦

影到 近岸架船 上面有人

係咪中硬

大澳阿婆.jpg

[Now 新聞] 【山竹襲港】天文台指山竹開始逐漸遠離但仍影響本港，預料十號颶風信號仍會維持數小時

【Now新聞台】天文台指山竹開始逐漸遠離本港，預料會在黃昏前後在珠江口以西沿岸登陸。但與山竹相關具破壞性的東南暴風至颶風仍影響本港，預料十號颶風信號仍會維持數小時。

中場休息
利申長沙灣 細風咗好多

唔關事，係淡友技能黎，佢地係唔會feel到有風

唔係咁易開到呀

噉就完？

突然又近左香港

在下午4時，強颱風山竹集結在香港之西南偏西約110公里，即在北緯21.8度，東經113.3度附近，預料向西北偏西移動，時速約30公里，移向珠江口以西沿岸。

天文台唱淡

【不斷更新】山竹漸遠離 掛10號波維持數小時

應該4至6點先係peak

我耀安撚

又大風番

係 起碼1，2個鐘>=家下風力

將聽日列為公眾假期應該可以令好多人唔使番工？

打999就有差佬同橡皮艇架喇
屌佢老母輕鬆到好似call shuttle接你咁

係咪啲on9漁船出咗南海返唔切避風塘

依家好似冇路軌冧樹報告？

大澳

呢班人....

南區撚： 終於好似細風咗。

Now 網站有免費新聞台直播

紅色係代表咩? 颱風能量?

一早就要走啦
留咩守

有冇機會打到聽日

幫澳門手足上定香

地形吸緊埋去

向南嘅窗 , 對面係三聖避風塘
風聲好大, 好驚爆窗

屌你老母濕撚曬喇

我完全同意
不過如果停課真係順手要停埋工
一日半日唔駛死啦
好多家長可以陪多細路仔一日

至少早啲講公務員係咁
呼籲其他NGO/非緊急服務私/商營機構效法
佢哋做唔做有自主權

等僱主們可以早啲決定比唔比同事放多一日假...

咁先似樣架嘛...

不過呢個政府，除咗大交台同消防署，其他dept我暫時不抱任何期望架啦
就如Ching所說

狙擊反對派就快槍手
正經做嘢就on久久

突然間停電

MLB 大聯盟

咁耐
澳門都出哂新聞

大交合做咩做晒淡友，定位又西，強度又降，n0.2又話走緊

咁危險 點渣車出去呀

3.7.....

冇事嘅，放心

巴打個窗無血喇?

強颱風「山竹」逼近，香港今日(16日)天氣惡劣，10號風球現正懸掛。

【15:48】天文台指，山竹開始逐漸遠離香港，料會在黃昏前後在珠江口以西沿岸登陸。與山竹相關具破壞性的東南暴風至颶風仍影響香港，料10號颶風信號仍會維持數小時。

摸撚玩啦ching

政府角度咪又係：最緊要個股市即時復原，其他嘢wfc啦

強對流

【15:48】天文台指，山竹開始逐漸遠離香港，料會在黃昏前後在珠江口以西沿岸登陸。與山竹相關具破壞性的東南暴風至颶風仍影響香港，料10號颶風信號仍會維持數小時。

無論你地話轉咩風 大埔向東北偏東任何時候都吹得好勁

數小時
睇黎7-8點後先會落

唔識睇
白色嗰度係咪會再上番黎
打中香港澳門

2/100

咩區

有冇技可以鎖血

真係未停過

再掛幾詹時應該破最長10號紀錄la wor

牛頭角啲風又勁番少少

決定停工有幾難
定正苦覺得一晚時間d路會自己通返

冇事啦 冇事啦

澳門巴打表示，廣泛水浸，已停電

10 號之後會落番 9 號定直插 8 號 ?

Hko 覺得下半場完左未

Tko又重新黎料

岩岩有幾下 d風聲大到嚇死人

8

server down 埋

8號

d水浸到失頭哥了

停都係得公務員有得停

柴灣咩料。。。。。

對面樓響緊警鐘

風力如何

自己射波啦認真

直落八號
因為九號係增強訊號(好似係

上lihkg開個post討論

登陸咗, 應該差唔多完啦

Hko都做埋呢到所講既淡友

有冇人答到開波未

天文台唱淡

【15:48】天文台指，山竹開始逐漸遠離香港，料會在黃昏前後在珠江口以西沿岸登陸。與山竹相關具破壞性的東南暴風至颶風仍影響香港，料10號颶風信號仍會維持數小時。

今日好多地方都響警鐘，係咪太大風吹到?

+1 未試過吹全日都咁勁
利申向東南

依家仲好大風，不過冇咁耳鳴

【不斷更新】山竹漸遠離 掛10號波維持數小時

強颱風「山竹」逼近，香港今日(16日)天氣惡劣，10號風球現正懸掛。

【15:48】天文台指，山竹開始逐漸遠離香港，料會在黃昏前後在珠江口以西沿岸登陸。與山竹相關具破壞性的東南暴風至颶風仍影響香港，料10號颶風信號仍會維持數小時。

HKO 俾人block 未

以為細左少少 啱啱有幾下大風到痴線

啱啱放監 定無睇新聞

勞工處立即宣佈聽日係勞工假期啦

可能係困𨋢

可能上半場都未完

根本d海味舖就有計劃

打風，生意唔好，死都唔走
浸晒d死貨 屌你老母要claim保險

沙田大風到pk條河浸晒都話得50，個標唔知係咪收喺櫃桶底

過左CPA?

開始又黎料，睇黎係山竹最後大技

應該係困lift

咁就完

?????

整屋射波
老細唔比殺佢全家

山竹 bye bye 你條尾

又唔係淡友既
風眼真係開始西移...
但附近風力仍有影響之嘛

有計分tutorial

政府帶頭公務員停工啦
叫其他私企自己跟

仆街九東又黎料

4.06

乜風都無了

過咗

專家已經比波台癲狗咬到心灰意冷
無人上黎解釋

山竹之後會去邊

點解一入南海路線比早幾日預測北咁多？撞菲後唔係多數西咩

叫 即係唔使理啦

有2條傻鳩企係馬路中心感受風力

玩夠皮啦，再玩多幾個鐘真係唔掂

14:50 on9仔

又話有下半場

突然冇風 ？

各位師兄請問
家向天水圍西南偏西
話轉咗風向係轉咩風向呀
絲打我係行外人 唔識睇上面既資訊呀
好驚驚

返大陸

有無巴打打開窗聞到一陣陣青草味？

但個人又要留守

( Show Blocked User - 香港天文台 )

Email prof話門口都出唔到
番唔到啦88

屌 屯門撚表示好撚驚依加

實情係無權咁做
除左大交合

可能政府覺得，有MTR 比你地坐，就話撚知你地班友丫

佢咁周圍走幾時先完

我都見到

行路都要你行返去

豐景園喎

天文台有路線圖

點會叫公務員停工
依家ot都無得補
番工啦

直隊台山核電廠，大家自求多福

撞菲後有西過一段 之後副高東退加廣東地形引導 好似係

火車地鐵又贏一仗

扯完風 開始落雨

可能政府帶頭公務員停工, 私企要繼續返工

將軍澳

沙田3面環山而家又吹東南風 你想有幾高

政府只可以叫D非緊急公務員停工
廿蚊張果D唔跟你都吹佢唔撚漲

差唔多完

九龍東仲fuck fuck聲wor

私企睬你都傻

局部？

政府同一個部門同一post有d非公務員既人
咁個班點算

粉火2點半至3點靜咗陣 又黎料

村屋?

依家應該食緊環流
山竹遠離係啱,但該環流對香港仍有影響
上水幾大風

係
明明靜咗兩粒鐘
而家又黎過

有冇人嗰度突然冇風

點都要呼籲停工

黃大仙3點起冇晒

澳門風力回落至暴風程度

秀茂坪冇曬風

澳門一直都咁大風 好恐怖

下半場

大埔望吐露港，啱啱呢個幾鍾都好恐怖

Hko 幅射監察站數字升緊

屯門show time

又嚟料

玩緊橡皮艇

最撚驚山竹妹妹突然一個屈尾十西登香港
咁就冚港剷

無左一邊

沙田應該進入補時階段

南區仲好大風

聯和冇乜風

但大部份私企都係8仔唔洗既 佢一係就掛到聽日

沙田再黎起風

粉火附近，而家吹得仲應

ip都唔洗check

依家都入左半個西

有幾大可能會咁

咁多頁

回南風未

一字排開咁安睡喺馬路上

最壞情況應該已經過去

邊頭？我呢邊好靜

沙田靜咗一陣，而家又勁大風

未停過

勁大呀痴線

唔會

你唔好po 今日晏就12點既圖

Hold 8 呢招天兔都疑似試過
令學生可以唔駛番學
不過今次要hold嘅話要耐過天兔好多......

西邊黎會唔會乜鳩都吹冧晒

山竹妹妹又幾跳脫

九龍灣又吹，好撚大風而家

仆街，講完又起

應該仲有一段時間先落

佢依家個位 只要東行少少
直接香港西面登陸
好撚恐怖

最簡單做法就掛到聽日嘅

唔會啦 都定

屯門JJ 成間吹到搖啦

聽日準時返工

土瓜灣冇停過

返去執手尾

真係唔好鳩嗡

上水勁大風

講到尾大交合就under商經局ge
你以為真係睇天氣決定

成棟樓黑哂 好鬼片feel

早啲出門口

周街冧樹

乜事

8號落波後好多人都要即刻返工

希望越來越細風，唔好再大

我嗰頭冇喎
不過好大風

澳門啲渠係咪真係咁唔掂

唔會無啦啦轉東行啦
最多咪一路北到尾

黎緊依波吹到最勁同岩岩個波差幾遠
個屋企就黎頂唔順 考慮緊撤離 認真

元朗係咪完場

唯一方法係大交合識做掛到聽日半日
咁好多人已經唔洗返

一唔開冷氣就好頭痛

政府係冇權咁做
最好就咩都唔做，小政府，大市場。
等死左人，先再立例就最好。

散了散了
sor 進入大陸之後分裂了

翠麗冧牆

記得有個風咁樣玩過 唔記得邊隻

入住請敲門

咁耐都冇咩風
應該完場了
之後好似係咪仲有個風形成緊

又或者紅雨都屈做黑雨

但無可能發生囉

tko又繼續風大雨大

我投降啦果后 放過香港啦

由尋晚到依家
依家個天又黑唒啦

Tsw冇咩風

屯門世界末日

幅射上升

從來無細風過

屌 估唔到屯門依加先黎大風

想問係咪完左

佢走架喇

澳門d防風措施都係買艇同抽水機
早幾日d新聞唔聽見有做渠

港共冇權頒緊急狀態令

到時班非政府工人又會出嚟呱呱嘈，話點解淨係政府工有得放

cooling break咋;

咁洗唔洗翻工

屯門末日啦

屌鳩老細

天水圍係咪完得場 冇風

屯門勁大風 好恐怖

十號就應該傍晚六點前會落
但係八號相信會維持好耐時間

想問下半場開始左未

我唔太明喎
大交台一直都係話西北西
但其實大家都見一直都係正西北行
如果一直西北西點可能入到HK 一百公里?

呢個我有啲質疑嘞真係...

海水倒灌，唔易搞

巴打住邊？

望出街有d窗鉸吹壞晒，180度打開左隻窗，行出街都危險

n0.2wor , 而家仲近

幾個月前個只咪突然轉彎返黎玩

未登陞都未完

碼頭D 浪愈愈大

今晚召開電話會議
打電話而家打唔得咩

台山仆街了

個風會唔會扯高d海水?
咁樣浸上1樓都唔奇

撐到聽日1點

訓緊覺

最理想係應該呼籲全港非必要既工作停工，同時帶頭叫緊急服務既政府人員停工

總之山竹妹妹依家就大大力鞭緊班人屍

仲有幾個鐘登陸
登陸都仲有幾個鐘十號
咁咪破到懸掛紀錄

痴撚線啲風大到

果班大帝黎架
你當佢地公僕啊?
今晚飲飽食醉先打兩個CALL傾下啦

今次真係冚港剷

冇喎,咁我想問有冇死人冧楼?

轉左風向 風尾又黎緊
之前唔當風既可能會變當風
而家靜左反而覺得更恐怖

聽到附近係咁爆窗

就算login咗都未完

我都諗起佢
以佢既邏輯

1. 連登仔話颱風近距離掠過但我屋企乜風都無…
2. 有風假打工仔會打爛晒自己屋企啲窗扮要善後...
3. 打風後恩恤假一日都唔應該有

要整蓄洪池，但澳門政府on99，澳門人又只係識鬧香港人
咪繼續用地下停車場當蓄洪池囉

天水圍南嗰排樓食完東北而家食緊東南
超大風

班風撚哈係好想吹話黎香港架咩 最好人工島 港珠澳橋橋收曬皮 去曬邊

廿蚊張 我以前打工果陣咪又係10號波都要返

今鋪真係玩撚猿

仲有半個風喺後面喎 邊有咁快停風雨

你地向咩位？

打漏左個非字

乜你覺得講下就會影響到個風黎唔黎？

唔過0.3都係正常

係喎仲有呢句

屌唔好呀

之前打風爆過次, 唔想又整多次啲窗

請勿引起恐慌
一陣黎真就狼來了

輻 射 水 平 在 時 間 上 的 變 化 ， 一 般 由 降 雨 、 風 和 氣 壓 等 氣 象 因 素 所 引 致 。

碼頭撚表示好靜

宣佈停工唔會係勞工處做 係保安局

天水圍仲係好大風

屌，1唔1點都自己請啦

好撚柒嘈呀吹到bibi聲

彩虹撚表示由2點靜到而家

向海呀

十字門大陸個邊填海填到窄一窄又咩方法唔浸
打風撞大潮既話基本上浸過一個人基本野

講下係影響唔到 咩叫口德呀

睇tvb，保安局局長既電話訪問
佢話考慮停唔停課既因素
離唔開：
睇市面實際情況
人生安全
善後工作

我屌，呢d因素同番工有咩唔同
利伸：公司老世已通知聽日唔洗番。

陳述事實報乜撚野驚

又靜返好多, 成個鐘都無咩動靜

倒左成十幾桶水

唉 吹到仆街 覺都唔夠訓

巴打邊區

屯門撚表示向南隻窗係咁響
hp 65/100

唔好咁la
大交合唔知點答你ga

良心僱主

唔知星期一使唔使返工返學

提都無提過停工 聽日返工既準時返工

澳門公務員 聽日停工一日

你一講完又黎料

又黎過 又發發聲

中西區又起風

我都向南 但前面仲有一座 無咩風

準時返工返學

向東 南面冷氣機位又發發聲

我嗰邊好彩仲好靜

預測同實測總係唔同既

登陸就會減弱

觀塘開始到

新蒲崗下半場開始緊
瞓瞓下比佢嘈醒左

有良心既顧主真係應該叫員工聽日唔洗番，除非你係做medical service 或者infrastructure，公共服務 既維修工作

差唔多到你啦應該

又開始

屯門人依家先入戲玉
屌

"輻 射 水 平 在 時 間 上 的 變 化 ， 一 般 由 降 雨 、 風 和 氣 壓 等 氣 象 因 素 所 引 致 。"

葵涌表示 仲大風過今朝

如果我有渠道我一定問
我又唔會話大交台吹大咗呀咁既
始終佢今次係三千公里開外有咁既成績
路徑上其實誤差真係唔大…

但我真係唔太明啫

香港係福地 無事既

feel到氣壓回升

時大時細咁
希望快完

好撚恐怖

山竹妹妹話晒都係果后 係女人黎
女人好小氣

仆街啦

轉西北風?!?

個人冇之前咁唔舒服

青衣都好撚大風

Yes 呼呼聲

即代接有喇位

西北西係一個大趨向
西北只係短期走向
如果完完全全正西北keep住行既話
山竹風眼已經入境啦

面向東北 漏水漏到痴線 又大風

工就一定要返
學都可能唔洗

香港：教育局宣布明天停課

港聞
2018年9月16日 星期日

教育局宣布明日所有學校停課 (16:21)

有冇元朗巴打分享下個面點

屌早知尋晚唔好通頂
miss咗最精彩嘅幾個鐘

上環都呼呼聲

我就覺得停課既可能唔高，因為學校受到既影響唔大

睇小我

教育局宣布明日所有學校停課
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
強颱風山竹襲港，頻密的狂風大雨已對本港造成影響。考慮到社區的各項設施需時清理和維修，為確保學生的安全，教育局宣布明日（九月十七日）無論是否仍有熱帶氣旋警告信號及暴雨警告信號發出，所有學校均停課。

學校應根據既定的緊急應變措施指引，在安全的情況下，保持校舍開放，並安排人手在校內安全的地方照顧有確切需要回校的學生。家長應考慮家居、附近的道路、區內天氣、學生的照顧等因素決定是否送子女會回校。

完
2018年9月16日（星期日）
香港時間16時20分

山竹依家咩位

而家都仲係安全範圍,所以要睇定啲
有唔妥就要走

仲有風但冇今朝咁誇張

石籬

投降啦唔玩啦

停課

really?

唔洗返學了
但要返工

教育局宣布明日所有學校停課

成個香港交通同城市設施都要一日時間處理la
照計應該停工停課

其實就算唔宣佈停課停學 你地都可以選擇返唔返 咁大個人應該識權衡輕重掛

幾時呼籲埋私企停工？

我無認真追定位
但一直似乎都似係西北行喎。

唔洗，係依世都唔洗翻

又燈

凸發 聽日停課
屌 停工呢

宣佈咗啦

頭先見無風 仲以為完左

唔返咪比人炒囉
講到咁容易

停左課喇 燈到

停課啦喂！！

即刻BIN C

聽日停課
source cctvb

聽日學生哥停課

呼籲唔等如要跟

藍地冇哂風

似等車撞多D

大學照返

停課可唔可以以停埋工

燈力

由今朝8點到宜家
仲未停過
向東 食到應一應

「你以為1日風假他們會收手嗎？7日便會有14日，14日便會有1個月、1年，然後便罵你們僱主無良，不停地罵，他們永無止境的苛索，他們是不會停在一個位。」

「我上次1天也反對，很多人都罵我無良的，是嗎？我們年輕時是怎樣？以前我們沒有風假又如何？以前我們全家沒有風假又如何？」

讀u洗唔洗返
搭巴士唔塞都成粒鐘

剩係宣佈停課
咁我諗佢唔會話公務員停工lu

其實返工仲撚危險過返工 返學頂多室內
大把人戶外工作

跟住一坐底既時候又吹返

所有學校喎

風力指數再次回升！
南珠巴打講得啱 回南嘅能力真係不容忽視

教育局好似宣部咗所有學校停課

教育局竟然將大學生列入埋考慮

完啦好嘛

就頂唔到了

規定一定做唔到，但呼籲起碼打工仔都多個理由射波丫

靜左好多 街開始有啲啲車 偶然會有大風

回南了

諗起中大d樹同斜坡 聽朝點撚返

澳門政府宣布 公務員明天不用上班

教育局決定停課要考慮既野比較少

停埋工啦屌

山竹襲港：教育局宣布明日所有學校停課
09月16日(日) 16:22更新 15:32建立

大學自主

諗都唔洗諗

教畜唔洗返工

青衣望東北, round 2 start

啲樹冧撚晒工都返唔到啦，聽朝peak hour 前點可能清得晒

教育局唔會叫公務員停工

教育局宣佈明日所有中小學校停課

一路都係W向量比N向量多
西北西 好合理

葵涌表示 下半場開始

聽日全港停課

元朗

停課無人屌
停工就老細屌撚死

停工既方法係 懸掛8號風球

自己睇自己學校嘅Bad weather arrangement先啦
留意email啦大學生

所有學校wor

所有學校

所有學校
大學都唔洗返

公務員事務局幾時宣佈停工

完了吧 如無意外

頂盡保安局出黎呼籲停工再帶頭停非緊急服務既政府人員，冇可能強制全港停

始終有medical service 同基建maintenance 係必須

睇埋尾兩行先啦弱智仔

行上山, 以前都係咁, 自己小心頭頂冧樹

元朗做乜又咁大風 好多玻璃聲，好慘

唔洗開市咩你估

我間房冷氣同窗都向南
我訓正係下面
睇住隻窗啲hp慢慢扣緊

澳門為民設想 大勝腥港

救命呀

停工呀屌你老母，打工仔唔撚係人呀

唔包大學 好似係

大家咁話

已經讀緊U都仲問咁撚弱智嘅問題
唔返咪唔返囉，少一日attendance 唔會畢唔到業丫嘛？

第二波就到
右邊條黃綠波

google過漏輻射/核爆唔會即刻影響香港住，要等飄過黎。如果過多幾個鐘或者幾日個數據都係升嘅話

所有學校
大學可以唔跟咩

點呀，全部定中小學呀

啱啱講咗明天停課...

聽日要返去ot

唔撚返算，cc 條路啲樹又大又斜坡又窄

上水翠麗

屯門 64 103

停課唔等於老師都停課

0/100 ， 得翻d 膠紙護甲頂住

班00後返小日學根本冇問題

教育局停課一向唔包大學
大學自行決定停唔停

連根拔起

條友真陰功
做淡友俾人binc bin 足全日都仲唔夠
仲要沖出黎柒多獲

可以
例子：

都係要返工

屌大學你自己走堂都得啦 問問問

00後又可以留喺屋企睇延禧攻略

屯門世界未日

全部中小學

另一個淡友 - 唔想返工直情問邊到有庇護中心

死開啦 殘體狗

下 唔係架喎
有學校係就算宣布停課都會要老師返工

學生安全最重要
打工仔？冇所謂啦

即係全撚部波台狗都有得放，正常巴絲就要番工，公平咩

官方：全部學校，但正常不包括大學

教畜梗係要返啦

一向都唔包大學

香港係全部學校停課
馬交先係中小學停

asso仔表示唔知聽日點返好，但又唔可以走堂

屌 屋企向西北偏西
啲風都冇弱過 全日都fuck fuck聲

老屎忽就可能唔洗返
好多要兼顧埋行政文書

屌你快D走啦 山竹

聽日班細路可以全日係屋企玩抖音 公平咩

長知識wo
點解大學仲未有Email

whatsapp 收到有人影到龍捲風
唔知係大陸定元朗

咁大學呢

啟德明渠開始倒流
上次天鴿朝早6點已經倒流緊

冇人返工

波台獲得假期一天

agger

On9,所以學校係包括大專院校，如果唔包會列明係中小學幼稚園及特殊學校

係咪走左喇。岩岩訓醒

波台狗又贏一日假期

仲開到窗

你估個個打電話返去講聲
腦細我屋企有XXXX意外，今日大塞，唔方便返

咁個腦細一定咁好人比你唔返咩.

唔停工我實屌撚7 政府老母

Bad Weather Arrangement 又冇講
聽日番0930
聽日0930先知

不嬲教育局嘅停課宣佈唔適用於任何大學

係咪大學都唔洗返

屯門現在先嚟料

停課關我撚事，咪又係返U做lab

真心唔明點解乜都問一餐 自己唔識幫自己決定? 係咪真係奴性咁重 連自己條命都要人地幫你話事

今次真係好恐怖

果后

黃大仙又大風番

我都唔知
大家意見唔同
竟然有咁嘅分歧

大步行歡迎你

黎左好耐

咁你屌定都得

食尾圍繼續洗窗中

簡直係形神俱備...

有人困lift

天水圍北 而家冇水

成班大人on9遷怒於啲細路
醜唔醜呀
唔想返咪請假囉

樓下啲樹斷晒，上面本來好多雀巢架

唔覺 。

聯和墟又黎料

屌聽朝返工 行近路邊又俾d車勁快駛過 濺到成身濕哂

水浸好似都係失頭哥水附近
冇上次到心口水咁高

有沒機場朋友?

澳門開始慢慢退水

所有係咪姐係大學都唔洗返

住碼頭附近，已經 o黎左成日

No

讀左u都要問 仲要咁多人問 依家係咪有風紀tick你遲到定訓導曠課？咁大個人自己用腦判斷啦

最要做嘢嘅人唔駛返工

o係澳門既請報個平安

大學唔想返就咁走堂咪得

問返學既出去開post問喇

真係on9

九龍灣似完場，班球員向觀眾席揮手中👋🏻

自己睇返大學天氣安排

不過9成都唔會聽教育局

題外話我想喺度提一提
土豆巴打嘅預測真係準到仆街

好大風呀

但佢好似無上過黎

土豆 清潔工去晒邊

屯門田景吹到呼呼聲

就快login 了

游泳池黎既嚇我唔到

快啲完好無

停課唔停工, 港共又玩分化

係咪以後唔返黎

+1 層樓搖緊，準備叮包山竹牛肉食下

咁多假膠 仲上黎咩

除民防外wo
果d有咩咁重要一定要返

等緊勝利巡遊

最接近既時候係咪已經走左

市長都唔見了

咁HKO定位又的確係.
所以我有少少懷疑佢哋個定位啫

anyway梗係信專業機構多過自己對眼既(直)

下半場完左未

同問 大家都有唔同意見

老老豆豆我就點都請假

過左

俾我都唔撚返黎啦

淡友波台狗一見個風開始行遠少少又成班衝入嚟吠

屌 頭先有野打到個窗
我以為爆左 好撚驚

澳門巴打有冇報告

仲係好大風

原來咁啱入咗對流空洞先有得唞下

窗塊玻璃比風吹到發發聲

班波台狗都潛撚埋

d雀 琴日已經飛走晒啦

check住email，返學校前打電話問一問啦

有啲地邊漏水

做榜樣俾私人公司睇啫
政府無事無幹點叫私人公司停

下半場正式開波

方向問題, 我屋企係下半場

住向海堆樓 但依家好靜
淨係不停聽到白車響

ive停課好似跟教育局

垃圾又嬴

仲有幾耐先細風啲
過左最近嗰陣都仲係好鬼大風
世界末日咁，好恐怖

向北未

有冇人知space跟唔跟?

多智障呀嘛

山竹妹妹路徑點

已經無風無雨

咁唔識飛果啲呢
媽媽唔好掉低我

屋企向東南 想死

||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

救命丫

會走朝早
但晏就係compulsory
唔知professor 番唔番
依家唔係唔想番
係想番唔知有冇人教書

將軍澳一片寧靜

如果呢個鐘又N既話就要玩到今晚

靜一靜，突然間又勁返咁

西環靜曬了

space應該跟HKU

但係已經唔見土豆..

條街開始多返人啦

去旅行既人要等天日夜晚8pm先飛得

啲人咁勇....
陣間突然一破旋風再嚟真係...

唔係3點鐘左右已經開波咩?

好撚大雨呀

教育局宣布明日所有學校停課
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

強颱風山竹襲港，頻密的狂風大雨已對本港造成影響。考慮到社區的各項設施需時清理和維修，為確保學生的安全，教育局宣布明日（九月十七日）無論是否仍有熱帶氣旋警告信號及暴雨警告信號發出，所有學校均停課。

學校應根據既定的緊急應變措施指引，在安全的情況下，保持校舍開放，並安排人手在校內安全的地方照顧有確切需要回校的學生。家長應考慮家居、附近的道路、區內天氣、學生的照顧等因素決定是否送子女會回校。

其實教育局行嘅停課決定係唔會關大專院校事

終於到屯門人感受

波台狗屌完人又扮唔記得

痴線落到出面變白色

咪玩啦，港島西海皮唔係望海側都仲係吹到啪啪聲呀

馬鞍山撚表示可以抖下了
11點守到依家 仲攰過返工

Apart from the above, the College may have other special arrangements, details of which will be announced through Learner Portal.

都叫做有條水尾食

濛到望唔到窗外風景

你露宿?

左一句右一句話人專家扮撚晒野呀嘛

終於可以抖抖

馬鞍山撚表示，頂左全日都仲未停，而家先末日feel 咪算好采lo

條尾係咪會發過嚟？？

智力水平一樣多數跟

啲警鐘好嘈

有啲可能係有職級 apsm或以上要返

我已經擔心緊隻大窗同部冷氣

由教育局宣佈有關停課之安排，並不適用於本大學。
CU

聽朝要返八半

教育局的公布並不適用於香港專業教育學院、香港知專設計學院、工商資訊學院、卓越培訓發展中心、旅遊服務業培訓發展中心、中華廚藝學院、海事訓練學院、青年學院、展亮技能發展中心

我半山位好靜wor
不過幾棟樹陣亡曬😂😂

聽朝要返七半

hku係咪跟佢

Ieduhk hku都係

投降唔打啦

澳門好比無消息？ 香港仲嚴重過乜？

屯門碼頭警察宿舍停水 但仲有電

佢條尾好撚粗壯吓喎

慈雲山靜左

原來係咁，但眾大專紅雨係要返
得ive仔唔使

小西灣終於靜

今次個風整體大風 但好似無咩雨

同學應注意教育局於電視台/電台宣布之安排並不適用於本校。
eduhk

而家咁既情況， 就算聽日夾硬返工返學亂咁籠。

香港專業教育學院咪係ive囉

Poly 都係

唔玩喇 我寧願返公司做野喇

polyu

shittyU係咪死server?

依家先投降?好多個網友已經一早扯白旗投降

已經廢左好多 早幾個鐘睇 黑色位大好多

聽朝pt番九巴實仆直

剛感受到幾秒正面轟埋隻窗

吹撚爛間公司最好

沙田城門河而家啲水退到有返條行人路

屯門進向屯碼個面表示窗就爆

ive 仔

等睇大混亂

全部大學都係等大學官方講
準備定返學啦

見到窗出面有雀失散咗 好慘

吹撚爛咪又係要員工幫手執

冇停過，你邊邊

最大鑊番0930
大學班officere都係番0930

medic student

走堂啦

全幢樓由天台經後樓梯沖水落所有層數🖕🏿

樓下冧曬樹 佢唔停工我自己停

話口未完又黎過

仲要打幾耐

唔撚想執 不如成間公司吹走佢

太空人表示聽日返八半

其實而家係咪過左危險期

但唔包括「香港高等教育科技學院」
THEi 紅雨都要返

9點半做lab，我屌

分分鐘公司啲玻璃碎撚哂

可唔可以唔好再講洗唔洗返學

仲有成晚時間比政府執番哂啲馬路

個風係要簡星期日黎 屌你老母

中場休息緊
會再黎
希望頂到聽朝12點

入但杏花新城爆石 仲好清晰咁聽到啲風聲

向西北方

yep

山竹存在感跌到0
大家討論洗唔洗返學

好似開始細風左
係咪錯覺？

仲要等水退呀ching

西貢開始有雀仔叫

屯門做乜9

有時候真係好好奇 咁多人將d車泊係街 唔驚會比風吹到撞埋一齊架咩

東涌逸東撚表示
睇住樓下個煤氣站吹爆左
消防即到
逸東仔今晚沒有煤氣啦我諗

5001